[{"0":"4002","Id":"4002","1":"Abax parallelepipedus","Species":"Abax parallelepipedus","2":"Abax","Genus":"Abax","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Bred muldl\u00f8ber","DK_Name":"Bred muldl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Piller & Mitterpacher, 1783)","Autor":"(Piller & Mitterpacher, 1783)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"ater","Synonym":"ater","14":"Ja","Danish":"Ja","15":"Tester Beskrivelse","DK_Description":"Tester Beskrivelse","16":"Test Description","EN_Description":"Test Description","17":"18-22 mm","DK_Length":"18-22 mm","18":"18-22 mm","EN_Length":"18-22 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Abax_parallelipipedus_AKH copy-296833851531255750.jpg"},{"0":"4021","Id":"4021","1":"Acilius canaliculatus","Species":"Acilius canaliculatus","2":"Acilius","Genus":"Acilius","3":"Aciliini","Tribe":"Aciliini","4":"Dytiscinae","Subfamily":"Dytiscinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Nicolai, 1822)","Autor":"(Nicolai, 1822)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Acilius-canaliculatus-fem-215067017839329378.jpg"},{"0":"4022","Id":"4022","1":"Acilius sulcatus","Species":"Acilius sulcatus","2":"Acilius","Genus":"Acilius","3":"Aciliini","Tribe":"Aciliini","4":"Dytiscinae","Subfamily":"Dytiscinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Stribet skivevandkalv","DK_Name":"Stribet skivevandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4076","Id":"4076","1":"Acupalpus dubius","Species":"Acupalpus dubius","2":"Acupalpus","Genus":"Acupalpus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Brunlig mosel\u00f8ber","DK_Name":"Brunlig mosel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Schilsky, 1888","Autor":"Schilsky, 1888","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC?","Redlist":"LC?","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.5-2.7 mm","DK_Length":"2.5-2.7 mm","18":"2.5-2.7 mm","EN_Length":"2.5-2.7 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Acupalpus_dubius_AKH-462678878456196460.jpg"},{"0":"4077","Id":"4077","1":"Acupalpus exiguus","Species":"Acupalpus exiguus","2":"Acupalpus","Genus":"Acupalpus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Sort mosel\u00f8ber","DK_Name":"Sort mosel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Dejean, 1829","Autor":"Dejean, 1829","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.2-2.8 mm","DK_Length":"2.2-2.8 mm","18":"2.2-2.8 mm","EN_Length":"2.2-2.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Acupalpus_exifuss_AKH-2658757870087152368.jpg"},{"0":"4078","Id":"4078","1":"Acupalpus flavicollis","Species":"Acupalpus flavicollis","2":"Acupalpus","Genus":"Acupalpus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"R\u00f8dhalset mosel\u00f8ber","DK_Name":"R\u00f8dhalset mosel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Sturm, 1824)","Autor":"(Sturm, 1824)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.6-3.5 mm","DK_Length":"2.6-3.5 mm","18":"2.6-3.5 mm","EN_Length":"2.6-3.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Acupalpus_flavicollis_AKH-1908958309860025284.jpg"},{"0":"4079","Id":"4079","1":"Acupalpus meridianus","Species":"Acupalpus meridianus","2":"Acupalpus","Genus":"Acupalpus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Almindelig mosel\u00f8ber","DK_Name":"Almindelig mosel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1761)","Autor":"(Linnaeus, 1761)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.3-3.8 mm","DK_Length":"3.3-3.8 mm","18":"3.3-3.8 mm","EN_Length":"3.3-3.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Acupalpus_meridianus_AKH-266563857419726776.jpg"},{"0":"4080","Id":"4080","1":"Acupalpus parvulus","Species":"Acupalpus parvulus","2":"Acupalpus","Genus":"Acupalpus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Bredrygget mosel\u00f8ber","DK_Name":"Bredrygget mosel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Sturm, 1825)","Autor":"(Sturm, 1825)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"dorsalis","Synonym":"dorsalis","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3-4 mm","DK_Length":"3-4 mm","18":"3-4 mm","EN_Length":"3-4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Acupalpus_parvulus_2_AKH-10768969667661992.jpg"},{"0":"4093","Id":"4093","1":"Agabus affinis","Species":"Agabus affinis","2":"Agabus","Genus":"Agabus","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Paykull, 1798)","Autor":"(Paykull, 1798)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"aeneus","Synonym":"aeneus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4094","Id":"4094","1":"Agabus bipustulatus","Species":"Agabus bipustulatus","2":"Agabus","Genus":"Agabus","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1767)","Autor":"(Linnaeus, 1767)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4095","Id":"4095","1":"Agabus clypealis","Species":"Agabus clypealis","2":"Agabus","Genus":"Agabus","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Holmeg\u00e5rds damvandkalv","DK_Name":"Holmeg\u00e5rds damvandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"(C.G.Thomson, 1859)","Autor":"(C.G.Thomson, 1859)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4096","Id":"4096","1":"Agabus congener","Species":"Agabus congener","2":"Agabus","Genus":"Agabus","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Thunberg, 1794)","Autor":"(Thunberg, 1794)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4097","Id":"4097","1":"Agabus conspersus","Species":"Agabus conspersus","2":"Agabus","Genus":"Agabus","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Marsham, 1802)","Autor":"(Marsham, 1802)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4098","Id":"4098","1":"Agabus didymus","Species":"Agabus didymus","2":"Agabus","Genus":"Agabus","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Olivier, 1795)","Autor":"(Olivier, 1795)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4099","Id":"4099","1":"Agabus fuscipennis","Species":"Agabus fuscipennis","2":"Agabus","Genus":"Agabus","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Paykull, 1798)","Autor":"(Paykull, 1798)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4100","Id":"4100","1":"Agabus guttatus","Species":"Agabus guttatus","2":"Agabus","Genus":"Agabus","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Paykull, 1798)","Autor":"(Paykull, 1798)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4101","Id":"4101","1":"Agabus labiatus","Species":"Agabus labiatus","2":"Agabus","Genus":"Agabus","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Brahm, 1790)","Autor":"(Brahm, 1790)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4102","Id":"4102","1":"Agabus melanarius","Species":"Agabus melanarius","2":"Agabus","Genus":"Agabus","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Aub\u00e9, 1837","Autor":"Aub\u00e9, 1837","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"tarsatus","Synonym":"tarsatus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4103","Id":"4103","1":"Agabus nebulosus","Species":"Agabus nebulosus","2":"Agabus","Genus":"Agabus","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Forster, 1771)","Autor":"(Forster, 1771)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4104","Id":"4104","1":"Agabus paludosus","Species":"Agabus paludosus","2":"Agabus","Genus":"Agabus","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1801)","Autor":"(Fabricius, 1801)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4105","Id":"4105","1":"Agabus striolatus","Species":"Agabus striolatus","2":"Agabus","Genus":"Agabus","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Smal damvandkalv","DK_Name":"Smal damvandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1808)","Autor":"(Gyllenhal, 1808)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4106","Id":"4106","1":"Agabus sturmii","Species":"Agabus sturmii","2":"Agabus","Genus":"Agabus","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1808)","Autor":"(Gyllenhal, 1808)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4107","Id":"4107","1":"Agabus uliginosus","Species":"Agabus uliginosus","2":"Agabus","Genus":"Agabus","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1761)","Autor":"(Linnaeus, 1761)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4108","Id":"4108","1":"Agabus undulatus","Species":"Agabus undulatus","2":"Agabus","Genus":"Agabus","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Schrank, 1776)","Autor":"(Schrank, 1776)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4109","Id":"4109","1":"Agabus unguicularis","Species":"Agabus unguicularis","2":"Agabus","Genus":"Agabus","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(C.G.Thomson, 1867)","Autor":"(C.G.Thomson, 1867)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4128","Id":"4128","1":"Agonum dolens","Species":"Agonum dolens","2":"Agonum","Genus":"Agonum","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lysbenet kvikl\u00f8ber","DK_Name":"Lysbenet kvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Sahlberg, 1827)","Autor":"(Sahlberg, 1827)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU?","Redlist":"VU?","13":"triste","Synonym":"triste","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.7-8.3 mm","DK_Length":"6.7-8.3 mm","18":"6.7-8.3 mm","EN_Length":"6.7-8.3 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Agonum_dolens_ms-1757306842686573396.jpg"},{"0":"4129","Id":"4129","1":"Agonum duftschmidi","Species":"Agonum duftschmidi","2":"Agonum","Genus":"Agonum","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Schmidt, 1994","Autor":"Schmidt, 1994","10":"Agonum duftschmidi Schmidt og A. hypocrita (Apfelbeck) - to nye danske l\u00f8bebiller af Agonum viduum-gruppen (Coleoptera: Carabidae). Entomologiske Meddelelser 65: 107-109","Reference":"Agonum duftschmidi Schmidt og A. hypocrita (Apfelbeck) - to nye danske l\u00f8bebiller af Agonum viduum-gruppen (Coleoptera: Carabidae). Entomologiske Meddelelser 65: 107-109","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"moestum","Synonym":"moestum","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Agonum_duftschmidi_AKH-1359767157681484500.jpg"},{"0":"4130","Id":"4130","1":"Agonum emarginatum","Species":"Agonum emarginatum","2":"Agonum","Genus":"Agonum","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Almindelig kvikl\u00f8ber","DK_Name":"Almindelig kvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1827)","Autor":"(Gyllenhal, 1827)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"afrum","Synonym":"afrum","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Agonum_afrum_AKH-352388842678663707.jpg"},{"0":"4131","Id":"4131","1":"Agonum ericeti","Species":"Agonum ericeti","2":"Agonum","Genus":"Agonum","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"H\u00f8jmosekvikl\u00f8ber","DK_Name":"H\u00f8jmosekvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1809)","Autor":"(Panzer, 1809)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.5-8.5 mm","DK_Length":"6.5-8.5 mm","18":"6.5-8.5 mm","EN_Length":"6.5-8.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Agonum_ericeti_AKH-314429645133374822.jpg"},{"0":"4132","Id":"4132","1":"Agonum fuliginosum","Species":"Agonum fuliginosum","2":"Agonum","Genus":"Agonum","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Kort kvikl\u00f8ber","DK_Name":"Kort kvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1809)","Autor":"(Panzer, 1809)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.5-7.8 mm","DK_Length":"5.5-7.8 mm","18":"5.5-7.8 mm","EN_Length":"5.5-7.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Agonum_fuligunosum_AKH-371568098272394017.jpg"},{"0":"4133","Id":"4133","1":"Agonum gracile","Species":"Agonum gracile","2":"Agonum","Genus":"Agonum","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Liden kvikl\u00f8ber","DK_Name":"Liden kvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1824","Autor":"Sturm, 1824","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.0-7.3 mm","DK_Length":"6.0-7.3 mm","18":"6.0-7.3 mm","EN_Length":"6.0-7.3 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Agonum_gracile_AKH-10703757397874376.jpg"},{"0":"4134","Id":"4134","1":"Agonum gracilipes","Species":"Agonum gracilipes","2":"Agonum","Genus":"Agonum","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Bronzekvikl\u00f8ber","DK_Name":"Bronzekvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NA","Redlist":"NA","13":"elongatum","Synonym":"elongatum","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.5-9.0 mm","DK_Length":"6.5-9.0 mm","18":"6.5-9.0 mm","EN_Length":"6.5-9.0 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Agonum_gracilipes_AKH-142615604570671139.jpg"},{"0":"4135","Id":"4135","1":"Agonum hypocrita","Species":"Agonum hypocrita","2":"Agonum","Genus":"Agonum","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Apfelbeck, 1904)","Autor":"(Apfelbeck, 1904)","10":"Agonum duftschmidi Schmidt og A. hypocrita (Apfelbeck) - to nye danske l\u00f8bebiller af Agonum viduum-gruppen (Coleoptera: Carabidae). Entomologiske Meddelelser 65: 107-109","Reference":"Agonum duftschmidi Schmidt og A. hypocrita (Apfelbeck) - to nye danske l\u00f8bebiller af Agonum viduum-gruppen (Coleoptera: Carabidae). Entomologiske Meddelelser 65: 107-109","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN","Redlist":"EN","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4136","Id":"4136","1":"Agonum lugens","Species":"Agonum lugens","2":"Agonum","Genus":"Agonum","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Matsort kvikl\u00f8ber","DK_Name":"Matsort kvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU?","Redlist":"VU?","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.6-9.8 mm","DK_Length":"8.6-9.8 mm","18":"8.6-9.8 mm","EN_Length":"8.6-9.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Agonum_lugens_AKH-3041048505246574021.jpg"},{"0":"4137","Id":"4137","1":"Agonum marginatum","Species":"Agonum marginatum","2":"Agonum","Genus":"Agonum","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Gulrandet kvikl\u00f8ber","DK_Name":"Gulrandet kvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.8-10.4 mm","DK_Length":"8.8-10.4 mm","18":"8.8-10.4 mm","EN_Length":"8.8-10.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Agonum_marginatum_AKH-978274125757663016.jpg"},{"0":"4138","Id":"4138","1":"Agonum micans","Species":"Agonum micans","2":"Agonum","Genus":"Agonum","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Sortgr\u00f8n kvikl\u00f8ber","DK_Name":"Sortgr\u00f8n kvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Nicolai, 1822)","Autor":"(Nicolai, 1822)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.2-7.4 mm","DK_Length":"6.2-7.4 mm","18":"6.2-7.4 mm","EN_Length":"6.2-7.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Agonum_micans_AKH-2409661248545128255.jpg"},{"0":"4139","Id":"4139","1":"Agonum muelleri","Species":"Agonum muelleri","2":"Agonum","Genus":"Agonum","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Fintstribet kvikl\u00f8ber","DK_Name":"Fintstribet kvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Herbst, 1784)","Autor":"(Herbst, 1784)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"parumpunctatum","Synonym":"parumpunctatum","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.5-9.0 mm","DK_Length":"6.5-9.0 mm","18":"6.5-9.0 mm","EN_Length":"6.5-9.0 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Agonum_muelleri_AKH-87933869415751680.jpg"},{"0":"4140","Id":"4140","1":"Agonum munsteri","Species":"Agonum munsteri","2":"Agonum","Genus":"Agonum","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"H\u00e6nges\u00e6kkvikl\u00f8ber","DK_Name":"H\u00e6nges\u00e6kkvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Hell\u00e9n, 1935)","Autor":"(Hell\u00e9n, 1935)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"CR","Redlist":"CR","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.3-6.1 mm","DK_Length":"5.3-6.1 mm","18":"5.3-6.1 mm","EN_Length":"5.3-6.1 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Agonum_munsteri_AKH-275228027643304737.jpg"},{"0":"4141","Id":"4141","1":"Agonum piceum","Species":"Agonum piceum","2":"Agonum","Genus":"Agonum","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Brungul kvikl\u00f8ber","DK_Name":"Brungul kvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"picipes","Synonym":"picipes","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.5-7.3 mm","DK_Length":"5.5-7.3 mm","18":"5.5-7.3 mm","EN_Length":"5.5-7.3 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Agonum_piceum_AKH-399246052666962816.jpg"},{"0":"4142","Id":"4142","1":"Agonum sexpunctatum","Species":"Agonum sexpunctatum","2":"Agonum","Genus":"Agonum","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Sekspunktet kvikl\u00f8ber","DK_Name":"Sekspunktet kvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.5-8.0 mm","DK_Length":"6.5-8.0 mm","18":"6.5-8.0 mm","EN_Length":"6.5-8.0 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Agonum_sexpunctatum_AKH-114897689140544852.jpg"},{"0":"4143","Id":"4143","1":"Agonum thoreyi","Species":"Agonum thoreyi","2":"Agonum","Genus":"Agonum","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Langstrakt kvikl\u00f8ber","DK_Name":"Langstrakt kvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Dejean, 1828","Autor":"Dejean, 1828","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"pelidnum","Synonym":"pelidnum","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6-8 mm","DK_Length":"6-8 mm","18":"6-8 mm","EN_Length":"6-8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Agonum_thoreyi_AKH-1094266074816752529.jpg"},{"0":"4144","Id":"4144","1":"Agonum versutum","Species":"Agonum versutum","2":"Agonum","Genus":"Agonum","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"M\u00f8rkbenet kvikl\u00f8ber","DK_Name":"M\u00f8rkbenet kvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1824","Autor":"Sturm, 1824","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"7.0-8.6 mm","DK_Length":"7.0-8.6 mm","18":"7.0-8.6 mm","EN_Length":"7.0-8.6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Agonum_versutum_AKH-2577725604317436600.jpg"},{"0":"4145","Id":"4145","1":"Agonum viduum","Species":"Agonum viduum","2":"Agonum","Genus":"Agonum","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1797)","Autor":"(Panzer, 1797)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"7-9 mm","DK_Length":"7-9 mm","18":"7-9 mm","EN_Length":"7-9 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Agonum_viduum_AKH-121782000874194432.jpg"},{"0":"4215","Id":"4215","1":"Amara aenea","Species":"Amara aenea","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Almindelig ovall\u00f8ber","DK_Name":"Almindelig ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(DeGeer, 1774)","Autor":"(DeGeer, 1774)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.2-8.8 mm","DK_Length":"6.2-8.8 mm","18":"6.2-8.8 mm","EN_Length":"6.2-8.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_aenea_AKH-36783519654933072.jpg"},{"0":"4216","Id":"4216","1":"Amara anthobia","Species":"Amara anthobia","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Kompostovall\u00f8ber","DK_Name":"Kompostovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Villa & Villa, 1833","Autor":"Villa & Villa, 1833","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6-7 mm","DK_Length":"6-7 mm","18":"6-7 mm","EN_Length":"6-7 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_anthobia_AKH-3380835335152906899.jpg"},{"0":"4217","Id":"4217","1":"Amara apricaria","Species":"Amara apricaria","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"M\u00f8rkebrun ovall\u00f8ber","DK_Name":"M\u00f8rkebrun ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Paykull, 1790)","Autor":"(Paykull, 1790)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.5-9 mm","DK_Length":"6.5-9 mm","18":"6.5-9 mm","EN_Length":"6.5-9 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_apricaria_AKH-757451952346432.jpg"},{"0":"4218","Id":"4218","1":"Amara aulica","Species":"Amara aulica","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Stor ovall\u00f8ber","DK_Name":"Stor ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1797)","Autor":"(Panzer, 1797)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"11-14.3 mm","DK_Length":"11-14.3 mm","18":"11-14.3 mm","EN_Length":"11-14.3 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_aulica_AKH-2623429906402872330.jpg"},{"0":"4219","Id":"4219","1":"Amara bifrons","Species":"Amara bifrons","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lys ovall\u00f8ber","DK_Name":"Lys ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1810)","Autor":"(Gyllenhal, 1810)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.3-7.4 mm","DK_Length":"5.3-7.4 mm","18":"5.3-7.4 mm","EN_Length":"5.3-7.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_bifrons_AKH-1557972683458038287.jpg"},{"0":"4220","Id":"4220","1":"Amara brunnea","Species":"Amara brunnea","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Brunlig ovall\u00f8ber","DK_Name":"Brunlig ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1810)","Autor":"(Gyllenhal, 1810)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.2-6.8 mm","DK_Length":"5.2-6.8 mm","18":"5.2-6.8 mm","EN_Length":"5.2-6.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_brunnea_AKH-829923505683914421.jpg"},{"0":"4221","Id":"4221","1":"Amara communis","Species":"Amara communis","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"But ovall\u00f8ber","DK_Name":"But ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1797)","Autor":"(Panzer, 1797)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6-6.8 mm","DK_Length":"6-6.8 mm","18":"6-6.8 mm","EN_Length":"6-6.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_communis_AKH-510729235359681960.jpg"},{"0":"4222","Id":"4222","1":"Amara consularis","Species":"Amara consularis","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Bred ovall\u00f8ber","DK_Name":"Bred ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8-9.4 mm","DK_Length":"8-9.4 mm","18":"8-9.4 mm","EN_Length":"8-9.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_consularis_AKH-1737192103612685572.jpg"},{"0":"4223","Id":"4223","1":"Amara convexior","Species":"Amara convexior","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Stephens, 1828","Autor":"Stephens, 1828","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"7-8.2 mm","DK_Length":"7-8.2 mm","18":"7-8.2 mm","EN_Length":"7-8.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_convexior_AKH-742976741088449032.jpg"},{"0":"4224","Id":"4224","1":"Amara convexiuscula","Species":"Amara convexiuscula","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Strandovall\u00f8ber","DK_Name":"Strandovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Marsham, 1802)","Autor":"(Marsham, 1802)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"10.8-12.8 mm","DK_Length":"10.8-12.8 mm","18":"10.8-12.8 mm","EN_Length":"10.8-12.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_convexiuscula_AKH-2042525944221211700.jpg"},{"0":"4225","Id":"4225","1":"Amara crenata","Species":"Amara crenata","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Smal ovall\u00f8ber","DK_Name":"Smal ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Dejean, 1828","Autor":"Dejean, 1828","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN?","Redlist":"EN?","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"7.0-8.5 mm","DK_Length":"7.0-8.5 mm","18":"7.0-8.5 mm","EN_Length":"7.0-8.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4226","Id":"4226","1":"Amara cursitans","Species":"Amara cursitans","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"M\u00f8rk ovall\u00f8ber","DK_Name":"M\u00f8rk ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Zimmermann, 1832","Autor":"Zimmermann, 1832","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"7-8.8 mm","DK_Length":"7-8.8 mm","18":"7-8.8 mm","EN_Length":"7-8.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_cursitans_AKH-111886054234736949.jpg"},{"0":"4227","Id":"4227","1":"Amara curta","Species":"Amara curta","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Kort ovall\u00f8ber","DK_Name":"Kort ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Dejean, 1828","Autor":"Dejean, 1828","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN","Redlist":"EN","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.8-7.4 mm","DK_Length":"5.8-7.4 mm","18":"5.8-7.4 mm","EN_Length":"5.8-7.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_curta_AKH-1280122214561077516.jpg"},{"0":"4228","Id":"4228","1":"Amara equestris","Species":"Amara equestris","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Hv\u00e6lvet ovall\u00f8ber","DK_Name":"Hv\u00e6lvet ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.2-10.5 mm","DK_Length":"8.2-10.5 mm","18":"8.2-10.5 mm","EN_Length":"8.2-10.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_equestris_AKH-1206504313878725082.jpg"},{"0":"4229","Id":"4229","1":"Amara eurynota","Species":"Amara eurynota","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Flad ovall\u00f8ber","DK_Name":"Flad ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1797)","Autor":"(Panzer, 1797)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"9.5-12.6 mm","DK_Length":"9.5-12.6 mm","18":"9.5-12.6 mm","EN_Length":"9.5-12.6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_eurynota_AKH-134872016550105000.jpg"},{"0":"4230","Id":"4230","1":"Amara famelica","Species":"Amara famelica","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Hedeovall\u00f8ber","DK_Name":"Hedeovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Zimmermann, 1832","Autor":"Zimmermann, 1832","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.6-9 mm","DK_Length":"6.6-9 mm","18":"6.6-9 mm","EN_Length":"6.6-9 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_famelica_AKH-13708472774603925.jpg"},{"0":"4231","Id":"4231","1":"Amara familiaris","Species":"Amara familiaris","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"R\u00f8dbenet ovall\u00f8ber","DK_Name":"R\u00f8dbenet ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.6-7.2 mm","DK_Length":"5.6-7.2 mm","18":"5.6-7.2 mm","EN_Length":"5.6-7.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_familiaris_AKH-1117198482939648704.jpg"},{"0":"4232","Id":"4232","1":"Amara fulva","Species":"Amara fulva","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Gulbrun ovall\u00f8ber","DK_Name":"Gulbrun ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(M\u00fcller, 1776)","Autor":"(M\u00fcller, 1776)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8-10.4 mm","DK_Length":"8-10.4 mm","18":"8-10.4 mm","EN_Length":"8-10.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_fulva_AKH-647029196419052260.jpg"},{"0":"4233","Id":"4233","1":"Amara fusca","Species":"Amara fusca","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Dejean, 1828","Autor":"Dejean, 1828","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8-8.8 mm","DK_Length":"8-8.8 mm","18":"8-8.8 mm","EN_Length":"8-8.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_fusca_AKH-88897086297703296.jpg"},{"0":"4234","Id":"4234","1":"Amara gebleri","Species":"Amara gebleri","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Dejean, 1831","Autor":"Dejean, 1831","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_gebleri_AKH-1227796852676969143.jpg"},{"0":"4235","Id":"4235","1":"Amara infima","Species":"Amara infima","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Liden ovall\u00f8ber","DK_Name":"Liden ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.9-5.7 mm","DK_Length":"4.9-5.7 mm","18":"4.9-5.7 mm","EN_Length":"4.9-5.7 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_infima_AKH-1073892416760046080.jpg"},{"0":"4236","Id":"4236","1":"Amara ingenua","Species":"Amara ingenua","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Plump ovall\u00f8ber","DK_Name":"Plump ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"9.2-11.2 mm","DK_Length":"9.2-11.2 mm","18":"9.2-11.2 mm","EN_Length":"9.2-11.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_ingenua_AKH-3226939653754452216.jpg"},{"0":"4237","Id":"4237","1":"Amara lucida","Species":"Amara lucida","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Gr\u00f8nlig ovall\u00f8ber","DK_Name":"Gr\u00f8nlig ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.6-6.4 mm","DK_Length":"4.6-6.4 mm","18":"4.6-6.4 mm","EN_Length":"4.6-6.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_lucida_AKH-1338624856017948462.jpg"},{"0":"4238","Id":"4238","1":"Amara lunicollis","Species":"Amara lunicollis","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Dansk ovall\u00f8ber","DK_Name":"Dansk ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Schi\u00f8dte, 1837","Autor":"Schi\u00f8dte, 1837","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"7.3-9 mm","DK_Length":"7.3-9 mm","18":"7.3-9 mm","EN_Length":"7.3-9 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_lunicollis_AKH-387195561476181703.jpg"},{"0":"4239","Id":"4239","1":"Amara majuscula","Species":"Amara majuscula","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Chaudoir, 1850)","Autor":"(Chaudoir, 1850)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.3-9.2 mm","DK_Length":"8.3-9.2 mm","18":"8.3-9.2 mm","EN_Length":"8.3-9.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_majuscula_AKH-3932355584408949439.jpg"},{"0":"4240","Id":"4240","1":"Amara municipalis","Species":"Amara municipalis","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Tvivlsom ovall\u00f8ber","DK_Name":"Tvivlsom ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.5-7.8 mm","DK_Length":"5.5-7.8 mm","18":"5.5-7.8 mm","EN_Length":"5.5-7.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_municipalis_AKH-140379004068745568.jpg"},{"0":"4241","Id":"4241","1":"Amara nitida","Species":"Amara nitida","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Glinsende ovall\u00f8ber","DK_Name":"Glinsende ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1825","Autor":"Sturm, 1825","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"7.2-8.5 mm","DK_Length":"7.2-8.5 mm","18":"7.2-8.5 mm","EN_Length":"7.2-8.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_nitida_AKH-1458379018489261020.jpg"},{"0":"4242","Id":"4242","1":"Amara ovata","Species":"Amara ovata","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Sortbenet ovall\u00f8ber","DK_Name":"Sortbenet ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1792)","Autor":"(Fabricius, 1792)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8-9.5 mm","DK_Length":"8-9.5 mm","18":"8-9.5 mm","EN_Length":"8-9.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_ovata_AKH-1671246126577686933.jpg"},{"0":"4243","Id":"4243","1":"Amara plebeja","Species":"Amara plebeja","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Plebejisk ovall\u00f8ber","DK_Name":"Plebejisk ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1810)","Autor":"(Gyllenhal, 1810)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.3-7.8 mm","DK_Length":"6.3-7.8 mm","18":"6.3-7.8 mm","EN_Length":"6.3-7.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_plebeja_AKH-883496432725551697.jpg"},{"0":"4244","Id":"4244","1":"Amara praetermissa","Species":"Amara praetermissa","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lysrandet ovall\u00f8ber","DK_Name":"Lysrandet ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Sahlberg, 1827)","Autor":"(Sahlberg, 1827)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.2-8.2 mm","DK_Length":"6.2-8.2 mm","18":"6.2-8.2 mm","EN_Length":"6.2-8.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_praetermissa_AKH-1163073628021509.jpg"},{"0":"4245","Id":"4245","1":"Amara quenseli","Species":"Amara quenseli","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Smalbrystet ovall\u00f8ber","DK_Name":"Smalbrystet ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Sch\u00f6nherr, 1806)","Autor":"(Sch\u00f6nherr, 1806)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.4-8.8 mm","DK_Length":"6.4-8.8 mm","18":"6.4-8.8 mm","EN_Length":"6.4-8.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_quenseli_AKH-3841578594316474305.jpg"},{"0":"4246","Id":"4246","1":"Amara similata","Species":"Amara similata","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Brunbenet ovall\u00f8ber","DK_Name":"Brunbenet ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1810)","Autor":"(Gyllenhal, 1810)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"7.8-10 mm","DK_Length":"7.8-10 mm","18":"7.8-10 mm","EN_Length":"7.8-10 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_similata_AKH-1345478856395141766.jpg"},{"0":"4247","Id":"4247","1":"Amara spreta","Species":"Amara spreta","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Variabel ovall\u00f8ber","DK_Name":"Variabel ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Dejean, 1831","Autor":"Dejean, 1831","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"7.8-9.5 mm","DK_Length":"7.8-9.5 mm","18":"7.8-9.5 mm","EN_Length":"7.8-9.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_spreta_AKH-1432828572983647802.jpg"},{"0":"4248","Id":"4248","1":"Amara strenua","Species":"Amara strenua","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Vadehavsovall\u00f8ber","DK_Name":"Vadehavsovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Zimmermann, 1832","Autor":"Zimmermann, 1832","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN","Redlist":"EN","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.5-10 mm","DK_Length":"8.5-10 mm","18":"8.5-10 mm","EN_Length":"8.5-10 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_strenua_AKH-248963973412485249.jpg"},{"0":"4249","Id":"4249","1":"Amara tibialis","Species":"Amara tibialis","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Dv\u00e6rgagtig ovall\u00f8ber","DK_Name":"Dv\u00e6rgagtig ovall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Paykull, 1798)","Autor":"(Paykull, 1798)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.4-5.7 mm","DK_Length":"4.4-5.7 mm","18":"4.4-5.7 mm","EN_Length":"4.4-5.7 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Amara_tibialis_AKH-1408656219884857566.jpg"},{"0":"4250","Id":"4250","1":"Amara tricuspidata","Species":"Amara tricuspidata","2":"Amara","Genus":"Amara","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Dejean, 1831","Autor":"Dejean, 1831","10":"Fund af biller i Danmark, 2000 (Coleoptera). Entomologiske Meddelelser 69: 81-107","Reference":"Fund af biller i Danmark, 2000 (Coleoptera). Entomologiske Meddelelser 69: 81-107","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NA","Redlist":"NA","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"7.5-9 mm","DK_Length":"7.5-9 mm","18":"7.5-9 mm","EN_Length":"7.5-9 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4302","Id":"4302","1":"Anchomenus dorsalis","Species":"Anchomenus dorsalis","2":"Anchomenus","Genus":"Anchomenus","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Spraglet kvikl\u00f8ber","DK_Name":"Spraglet kvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Pontoppidan, 1763)","Autor":"(Pontoppidan, 1763)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Anchomenus_dorsalis_AKH-134026853711175102.jpg"},{"0":"4306","Id":"4306","1":"Anisodactylus binotatus","Species":"Anisodactylus binotatus","2":"Anisodactylus","Genus":"Anisodactylus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Almindelig bredl\u00f8ber","DK_Name":"Almindelig bredl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1787)","Autor":"(Fabricius, 1787)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"10-12.8 mm","DK_Length":"10-12.8 mm","18":"10-12.8 mm","EN_Length":"10-12.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Anisodactylus_binotatus_AKG-119286237474824880.jpg"},{"0":"4307","Id":"4307","1":"Anisodactylus nemorivagus","Species":"Anisodactylus nemorivagus","2":"Anisodactylus","Genus":"Anisodactylus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"R\u00f8dbenet bredl\u00f8ber","DK_Name":"R\u00f8dbenet bredl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NE","Redlist":"NE","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8-10 mm","DK_Length":"8-10 mm","18":"8-10 mm","EN_Length":"8-10 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4308","Id":"4308","1":"Anisodactylus poeciloides","Species":"Anisodactylus poeciloides","2":"Anisodactylus","Genus":"Anisodactylus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Metalgr\u00f8n bredl\u00f8ber","DK_Name":"Metalgr\u00f8n bredl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Stephens, 1828)","Autor":"(Stephens, 1828)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"RE","Redlist":"RE","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"10-13.5 mm","DK_Length":"10-13.5 mm","18":"10-13.5 mm","EN_Length":"10-13.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Anisodactylus_poeciloides_AKH-1559759139880122537.jpg"},{"0":"4309","Id":"4309","1":"Anisodactylus signatus","Species":"Anisodactylus signatus","2":"Anisodactylus","Genus":"Anisodactylus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Sortbenet bredl\u00f8ber","DK_Name":"Sortbenet bredl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1797)","Autor":"(Panzer, 1797)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NA","Redlist":"NA","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"11.5-14 mm","DK_Length":"11.5-14 mm","18":"11.5-14 mm","EN_Length":"11.5-14 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Anisodactylus_signatus_AKH-371476532499905821.jpg"},{"0":"4372","Id":"4372","1":"Anthracus consputus","Species":"Anthracus consputus","2":"Anthracus","Genus":"Anthracus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Forl\u00e6nget mosel\u00f8ber","DK_Name":"Forl\u00e6nget mosel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Anthracus_consputus_AKH-1692168664501246176.jpg"},{"0":"4373","Id":"4373","1":"Anthracus elegans","Species":"Anthracus elegans","2":"Anthracus","Genus":"Anthracus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Fund af biller i Danmark 2012 og 2013 (Coleoptera). Entomologiske Meddelelser 82: 113-168","Reference":"Fund af biller i Danmark 2012 og 2013 (Coleoptera). Entomologiske Meddelelser 82: 113-168","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4529","Id":"4529","1":"Asaphidion curtum","Species":"Asaphidion curtum","2":"Asaphidion","Genus":"Asaphidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lerkobberl\u00f8ber","DK_Name":"Lerkobberl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Heyden, 1870)","Autor":"(Heyden, 1870)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.9-4.7 mm","DK_Length":"3.9-4.7 mm","18":"3.9-4.3 mm","EN_Length":"3.9-4.3 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Asaphidion_curtum_AKH-2442503303149369845.jpg"},{"0":"4530","Id":"4530","1":"Asaphidion flavipes","Species":"Asaphidion flavipes","2":"Asaphidion","Genus":"Asaphidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Sandkobberl\u00f8ber","DK_Name":"Sandkobberl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1761)","Autor":"(Linnaeus, 1761)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.9-4.7 mm","DK_Length":"3.9-4.7 mm","18":"3.9-4.7 mm","EN_Length":"3.9-4.7 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Asaphidion_flavipes_AKH-4037117924304144632.jpg"},{"0":"4531","Id":"4531","1":"Asaphidion pallipes","Species":"Asaphidion pallipes","2":"Asaphidion","Genus":"Asaphidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Stor kobberl\u00f8ber","DK_Name":"Stor kobberl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.0-6.0 mm","DK_Length":"5.0-6.0 mm","18":"5.0-6.0 mm","EN_Length":"5.0-6.0 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Asaphidion_pallipes_AKH-165683111498165595.jpg"},{"0":"4722","Id":"4722","1":"Badister bullatus","Species":"Badister bullatus","2":"Badister","Genus":"Badister","3":"Licinini","Tribe":"Licinini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Almindelig sumpl\u00f8ber","DK_Name":"Almindelig sumpl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Schrank, 1798)","Autor":"(Schrank, 1798)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"bipustulatus","Synonym":"bipustulatus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.8-6.5 mm","DK_Length":"4.8-6.5 mm","18":"4.8-6.5 mm","EN_Length":"4.8-6.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Badister_bullatus_AKH-1061068914933725232.jpg"},{"0":"4723","Id":"4723","1":"Badister collaris","Species":"Badister collaris","2":"Badister","Genus":"Badister","3":"Licinini","Tribe":"Licinini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Fintstribet sumpl\u00f8ber","DK_Name":"Fintstribet sumpl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Motschulsky, 1845","Autor":"Motschulsky, 1845","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"anomalus","Synonym":"anomalus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Badister_collaris_AKH-81475191272332416.jpg"},{"0":"4724","Id":"4724","1":"Badister dilatatus","Species":"Badister dilatatus","2":"Badister","Genus":"Badister","3":"Licinini","Tribe":"Licinini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Sort sumpl\u00f8ber","DK_Name":"Sort sumpl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Chaudoir, 1837","Autor":"Chaudoir, 1837","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5-5.9 mm","DK_Length":"5-5.9 mm","18":"5-5.9 mm","EN_Length":"5-5.9 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Badister_dilatatus_AKH-646000975515531490.jpg"},{"0":"4725","Id":"4725","1":"Badister dorsiger","Species":"Badister dorsiger","2":"Badister","Genus":"Badister","3":"Licinini","Tribe":"Licinini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Storhovedet sumpl\u00f8ber","DK_Name":"Storhovedet sumpl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5-6.5 mm","DK_Length":"5-6.5 mm","18":"5-6.5 mm","EN_Length":"5-6.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Badister_dorsiger_AKH-1508042976661273592.jpg"},{"0":"4726","Id":"4726","1":"Badister lacertosus","Species":"Badister lacertosus","2":"Badister","Genus":"Badister","3":"Licinini","Tribe":"Licinini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Broget sumpl\u00f8ber","DK_Name":"Broget sumpl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1815","Autor":"Sturm, 1815","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.1-7.2 mm","DK_Length":"6.1-7.2 mm","18":"6.1-7.2 mm","EN_Length":"6.1-7.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Badister_lacertosus_AKH-2269021283104048844.jpg"},{"0":"4727","Id":"4727","1":"Badister meridionalis","Species":"Badister meridionalis","2":"Badister","Genus":"Badister","3":"Licinini","Tribe":"Licinini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Puel, 1925","Autor":"Puel, 1925","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NA","Redlist":"NA","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.2-7.2 mm","DK_Length":"6.2-7.2 mm","18":"6.2-7.2 mm","EN_Length":"6.2-7.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4728","Id":"4728","1":"Badister peltatus","Species":"Badister peltatus","2":"Badister","Genus":"Badister","3":"Licinini","Tribe":"Licinini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Brun sumpl\u00f8ber","DK_Name":"Brun sumpl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1797)","Autor":"(Panzer, 1797)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.3-5.4 mm","DK_Length":"4.3-5.4 mm","18":"4.3-5.4 mm","EN_Length":"4.3-5.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Badister_peltatus_AKH-268483457988975438.jpg"},{"0":"4729","Id":"4729","1":"Badister sodalis","Species":"Badister sodalis","2":"Badister","Genus":"Badister","3":"Licinini","Tribe":"Licinini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Skulderplettet sumpl\u00f8ber","DK_Name":"Skulderplettet sumpl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.9-4.8 mm","DK_Length":"3.9-4.8 mm","18":"3.9-4.8 mm","EN_Length":"3.9-4.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Badister_sodalis_AKH-397779568898633224.jpg"},{"0":"4730","Id":"4730","1":"Badister unipustulatus","Species":"Badister unipustulatus","2":"Badister","Genus":"Badister","3":"Licinini","Tribe":"Licinini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Pragtsumpl\u00f8ber","DK_Name":"Pragtsumpl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Bonelli, 1813","Autor":"Bonelli, 1813","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT?","Redlist":"NT?","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"7-9.1 mm","DK_Length":"7-9.1 mm","18":"7-9.1 mm","EN_Length":"7-9.1 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Badister_unipustulatus_AKH-64919920763377990.jpg"},{"0":"4767","Id":"4767","1":"Bembidion aeneum","Species":"Bembidion aeneum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Strandglansl\u00f8ber","DK_Name":"Strandglansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Germar, 1824","Autor":"Germar, 1824","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.4-4.5 mm","DK_Length":"3.4-4.5 mm","18":"3.4-4.5 mm","EN_Length":"3.4-4.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_aeneum_AKH-78154814745150220.jpg"},{"0":"4768","Id":"4768","1":"Bembidion articulatum","Species":"Bembidion articulatum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Forskelligfarvet glansl\u00f8ber","DK_Name":"Forskelligfarvet glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1796)","Autor":"(Panzer, 1796)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.9-3.9 mm","DK_Length":"2.9-3.9 mm","18":"2.9-3.9 mm","EN_Length":"2.9-3.9 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_articulatus_AKH-790399821311696696.jpg"},{"0":"4769","Id":"4769","1":"Bembidion assimile","Species":"Bembidion assimile","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"M\u00f8rkgr\u00f8nlig glansl\u00f8ber","DK_Name":"M\u00f8rkgr\u00f8nlig glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Gyllenhal, 1810","Autor":"Gyllenhal, 1810","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.8-3.5 mm","DK_Length":"2.8-3.5 mm","18":"2.8-3.5 mm","EN_Length":"2.8-3.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_assimile_AKH-3048229961705429565.jpg"},{"0":"4770","Id":"4770","1":"Bembidion atrocoeruleum","Species":"Bembidion atrocoeruleum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"","Autor":"","10":"Ikke-hjemmeh\u00f8rende arter. Upubl. (excel-fil)","Reference":"Ikke-hjemmeh\u00f8rende arter. Upubl. (excel-fil)","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Nej","Danish":"Nej","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4771","Id":"4771","1":"Bembidion biguttatum","Species":"Bembidion biguttatum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Toplettet glansl\u00f8ber","DK_Name":"Toplettet glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1779)","Autor":"(Fabricius, 1779)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.8-4.3 mm","DK_Length":"3.8-4.3 mm","18":"3.8-4.3 mm","EN_Length":"3.8-4.3 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_biguttatum_AKH-109940481579531672.jpg"},{"0":"4772","Id":"4772","1":"Bembidion bipunctatum","Species":"Bembidion bipunctatum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Grubet glansl\u00f8ber","DK_Name":"Grubet glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1761)","Autor":"(Linnaeus, 1761)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.6-4.7 mm","DK_Length":"3.6-4.7 mm","18":"3.6-4.7 mm","EN_Length":"3.6-4.7 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_bipunctatum_AKH-54255936612832812.jpg"},{"0":"4773","Id":"4773","1":"Bembidion bruxellense","Species":"Bembidion bruxellense","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Brysselsk glansl\u00f8ber","DK_Name":"Brysselsk glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Wesma\u00ebl, 1835","Autor":"Wesma\u00ebl, 1835","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"rupestre","Synonym":"rupestre","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.0-5.2 mm","DK_Length":"4.0-5.2 mm","18":"4.0-5.2 mm","EN_Length":"4.0-5.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_bruxellense_AKH-2601941858196538704.jpg"},{"0":"4774","Id":"4774","1":"Bembidion clarkii","Species":"Bembidion clarkii","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Clarks glansl\u00f8ber","DK_Name":"Clarks glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Dawson, 1849)","Autor":"(Dawson, 1849)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.2-3.7 mm","DK_Length":"3.2-3.7 mm","18":"3.2-3.7 mm","EN_Length":"3.2-3.7 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_clarkii_AKH-1284250782740963310.jpg"},{"0":"4775","Id":"4775","1":"Bembidion cruciatum","Species":"Bembidion cruciatum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Korstegnet glansl\u00f8ber","DK_Name":"Korstegnet glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Dejean, 1831","Autor":"Dejean, 1831","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"andreae","Synonym":"andreae","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.5-5.5 mm","DK_Length":"4.5-5.5 mm","18":"4.5-5.5 mm","EN_Length":"4.5-5.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_andreae_AKH-3357801647830575870.jpg"},{"0":"4776","Id":"4776","1":"Bembidion decorum","Species":"Bembidion decorum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Bl\u00e5 glansl\u00f8ber","DK_Name":"Bl\u00e5 glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1799)","Autor":"(Panzer, 1799)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"RE","Redlist":"RE","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.2-6.0 mm","DK_Length":"5.2-6.0 mm","18":"5.2-6.0 mm","EN_Length":"5.2-6.0 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_decorum_AKH-2591598176815511768.jpg"},{"0":"4777","Id":"4777","1":"Bembidion deletum","Species":"Bembidion deletum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lille gr\u00f8n glansl\u00f8ber","DK_Name":"Lille gr\u00f8n glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Audinet-Serville, 1821","Autor":"Audinet-Serville, 1821","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"nitidulum","Synonym":"nitidulum","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.5-5.3 mm","DK_Length":"4.5-5.3 mm","18":"4.5-5.3 mm","EN_Length":"4.5-5.3 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_deletum_AKH-2628480776598934299.jpg"},{"0":"4778","Id":"4778","1":"Bembidion dentellum","Species":"Bembidion dentellum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Dyndglansl\u00f8ber","DK_Name":"Dyndglansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Thunberg, 1787)","Autor":"(Thunberg, 1787)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN","Redlist":"EN","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.1-6.0 mm","DK_Length":"5.1-6.0 mm","18":"5.1-6.0 mm","EN_Length":"5.1-6.0 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_dentellum_AKH-179326697182819824.jpg"},{"0":"4779","Id":"4779","1":"Bembidion doris","Species":"Bembidion doris","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"R\u00f8dbenet glansl\u00f8ber","DK_Name":"R\u00f8dbenet glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1796)","Autor":"(Panzer, 1796)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.1-3.6 mm","DK_Length":"3.1-3.6 mm","18":"3.1-3.6 mm","EN_Length":"3.1-3.6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_doris_AKH-2304533749112678340.jpg"},{"0":"4780","Id":"4780","1":"Bembidion ephippium","Species":"Bembidion ephippium","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Marsham, 1802)","Autor":"(Marsham, 1802)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU?","Redlist":"VU?","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.5-3.0 mm","DK_Length":"2.5-3.0 mm","18":"2.5-3.0 mm","EN_Length":"2.5-3.0 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4781","Id":"4781","1":"Bembidion femoratum","Species":"Bembidion femoratum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"M\u00f8rkl\u00e5ret glansl\u00f8ber","DK_Name":"M\u00f8rkl\u00e5ret glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1825","Autor":"Sturm, 1825","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.2-5.2 mm","DK_Length":"4.2-5.2 mm","18":"4.2-5.2 mm","EN_Length":"4.2-5.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_femoratum_AKH-187959138350320896.jpg"},{"0":"4782","Id":"4782","1":"Bembidion fumigatum","Species":"Bembidion fumigatum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Gulspraglet glansl\u00f8ber","DK_Name":"Gulspraglet glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.5-4.0 mm","DK_Length":"3.5-4.0 mm","18":"3.5-4.0 mm","EN_Length":"3.5-4.0 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_fumigatum_AKH-665798571962638791.jpg"},{"0":"4783","Id":"4783","1":"Bembidion gilvipes","Species":"Bembidion gilvipes","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Kortstribet glansl\u00f8ber","DK_Name":"Kortstribet glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1825","Autor":"Sturm, 1825","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.5-3.0 mm","DK_Length":"2.5-3.0 mm","18":"2.5-3.0 mm","EN_Length":"2.5-3.0 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_gilvipes_AKH-174896148183731160.jpg"},{"0":"4784","Id":"4784","1":"Bembidion guttula","Species":"Bembidion guttula","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Dr\u00e5beplettet glansl\u00f8ber","DK_Name":"Dr\u00e5beplettet glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1792)","Autor":"(Fabricius, 1792)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.8-3.5 mm","DK_Length":"2.8-3.5 mm","18":"2.8-3.5 mm","EN_Length":"2.8-3.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_guttula_AKH-318102964011847968.jpg"},{"0":"4785","Id":"4785","1":"Bembidion humerale","Species":"Bembidion humerale","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Skulderplettet glansl\u00f8ber","DK_Name":"Skulderplettet glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1825","Autor":"Sturm, 1825","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU?","Redlist":"VU?","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.6-3.0 mm","DK_Length":"2.6-3.0 mm","18":"2.6-3.0 mm","EN_Length":"2.6-3.0 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_humerale_AKH-915356421646707872.jpg"},{"0":"4786","Id":"4786","1":"Bembidion illigeri","Species":"Bembidion illigeri","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Firplettet glansl\u00f8ber","DK_Name":"Firplettet glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Netolitzky, 1914","Autor":"Netolitzky, 1914","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"genei","Synonym":"genei","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.0-4.9 mm","DK_Length":"4.0-4.9 mm","18":"4.0-4.9 mm","EN_Length":"4.0-4.9 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_tetragrammum_AKH-2879612504876950412.jpg"},{"0":"4787","Id":"4787","1":"Bembidion iricolor","Species":"Bembidion iricolor","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Marskglansl\u00f8ber","DK_Name":"Marskglansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Bedel, 1879","Autor":"Bedel, 1879","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT?","Redlist":"NT?","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.1-5.5 mm","DK_Length":"4.1-5.5 mm","18":"4.1-5.5 mm","EN_Length":"4.1-5.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_iricolor_AKH-15882792077537260.jpg"},{"0":"4788","Id":"4788","1":"Bembidion lampros","Species":"Bembidion lampros","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Markglansl\u00f8ber","DK_Name":"Markglansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Herbst, 1784)","Autor":"(Herbst, 1784)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.0-4.4 mm","DK_Length":"3.0-4.4 mm","18":"3.0-4.4 mm","EN_Length":"3.0-4.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_lampros_AKH-981366279931574581.jpg"},{"0":"4789","Id":"4789","1":"Bembidion litorale","Species":"Bembidion litorale","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"S\u00f8lvplettet glansl\u00f8ber","DK_Name":"S\u00f8lvplettet glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Olivier, 1790)","Autor":"(Olivier, 1790)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.5-6.5 mm","DK_Length":"5.5-6.5 mm","18":"5.2-6.2 mm","EN_Length":"5.2-6.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_litorale_AKH-194446266915055218.jpg"},{"0":"4790","Id":"4790","1":"Bembidion lunatum","Species":"Bembidion lunatum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"M\u00e5neplettet glansl\u00f8ber","DK_Name":"M\u00e5neplettet glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.5-6.2 mm","DK_Length":"5.5-6.2 mm","18":"5.5-6.2 mm","EN_Length":"5.5-6.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_lunatum_AKH-35027729424571584.jpg"},{"0":"4791","Id":"4791","1":"Bembidion lunulatum","Species":"Bembidion lunulatum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Geoffroy in Fourcroy, 1785)","Autor":"(Geoffroy in Fourcroy, 1785)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.6-4.1 mm","DK_Length":"3.6-4.1 mm","18":"3.6-4.1 mm","EN_Length":"3.6-4.1 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_lunulatum_AKH-2622707035661087640.jpg"},{"0":"4792","Id":"4792","1":"Bembidion mannerheimii","Species":"Bembidion mannerheimii","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Mannerheims glansl\u00f8ber","DK_Name":"Mannerheims glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"C.R. Sahlberg, 1827","Autor":"C.R. Sahlberg, 1827","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"unicolor","Synonym":"unicolor","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.8-3.4 mm","DK_Length":"2.8-3.4 mm","18":"2.8-3.4 mm","EN_Length":"2.8-3.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_mannerheimii_AKH-634386701545132700.jpg"},{"0":"4793","Id":"4793","1":"Bembidion maritimum","Species":"Bembidion maritimum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Vadeglansl\u00f8ber","DK_Name":"Vadeglansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Stephens, 1839","Autor":"Stephens, 1839","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU?","Redlist":"VU?","13":"concinnum","Synonym":"concinnum","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.0-5.5 mm","DK_Length":"5.0-5.5 mm","18":"5.0-5.5 mm","EN_Length":"5.0-5.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_maritimum_AKH-1020436648261152918.jpg"},{"0":"4794","Id":"4794","1":"Bembidion minimum","Species":"Bembidion minimum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Dv\u00e6rgglansl\u00f8ber","DK_Name":"Dv\u00e6rgglansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1792)","Autor":"(Fabricius, 1792)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.3-3.2 mm","DK_Length":"2.3-3.2 mm","18":"2.3-3.2 mm","EN_Length":"2.3-3.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_minimum_AKH-2586889045389764.jpg"},{"0":"4795","Id":"4795","1":"Bembidion monticola","Species":"Bembidion monticola","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Bjergglansl\u00f8ber","DK_Name":"Bjergglansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1825","Autor":"Sturm, 1825","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"RE","Redlist":"RE","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.5-5.0 mm","DK_Length":"4.5-5.0 mm","18":"4.5-5.0 mm","EN_Length":"4.5-5.0 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_monticola_AKH-809240061074855410.jpg"},{"0":"4796","Id":"4796","1":"Bembidion nigricorne","Species":"Bembidion nigricorne","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Hedeglansl\u00f8ber","DK_Name":"Hedeglansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Gyllenhal, 1827","Autor":"Gyllenhal, 1827","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN","Redlist":"EN","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.4-3.8 mm","DK_Length":"3.4-3.8 mm","18":"3.4-3.8 mm","EN_Length":"3.4-3.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_nigricornis_AKH-46398081216836700.jpg"},{"0":"4797","Id":"4797","1":"Bembidion normannum","Species":"Bembidion normannum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Kystglansl\u00f8ber","DK_Name":"Kystglansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Dejean, 1831","Autor":"Dejean, 1831","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.5-3.2 mm","DK_Length":"2.5-3.2 mm","18":"2.5-3.2 mm","EN_Length":"2.5-3.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_normannum_AKH-386166301420116871.jpg"},{"0":"4798","Id":"4798","1":"Bembidion obliquum","Species":"Bembidion obliquum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Forskelligplettet glansl\u00f8ber","DK_Name":"Forskelligplettet glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1825","Autor":"Sturm, 1825","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.0-4.4 mm","DK_Length":"3.0-4.4 mm","18":"3.0-4.4 mm","EN_Length":"3.0-4.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_obliquum_AKH-17475457861727268.jpg"},{"0":"4799","Id":"4799","1":"Bembidion obscurellum","Species":"Bembidion obscurellum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Motschulsky, 1845)","Autor":"(Motschulsky, 1845)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NA","Redlist":"NA","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.9-5.1 mm","DK_Length":"3.9-5.1 mm","18":"3.9-5.1 mm","EN_Length":"3.9-5.1 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4800","Id":"4800","1":"Bembidion obtusum","Species":"Bembidion obtusum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"But glansl\u00f8ber","DK_Name":"But glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Audinet-Serville, 1821","Autor":"Audinet-Serville, 1821","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.8-3.5 mm","DK_Length":"2.8-3.5 mm","18":"2.8-3.5 mm","EN_Length":"2.8-3.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_obtusum_AKH-967782311762872320.jpg"},{"0":"4801","Id":"4801","1":"Bembidion octomaculatum","Species":"Bembidion octomaculatum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Otteplettet glansl\u00f8ber","DK_Name":"Otteplettet glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Goeze, 1777)","Autor":"(Goeze, 1777)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU?","Redlist":"VU?","13":"sturmi","Synonym":"sturmi","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.5-2.8 mm","DK_Length":"2.5-2.8 mm","18":"2.5-2.8 mm","EN_Length":"2.5-2.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_octomaculatum_AKH-1187946117210877392.jpg"},{"0":"4802","Id":"4802","1":"Bembidion pallidipenne","Species":"Bembidion pallidipenne","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Blegvinget glansl\u00f8ber","DK_Name":"Blegvinget glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Illiger, 1802)","Autor":"(Illiger, 1802)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.1-4.7 mm","DK_Length":"4.1-4.7 mm","18":"4.1-4.7 mm","EN_Length":"4.1-4.7 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_pallidipenne_AKH-2081091189921102638.jpg"},{"0":"4803","Id":"4803","1":"Bembidion properans","Species":"Bembidion properans","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Stephens, 1828)","Autor":"(Stephens, 1828)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.5-4.2 mm","DK_Length":"3.5-4.2 mm","18":"3.5-4.2 mm","EN_Length":"3.5-4.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_properans_AKH-961655064884743628.jpg"},{"0":"4804","Id":"4804","1":"Bembidion quadrimaculatum","Species":"Bembidion quadrimaculatum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lille firplettet glansl\u00f8ber","DK_Name":"Lille firplettet glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1761)","Autor":"(Linnaeus, 1761)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"quadriguttatum","Synonym":"quadriguttatum","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.8-3.5 mm","DK_Length":"2.8-3.5 mm","18":"2.8-3.5 mm","EN_Length":"2.8-3.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_quadrimaculatum_AKH-15939999579396039.jpg"},{"0":"4805","Id":"4805","1":"Bembidion quadripustulatum","Species":"Bembidion quadripustulatum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Audinet-Serville, 1821","Autor":"Audinet-Serville, 1821","10":"Fund af biller i Danmark, 1998 (Coleoptera). Entomologiske Meddelelser 67: 71-102","Reference":"Fund af biller i Danmark, 1998 (Coleoptera). Entomologiske Meddelelser 67: 71-102","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NA","Redlist":"NA","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.5-4.0 mm","DK_Length":"3.5-4.0 mm","18":"3.5-4.0 mm","EN_Length":"3.5-4.0 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4806","Id":"4806","1":"Bembidion ruficolle","Species":"Bembidion ruficolle","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"R\u00f8dbrystet glansl\u00f8ber","DK_Name":"R\u00f8dbrystet glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1796)","Autor":"(Panzer, 1796)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NA","Redlist":"NA","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.3-3.5 mm","DK_Length":"3.3-3.5 mm","18":"3.3-3.5 mm","EN_Length":"3.3-3.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4807","Id":"4807","1":"Bembidion saxatile","Species":"Bembidion saxatile","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"R\u00f8dplettet glansl\u00f8ber","DK_Name":"R\u00f8dplettet glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Gyllenhal, 1827","Autor":"Gyllenhal, 1827","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.5-5.1 mm","DK_Length":"4.5-5.1 mm","18":"4.5-5.1 mm","EN_Length":"4.5-5.1 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_saxatile_AKH-282710473685028070.jpg"},{"0":"4808","Id":"4808","1":"Bembidion schuppelii","Species":"Bembidion schuppelii","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Nordlig glansl\u00f8ber","DK_Name":"Nordlig glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Dejean, 1831","Autor":"Dejean, 1831","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN","Redlist":"EN","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.8-3.2 mm","DK_Length":"2.8-3.2 mm","18":"2.8-3.2 mm","EN_Length":"2.8-3.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_schuppelii_AKH-2638564563776082229.jpg"},{"0":"4809","Id":"4809","1":"Bembidion semipunctatum","Species":"Bembidion semipunctatum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Donovan, 1806)","Autor":"(Donovan, 1806)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_semipunctatum_ms-819951175768453215.jpg"},{"0":"4810","Id":"4810","1":"Bembidion stephensii","Species":"Bembidion stephensii","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Stor gr\u00f8n glansl\u00f8ber","DK_Name":"Stor gr\u00f8n glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Crotch, 1866","Autor":"Crotch, 1866","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.2-6.1 mm","DK_Length":"5.2-6.1 mm","18":"5.2-6.1 mm","EN_Length":"5.2-6.1 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_stephensi_AKH-760433402117636730.jpg"},{"0":"4811","Id":"4811","1":"Bembidion striatum","Species":"Bembidion striatum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1792)","Autor":"(Fabricius, 1792)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.5-6.5 mm","DK_Length":"5.5-6.5 mm","18":"5.5-6.5 mm","EN_Length":"5.5-6.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4812","Id":"4812","1":"Bembidion tenellum","Species":"Bembidion tenellum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Liden glansl\u00f8ber","DK_Name":"Liden glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Erichson, 1837","Autor":"Erichson, 1837","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU?","Redlist":"VU?","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.3-2.8 mm","DK_Length":"2.3-2.8 mm","18":"2.3-2.8 mm","EN_Length":"2.3-2.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_tenellum_AKH-247446604539286570.jpg"},{"0":"4813","Id":"4813","1":"Bembidion tetracolum","Species":"Bembidion tetracolum","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Stor glansl\u00f8ber","DK_Name":"Stor glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Say, 1823","Autor":"Say, 1823","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.9-6.1 mm","DK_Length":"4.9-6.1 mm","18":"4.9-6.1 mm","EN_Length":"4.9-6.1 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_tetracolum_AKH-3131994397729262940.jpg"},{"0":"4814","Id":"4814","1":"Bembidion transparens","Species":"Bembidion transparens","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Gebler,1829)","Autor":"(Gebler,1829)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NA","Redlist":"NA","13":"contaminatum","Synonym":"contaminatum","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.2-3.7 mm","DK_Length":"3.2-3.7 mm","18":"3.1-3.8 mm","EN_Length":"3.1-3.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_transparens_AKH-2381285894656028248.jpg"},{"0":"4815","Id":"4815","1":"Bembidion varium","Species":"Bembidion varium","2":"Bembidion","Genus":"Bembidion","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Gulsp\u00e6ttet glansl\u00f8ber","DK_Name":"Gulsp\u00e6ttet glansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Olivier, 1795)","Autor":"(Olivier, 1795)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.2-4.0 mm","DK_Length":"3.2-4.0 mm","18":"3.2-4.0 mm","EN_Length":"3.2-4.0 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bembidion_varium_AKH-632168908690211418.jpg"},{"0":"4827","Id":"4827","1":"Bidessus grossepunctatus","Species":"Bidessus grossepunctatus","2":"Bidessus","Genus":"Bidessus","3":"Bidessini","Tribe":"Bidessini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Vorbringer, 1907","Autor":"Vorbringer, 1907","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4828","Id":"4828","1":"Bidessus unistriatus","Species":"Bidessus unistriatus","2":"Bidessus","Genus":"Bidessus","3":"Bidessini","Tribe":"Bidessini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Goeze, 1777)","Autor":"(Goeze, 1777)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4873","Id":"4873","1":"Blemus discus","Species":"Blemus discus","2":"Blemus","Genus":"Blemus","3":"Trechini","Tribe":"Trechini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Sortb\u00e5ndet grottel\u00f8ber","DK_Name":"Sortb\u00e5ndet grottel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1792)","Autor":"(Fabricius, 1792)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.4-5.5 mm","DK_Length":"4.4-5.5 mm","18":"4.4-5.5 mm","EN_Length":"4.4-5.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Trechus_discus_AKH copy-1874205950769019876.jpg"},{"0":"4874","Id":"4874","1":"Blethisa multipunctata","Species":"Blethisa multipunctata","2":"Blethisa","Genus":"Blethisa","3":"Elaphrini","Tribe":"Elaphrini","4":"Elaphrinae","Subfamily":"Elaphrinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Grubel\u00f8ber","DK_Name":"Grubel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"10-13.5 mm","DK_Length":"10-13.5 mm","18":"10-13.5 mm","EN_Length":"10-13.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Blethisa_multipunctata_AKH-108130406199786600.jpg"},{"0":"4889","Id":"4889","1":"Brachinus crepitans","Species":"Brachinus crepitans","2":"Brachinus","Genus":"Brachinus","3":"Brachinini","Tribe":"Brachinini","4":"Brachininae","Subfamily":"Brachininae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Bombarderbille","DK_Name":"Bombarderbille","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"CR","Redlist":"CR","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.1-9.8 mm","DK_Length":"6.1-9.8 mm","18":"6.1-9.8 mm","EN_Length":"6.1-9.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Brachinus_crepitans_AKH-1162729748414521040.jpg"},{"0":"4907","Id":"4907","1":"Bradycellus caucasicus","Species":"Bradycellus caucasicus","2":"Bradycellus","Genus":"Bradycellus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Hedebrunl\u00f8ber","DK_Name":"Hedebrunl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Chaudoir, 1846)","Autor":"(Chaudoir, 1846)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"collaris","Synonym":"collaris","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3-3.9 mm","DK_Length":"3-3.9 mm","18":"3-3.9 mm","EN_Length":"3-3.9 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bradycellus_caucasicus_AKH-12369850901121126.jpg"},{"0":"4908","Id":"4908","1":"Bradycellus csikii","Species":"Bradycellus csikii","2":"Bradycellus","Genus":"Bradycellus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"M\u00f8rk brunl\u00f8ber","DK_Name":"M\u00f8rk brunl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Lacz\u00f3, 1912","Autor":"Lacz\u00f3, 1912","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.5-4.3 mm","DK_Length":"3.5-4.3 mm","18":"3.5-4.3 mm","EN_Length":"3.5-4.3 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bradycellus_csikii_AKH-3386671331992478496.jpg"},{"0":"4909","Id":"4909","1":"Bradycellus harpalinus","Species":"Bradycellus harpalinus","2":"Bradycellus","Genus":"Bradycellus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Almindelig brunl\u00f8ber","DK_Name":"Almindelig brunl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Audinet-Serville, 1821)","Autor":"(Audinet-Serville, 1821)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.8-4.2 mm","DK_Length":"3.8-4.2 mm","18":"3.8-4.2 mm","EN_Length":"3.8-4.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bradycellus_harpalinus_AKH-686655084710815276.jpg"},{"0":"4910","Id":"4910","1":"Bradycellus ruficollis","Species":"Bradycellus ruficollis","2":"Bradycellus","Genus":"Bradycellus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lyngbrunl\u00f8ber","DK_Name":"Lyngbrunl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Stephens, 1828)","Autor":"(Stephens, 1828)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"similis","Synonym":"similis","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.5-3.4 mm","DK_Length":"2.5-3.4 mm","18":"2.5-3.4 mm","EN_Length":"2.5-3.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bradycellus_ruficollis_AKH-150366531345864466.jpg"},{"0":"4911","Id":"4911","1":"Bradycellus verbasci","Species":"Bradycellus verbasci","2":"Bradycellus","Genus":"Bradycellus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lys brunl\u00f8ber","DK_Name":"Lys brunl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.5-5.2 mm","DK_Length":"4.5-5.2 mm","18":"4.5-5.2 mm","EN_Length":"4.5-5.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Bradycellus_verbasci_AKH-196530026981850432.jpg"},{"0":"4913","Id":"4913","1":"Broscus cephalotes","Species":"Broscus cephalotes","2":"Broscus","Genus":"Broscus","3":"Broscini","Tribe":"Broscini","4":"Broscinae","Subfamily":"Broscinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Sandgraver","DK_Name":"Sandgraver","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"16-23 mm","DK_Length":"16-23 mm","18":"16-23 mm","EN_Length":"16-23 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4927","Id":"4927","1":"Brychius elevatus","Species":"Brychius elevatus","2":"Brychius","Genus":"Brychius","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Haliplidae","Family":"Haliplidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1793)","Autor":"(Panzer, 1793)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandtr\u00e6dere","DK_Family":"Vandtr\u00e6dere","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Brychius elevatus-2845816849274107516.jpg"},{"0":"4951","Id":"4951","1":"Calathus ambiguus","Species":"Calathus ambiguus","2":"Calathus","Genus":"Calathus","3":"Sphodrini","Tribe":"Sphodrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Paykull, 1790)","Autor":"(Paykull, 1790)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"fuscus","Synonym":"fuscus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.4-11.6 mm","DK_Length":"8.4-11.6 mm","18":"8.4-11.6 mm","EN_Length":"8.4-11.6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Calathus_ambiguus_AKH-2581744052238223056.jpg"},{"0":"4952","Id":"4952","1":"Calathus cinctus","Species":"Calathus cinctus","2":"Calathus","Genus":"Calathus","3":"Sphodrini","Tribe":"Sphodrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Motschulsky, 1850","Autor":"Motschulsky, 1850","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"erythroderus","Synonym":"erythroderus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Calathus_cinctus_AKH-12797811110022900.jpg"},{"0":"4953","Id":"4953","1":"Calathus erratus","Species":"Calathus erratus","2":"Calathus","Genus":"Calathus","3":"Sphodrini","Tribe":"Sphodrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Smal torpedol\u00f8ber","DK_Name":"Smal torpedol\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(C.R.Sahlberg, 1827)","Autor":"(C.R.Sahlberg, 1827)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"fulvipes","Synonym":"fulvipes","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.5-11.8 mm","DK_Length":"8.5-11.8 mm","18":"8.5-11.8 mm","EN_Length":"8.5-11.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Calathus_erratus_AKH-3610332793252911960.jpg"},{"0":"4954","Id":"4954","1":"Calathus fuscipes","Species":"Calathus fuscipes","2":"Calathus","Genus":"Calathus","3":"Sphodrini","Tribe":"Sphodrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Stor torpedol\u00f8ber","DK_Name":"Stor torpedol\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Goeze, 1777)","Autor":"(Goeze, 1777)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"cisteloides","Synonym":"cisteloides","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"10-14.4 mm","DK_Length":"10-14.4 mm","18":"10-14.4 mm","EN_Length":"10-14.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Calathus_fuscipes_AKH-236569315670512495.jpg"},{"0":"4955","Id":"4955","1":"Calathus melanocephalus","Species":"Calathus melanocephalus","2":"Calathus","Genus":"Calathus","3":"Sphodrini","Tribe":"Sphodrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"R\u00f8dbrystet torpedol\u00f8ber","DK_Name":"R\u00f8dbrystet torpedol\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6-8.8 mm","DK_Length":"6-8.8 mm","18":"6-8.8 mm","EN_Length":"6-8.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Calathus_melanocephalus_AKH-2634758914987452672.jpg"},{"0":"4956","Id":"4956","1":"Calathus micropterus","Species":"Calathus micropterus","2":"Calathus","Genus":"Calathus","3":"Sphodrini","Tribe":"Sphodrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Uvinget torpedol\u00f8ber","DK_Name":"Uvinget torpedol\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.5-8.8 mm","DK_Length":"6.5-8.8 mm","18":"6.5-8.8 mm","EN_Length":"6.5-8.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Calathus_micropterus_AKH-27231186569177232.jpg"},{"0":"4957","Id":"4957","1":"Calathus mollis","Species":"Calathus mollis","2":"Calathus","Genus":"Calathus","3":"Sphodrini","Tribe":"Sphodrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Brun torpedol\u00f8ber","DK_Name":"Brun torpedol\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Marsham, 1802","Autor":"Marsham, 1802","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"ochropterus","Synonym":"ochropterus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Calathus_mollis_AKH-535947421403060667.jpg"},{"0":"4958","Id":"4958","1":"Calathus rotundicollis","Species":"Calathus rotundicollis","2":"Calathus","Genus":"Calathus","3":"Sphodrini","Tribe":"Sphodrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Begsort torpedol\u00f8ber","DK_Name":"Begsort torpedol\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Dejean, 1828","Autor":"Dejean, 1828","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"piceus","Synonym":"piceus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.5-10.5 mm","DK_Length":"8.5-10.5 mm","18":"8.5-10.5 mm","EN_Length":"8.5-10.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Calathus_rotundicollis_AKH-289422250173040989.jpg"},{"0":"4963","Id":"4963","1":"Callistus lunatus","Species":"Callistus lunatus","2":"Callistus","Genus":"Callistus","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1775)","Autor":"(Fabricius, 1775)","10":"Ikke-hjemmeh\u00f8rende arter. Upubl. (excel-fil)","Reference":"Ikke-hjemmeh\u00f8rende arter. Upubl. (excel-fil)","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Nej","Danish":"Nej","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4972","Id":"4972","1":"Calodromius spilotus","Species":"Calodromius spilotus","2":"Calodromius","Genus":"Calodromius","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lysplettet barkl\u00f8ber","DK_Name":"Lysplettet barkl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Illiger, 1798)","Autor":"(Illiger, 1798)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"quadrinotatus","Synonym":"quadrinotatus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.0-4.6 mm","DK_Length":"3.0-4.6 mm","18":"3.0-4.6 mm","EN_Length":"3.0-4.6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Calodromius_spilotus_AKH-3651747081880901938.jpg"},{"0":"4975","Id":"4975","1":"Calosoma auropunctatum","Species":"Calosoma auropunctatum","2":"Calosoma","Genus":"Calosoma","3":"Carabini","Tribe":"Carabini","4":"Carabinae","Subfamily":"Carabinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Strandpupper\u00f8ver","DK_Name":"Strandpupper\u00f8ver","8":"","EN_Name":"","9":"(Herbst, 1784)","Autor":"(Herbst, 1784)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"CR","Redlist":"CR","13":"maderae","Synonym":"maderae","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"20-30 mm","DK_Length":"20-30 mm","18":"20-30 mm","EN_Length":"20-30 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4976","Id":"4976","1":"Calosoma inquisitor","Species":"Calosoma inquisitor","2":"Calosoma","Genus":"Calosoma","3":"Carabini","Tribe":"Carabini","4":"Carabinae","Subfamily":"Carabinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lille pupper\u00f8ver","DK_Name":"Lille pupper\u00f8ver","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN","Redlist":"EN","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"16-22 mm","DK_Length":"16-22 mm","18":"16-22 mm","EN_Length":"16-22 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Calosoma_inquisitor_AKH-682181503239389286.jpg"},{"0":"4977","Id":"4977","1":"Calosoma reticulatum","Species":"Calosoma reticulatum","2":"Calosoma","Genus":"Calosoma","3":"Carabini","Tribe":"Carabini","4":"Carabinae","Subfamily":"Carabinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Hedepupper\u00f8ver","DK_Name":"Hedepupper\u00f8ver","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1787)","Autor":"(Fabricius, 1787)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"RE","Redlist":"RE","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"20-26 mm","DK_Length":"20-26 mm","18":"20-26 mm","EN_Length":"20-26 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Calosoma_rentanculum_AKH-1062586790613998240.jpg"},{"0":"4978","Id":"4978","1":"Calosoma sycophanta","Species":"Calosoma sycophanta","2":"Calosoma","Genus":"Calosoma","3":"Carabini","Tribe":"Carabini","4":"Carabinae","Subfamily":"Carabinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Stor pupper\u00f8ver","DK_Name":"Stor pupper\u00f8ver","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NA","Redlist":"NA","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"24-30 mm","DK_Length":"24-30 mm","18":"24-30 mm","EN_Length":"24-30 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"4999","Id":"4999","1":"Carabus arvensis","Species":"Carabus arvensis","2":"Carabus","Genus":"Carabus","3":"Carabini","Tribe":"Carabini","4":"Carabinae","Subfamily":"Carabinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lyngl\u00f8ber","DK_Name":"Lyngl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Herbst, 1784","Autor":"Herbst, 1784","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"arvensis ssp. arvensis","Synonym":"arvensis ssp. arvensis","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"15-20 mm","DK_Length":"15-20 mm","18":"15-20 mm","EN_Length":"15-20 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Carabus_arvensis_AKH-569325202693527840.jpg"},{"0":"5000","Id":"5000","1":"Carabus auratus","Species":"Carabus auratus","2":"Carabus","Genus":"Carabus","3":"Carabini","Tribe":"Carabini","4":"Carabinae","Subfamily":"Carabinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Stor guldl\u00f8ber","DK_Name":"Stor guldl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Linnaeus, 1761","Autor":"Linnaeus, 1761","10":"En sikker dansk forekomst af stor guldl\u00f8ber, Carabus auratus Linnaeus, 1761 (Coleoptera, Carabidae). Entomologiske Meddelelser 64: 273-276","Reference":"En sikker dansk forekomst af stor guldl\u00f8ber, Carabus auratus Linnaeus, 1761 (Coleoptera, Carabidae). Entomologiske Meddelelser 64: 273-276","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU?","Redlist":"VU?","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"20-27 mm","DK_Length":"20-27 mm","18":"20-27 mm","EN_Length":"20-27 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5001","Id":"5001","1":"Carabus cancellatus","Species":"Carabus cancellatus","2":"Carabus","Genus":"Carabus","3":"Carabini","Tribe":"Carabini","4":"Carabinae","Subfamily":"Carabinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Overdrevsl\u00f8ber","DK_Name":"Overdrevsl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Illiger, 1798","Autor":"Illiger, 1798","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN","Redlist":"EN","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"22-27 mm","DK_Length":"22-27 mm","18":"22-27 mm","EN_Length":"22-27 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5002","Id":"5002","1":"Carabus clathratus","Species":"Carabus clathratus","2":"Carabus","Genus":"Carabus","3":"Carabini","Tribe":"Carabini","4":"Carabinae","Subfamily":"Carabinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Dyndl\u00f8ber","DK_Name":"Dyndl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Linnaeus, 1761","Autor":"Linnaeus, 1761","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"clathratus ssp. clathratus","Synonym":"clathratus ssp. clathratus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"22-28 mm","DK_Length":"22-28 mm","18":"22-28 mm","EN_Length":"22-28 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5003","Id":"5003","1":"Carabus convexus","Species":"Carabus convexus","2":"Carabus","Genus":"Carabus","3":"Carabini","Tribe":"Carabini","4":"Carabinae","Subfamily":"Carabinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Hv\u00e6lvet l\u00f8ber","DK_Name":"Hv\u00e6lvet l\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Fabricius, 1775","Autor":"Fabricius, 1775","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"convexus ssp. convexus","Synonym":"convexus ssp. convexus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"16-19 mm","DK_Length":"16-19 mm","18":"16-19 mm","EN_Length":"16-19 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Carabus_convexus_AKH-1388896684772663955.jpg"},{"0":"5004","Id":"5004","1":"Carabus coriaceus","Species":"Carabus coriaceus","2":"Carabus","Genus":"Carabus","3":"Carabini","Tribe":"Carabini","4":"Carabinae","Subfamily":"Carabinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"L\u00e6derl\u00f8ber","DK_Name":"L\u00e6derl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Linnaeus, 1758","Autor":"Linnaeus, 1758","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"32-40 mm","DK_Length":"32-40 mm","18":"32-40 mm","EN_Length":"32-40 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5005","Id":"5005","1":"Carabus glabratus","Species":"Carabus glabratus","2":"Carabus","Genus":"Carabus","3":"Carabini","Tribe":"Carabini","4":"Carabinae","Subfamily":"Carabinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Glat l\u00f8ber","DK_Name":"Glat l\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Paykull, 1790","Autor":"Paykull, 1790","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"22-30 mm","DK_Length":"22-30 mm","18":"22-30 mm","EN_Length":"22-30 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5006","Id":"5006","1":"Carabus granulatus","Species":"Carabus granulatus","2":"Carabus","Genus":"Carabus","3":"Carabini","Tribe":"Carabini","4":"Carabinae","Subfamily":"Carabinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Kornet l\u00f8ber","DK_Name":"Kornet l\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Linnaeus, 1758","Autor":"Linnaeus, 1758","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"granulatus ssp. granulatus","Synonym":"granulatus ssp. granulatus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"16-23 mm","DK_Length":"16-23 mm","18":"16-23 mm","EN_Length":"16-23 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5007","Id":"5007","1":"Carabus hortensis","Species":"Carabus hortensis","2":"Carabus","Genus":"Carabus","3":"Carabini","Tribe":"Carabini","4":"Carabinae","Subfamily":"Carabinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Guldpletl\u00f8ber","DK_Name":"Guldpletl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Linnaeus, 1758","Autor":"Linnaeus, 1758","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"hortensis ssp. hortensis","Synonym":"hortensis ssp. hortensis","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"22-28 mm","DK_Length":"22-28 mm","18":"22-28 mm","EN_Length":"22-28 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Carabus_hortensis_AKH-1096886491379952300.jpg"},{"0":"5008","Id":"5008","1":"Carabus intricatus","Species":"Carabus intricatus","2":"Carabus","Genus":"Carabus","3":"Carabini","Tribe":"Carabini","4":"Carabinae","Subfamily":"Carabinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"B\u00f8gel\u00f8ber","DK_Name":"B\u00f8gel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Linnaeus, 1761","Autor":"Linnaeus, 1761","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN","Redlist":"EN","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"25-38 mm","DK_Length":"25-38 mm","18":"25-38 mm","EN_Length":"25-38 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5009","Id":"5009","1":"Carabus nemoralis","Species":"Carabus nemoralis","2":"Carabus","Genus":"Carabus","3":"Carabini","Tribe":"Carabini","4":"Carabinae","Subfamily":"Carabinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Kratl\u00f8ber","DK_Name":"Kratl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"O.F. M\u00fcller, 1764","Autor":"O.F. M\u00fcller, 1764","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"22-26 mm","DK_Length":"22-26 mm","18":"22-26 mm","EN_Length":"22-26 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5010","Id":"5010","1":"Carabus nitens","Species":"Carabus nitens","2":"Carabus","Genus":"Carabus","3":"Carabini","Tribe":"Carabini","4":"Carabinae","Subfamily":"Carabinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lille guldl\u00f8ber","DK_Name":"Lille guldl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Linnaeus, 1758","Autor":"Linnaeus, 1758","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"13-18 mm","DK_Length":"13-18 mm","18":"13-18 mm","EN_Length":"13-18 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Carabus_nitens_AKH-934510875689877306.jpg"},{"0":"5011","Id":"5011","1":"Carabus problematicus","Species":"Carabus problematicus","2":"Carabus","Genus":"Carabus","3":"Carabini","Tribe":"Carabini","4":"Carabinae","Subfamily":"Carabinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Jysk l\u00f8ber","DK_Name":"Jysk l\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Herbst, 1786","Autor":"Herbst, 1786","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"23-30 mm","DK_Length":"23-30 mm","18":"23-30 mm","EN_Length":"23-30 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5012","Id":"5012","1":"Carabus violaceus","Species":"Carabus violaceus","2":"Carabus","Genus":"Carabus","3":"Carabini","Tribe":"Carabini","4":"Carabinae","Subfamily":"Carabinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Violetrandet l\u00f8ber","DK_Name":"Violetrandet l\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Linnaeus, 1758","Autor":"Linnaeus, 1758","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"20-30 mm","DK_Length":"20-30 mm","18":"20-30 mm","EN_Length":"20-30 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5176","Id":"5176","1":"Chlaenius nigricornis","Species":"Chlaenius nigricornis","2":"Chlaenius","Genus":"Chlaenius","3":"Chlaeniini","Tribe":"Chlaeniini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Gr\u00f8n fl\u00f8jlsl\u00f8ber","DK_Name":"Gr\u00f8n fl\u00f8jlsl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1787)","Autor":"(Fabricius, 1787)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"10-12.5 mm","DK_Length":"10-12.5 mm","18":"10-12.5 mm","EN_Length":"10-12.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Chlaenius_nigricornis_AKH-3269892599371888090.jpg"},{"0":"5177","Id":"5177","1":"Chlaenius nitidulus","Species":"Chlaenius nitidulus","2":"Chlaenius","Genus":"Chlaenius","3":"Chlaeniini","Tribe":"Chlaeniini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"M\u00f8rkegr\u00f8n fl\u00f8jlsl\u00f8ber","DK_Name":"M\u00f8rkegr\u00f8n fl\u00f8jlsl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Schrank, 1781)","Autor":"(Schrank, 1781)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NA","Redlist":"NA","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"10-20 mm","DK_Length":"10-20 mm","18":"10-20 mm","EN_Length":"10-20 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5178","Id":"5178","1":"Chlaenius quadrisulcatus","Species":"Chlaenius quadrisulcatus","2":"Chlaenius","Genus":"Chlaenius","3":"Chlaeniini","Tribe":"Chlaeniini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Stribet fl\u00f8jlsl\u00f8ber","DK_Name":"Stribet fl\u00f8jlsl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Paykull, 1790)","Autor":"(Paykull, 1790)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NA","Redlist":"NA","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"13-14 mm","DK_Length":"13-14 mm","18":"13-14 mm","EN_Length":"13-14 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5179","Id":"5179","1":"Chlaenius sulcicollis","Species":"Chlaenius sulcicollis","2":"Chlaenius","Genus":"Chlaenius","3":"Chlaeniini","Tribe":"Chlaeniini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Furet fl\u00f8jlsl\u00f8ber","DK_Name":"Furet fl\u00f8jlsl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Paykull, 1798)","Autor":"(Paykull, 1798)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"RE","Redlist":"RE","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"14-15 mm","DK_Length":"14-15 mm","18":"14-15 mm","EN_Length":"14-15 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Chlaenius_sulcicollis_AKH-3540452596762693256.jpg"},{"0":"5180","Id":"5180","1":"Chlaenius tristis","Species":"Chlaenius tristis","2":"Chlaenius","Genus":"Chlaenius","3":"Chlaeniini","Tribe":"Chlaeniini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Sort fl\u00f8jlsl\u00f8ber","DK_Name":"Sort fl\u00f8jlsl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Schaller, 1783)","Autor":"(Schaller, 1783)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"RE","Redlist":"RE","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"11-13 mm","DK_Length":"11-13 mm","18":"11-13 mm","EN_Length":"11-13 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Chlaenius_tristis_AKH-2499445368829446246.jpg"},{"0":"5181","Id":"5181","1":"Chlaenius vestitus","Species":"Chlaenius vestitus","2":"Chlaenius","Genus":"Chlaenius","3":"Chlaeniini","Tribe":"Chlaeniini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Gulrandet fl\u00f8jlsl\u00f8ber","DK_Name":"Gulrandet fl\u00f8jlsl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Paykull, 1790)","Autor":"(Paykull, 1790)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT?","Redlist":"NT?","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.5-11 mm","DK_Length":"8.5-11 mm","18":"8.5-11 mm","EN_Length":"8.5-11 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Chlaenius_versitus_AKH-488548210486855014.jpg"},{"0":"5223","Id":"5223","1":"Cicindela campestris","Species":"Cicindela campestris","2":"Cicindela","Genus":"Cicindela","3":"Cicindelini","Tribe":"Cicindelini","4":"Cicindelinae","Subfamily":"Cicindelinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Gr\u00f8n sandspringer","DK_Name":"Gr\u00f8n sandspringer","8":"","EN_Name":"","9":"Linnaeus, 1758","Autor":"Linnaeus, 1758","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"campestris ssp. campestris","Synonym":"campestris ssp. campestris","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"12-16 mm","DK_Length":"12-16 mm","18":"12-16 mm","EN_Length":"12-16 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5224","Id":"5224","1":"Cicindela hybrida","Species":"Cicindela hybrida","2":"Cicindela","Genus":"Cicindela","3":"Cicindelini","Tribe":"Cicindelini","4":"Cicindelinae","Subfamily":"Cicindelinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Brun sandspringer","DK_Name":"Brun sandspringer","8":"","EN_Name":"","9":"Linnaeus, 1758","Autor":"Linnaeus, 1758","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"hybrida ssp. hybrida","Synonym":"hybrida ssp. hybrida","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":"12-16 mm","DK_Habitat":"12-16 mm","20":"12-16 mm","EN_Habitat":"12-16 mm","21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5225","Id":"5225","1":"Cicindela maritima","Species":"Cicindela maritima","2":"Cicindela","Genus":"Cicindela","3":"Cicindelini","Tribe":"Cicindelini","4":"Cicindelinae","Subfamily":"Cicindelinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Klitsandspringer","DK_Name":"Klitsandspringer","8":"","EN_Name":"","9":"Dejean, 1822","Autor":"Dejean, 1822","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"12-15 mm","DK_Length":"12-15 mm","18":"12-15 mm","EN_Length":"12-15 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Cicindela_maritima_7619-2679994955246010343.jpg"},{"0":"5226","Id":"5226","1":"Cicindela sylvatica","Species":"Cicindela sylvatica","2":"Cicindela","Genus":"Cicindela","3":"Cicindelini","Tribe":"Cicindelini","4":"Cicindelinae","Subfamily":"Cicindelinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Stor sandspringer","DK_Name":"Stor sandspringer","8":"","EN_Name":"","9":"Linnaeus, 1758","Autor":"Linnaeus, 1758","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"silvatica","Synonym":"silvatica","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"15-19 mm","DK_Length":"15-19 mm","18":"15-19 mm","EN_Length":"15-19 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5230","Id":"5230","1":"Cillenus lateralis","Species":"Cillenus lateralis","2":"Cillenus","Genus":"Cillenus","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Tidevandsglansl\u00f8ber","DK_Name":"Tidevandsglansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Samouelle, 1819","Autor":"Samouelle, 1819","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.0-4.0 mm","DK_Length":"3.0-4.0 mm","18":"3.0-4.0 mm","EN_Length":"3.0-4.0 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Cillenus_lateralis_AKH-477978834763812250.jpg"},{"0":"5268","Id":"5268","1":"Clivina collaris","Species":"Clivina collaris","2":"Clivina","Genus":"Clivina","3":"Clivinini","Tribe":"Clivinini","4":"Scaritinae","Subfamily":"Scaritinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lille dovenl\u00f8ber","DK_Name":"Lille dovenl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Herbst, 1784)","Autor":"(Herbst, 1784)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5-5.5 mm","DK_Length":"5-5.5 mm","18":"5-5.5 mm","EN_Length":"5-5.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Clivina_collaris_AKH copy-58954277059326054.jpg"},{"0":"5269","Id":"5269","1":"Clivina fossor","Species":"Clivina fossor","2":"Clivina","Genus":"Clivina","3":"Clivinini","Tribe":"Clivinini","4":"Scaritinae","Subfamily":"Scaritinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Stor dovenl\u00f8ber","DK_Name":"Stor dovenl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.5-6.5 mm","DK_Length":"5.5-6.5 mm","18":"5.5-6.5 mm","EN_Length":"5.5-6.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Clivina_fossor_AKH copy-1230792009151633760.jpg"},{"0":"5302","Id":"5302","1":"Colymbetes fuscus","Species":"Colymbetes fuscus","2":"Colymbetes","Genus":"Colymbetes","3":"Colymbetini","Tribe":"Colymbetini","4":"Colymbetinae","Subfamily":"Colymbetinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Tv\u00e6rridset vandkalv","DK_Name":"Tv\u00e6rridset vandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5303","Id":"5303","1":"Colymbetes paykulli","Species":"Colymbetes paykulli","2":"Colymbetes","Genus":"Colymbetes","3":"Colymbetini","Tribe":"Colymbetini","4":"Colymbetinae","Subfamily":"Colymbetinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Erichson, 1837","Autor":"Erichson, 1837","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5304","Id":"5304","1":"Colymbetes striatus","Species":"Colymbetes striatus","2":"Colymbetes","Genus":"Colymbetes","3":"Colymbetini","Tribe":"Colymbetini","4":"Colymbetinae","Subfamily":"Colymbetinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5449","Id":"5449","1":"Cybister lateralimarginalis","Species":"Cybister lateralimarginalis","2":"Cybister","Genus":"Cybister","3":"Cybistrini","Tribe":"Cybistrini","4":"Dytiscinae","Subfamily":"Dytiscinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Dykkervandkalv","DK_Name":"Dykkervandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"(De Geer, 1774)","Autor":"(De Geer, 1774)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5453","Id":"5453","1":"Cychrus caraboides","Species":"Cychrus caraboides","2":"Cychrus","Genus":"Cychrus","3":"Cychrini","Tribe":"Cychrini","4":"Carabinae","Subfamily":"Carabinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Snegler\u00f8ver","DK_Name":"Snegler\u00f8ver","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"14-19 mm","DK_Length":"14-19 mm","18":"14-19 mm","EN_Length":"14-19 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5457","Id":"5457","1":"Cymindis angularis","Species":"Cymindis angularis","2":"Cymindis","Genus":"Cymindis","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Smalbrystet hedel\u00f8ber","DK_Name":"Smalbrystet hedel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Gyllenhal, 1810","Autor":"Gyllenhal, 1810","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN","Redlist":"EN","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.5-9 mm","DK_Length":"6.5-9 mm","18":"6.5-9 mm","EN_Length":"6.5-9 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Cymindis_angularis_AKH-252057666880953400.jpg"},{"0":"5458","Id":"5458","1":"Cymindis humeralis","Species":"Cymindis humeralis","2":"Cymindis","Genus":"Cymindis","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Glat hedel\u00f8ber","DK_Name":"Glat hedel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Geoffroy in Fourcroy, 1785)","Autor":"(Geoffroy in Fourcroy, 1785)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"RE","Redlist":"RE","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.5-11.0 mm","DK_Length":"8.5-11.0 mm","18":"8.5-11.0 mm","EN_Length":"8.5-11.0 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5459","Id":"5459","1":"Cymindis macularis","Species":"Cymindis macularis","2":"Cymindis","Genus":"Cymindis","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Bredbrystet hedel\u00f8ber","DK_Name":"Bredbrystet hedel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Mannerheim, 1823","Autor":"Mannerheim, 1823","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN","Redlist":"EN","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"7.7-10 mm","DK_Length":"7.7-10 mm","18":"7.7-10 mm","EN_Length":"7.7-10 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Cymindis_macularis_AKH-771091250625196065.jpg"},{"0":"5460","Id":"5460","1":"Cymindis vaporariorum","Species":"Cymindis vaporariorum","2":"Cymindis","Genus":"Cymindis","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Tofarvet hedel\u00f8ber","DK_Name":"Tofarvet hedel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"basalis","Synonym":"basalis","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8-9.6 mm","DK_Length":"8-9.6 mm","18":"8-9.6 mm","EN_Length":"8-9.6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Cymindis_vaporaiorum_AKH-1618519368550176012.jpg"},{"0":"5506","Id":"5506","1":"Demetrias atricapillus","Species":"Demetrias atricapillus","2":"Demetrias","Genus":"Demetrias","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.5-5.6 mm","DK_Length":"4.5-5.6 mm","18":"4.5-5.6 mm","EN_Length":"4.5-5.6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Demetrias_atricapillus_AKH-2864905644254932668.jpg"},{"0":"5507","Id":"5507","1":"Demetrias imperialis","Species":"Demetrias imperialis","2":"Demetrias","Genus":"Demetrias","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Smuk small\u00f8ber","DK_Name":"Smuk small\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Germar, 1824)","Autor":"(Germar, 1824)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.9-5.6 mm","DK_Length":"4.9-5.6 mm","18":"4.9-5.6 mm","EN_Length":"4.9-5.6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Demetrias_imperialis_AKH-1280190610727457850.jpg"},{"0":"5508","Id":"5508","1":"Demetrias monostigma","Species":"Demetrias monostigma","2":"Demetrias","Genus":"Demetrias","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Klitsmall\u00f8ber","DK_Name":"Klitsmall\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Samouelle, 1819","Autor":"Samouelle, 1819","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"unipunctatus","Synonym":"unipunctatus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.2-5.1 mm","DK_Length":"4.2-5.1 mm","18":"4.2-5.1 mm","EN_Length":"4.2-5.1 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Demetrias_monostigma_AKH-933142821370275659.jpg"},{"0":"5527","Id":"5527","1":"Deronectes latus","Species":"Deronectes latus","2":"Deronectes","Genus":"Deronectes","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Stephens, 1829)","Autor":"(Stephens, 1829)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Deronectes latus_Germany-1040855994244410960.jpg"},{"0":"5530","Id":"5530","1":"Diachromus germanus","Species":"Diachromus germanus","2":"Diachromus","Genus":"Diachromus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Bl\u00e5halsl\u00f8ber","DK_Name":"Bl\u00e5halsl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"RE","Redlist":"RE","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8-10 mm","DK_Length":"8-10 mm","18":"8-10 mm","EN_Length":"8-10 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Diachromus_germanus_AKH-276733423060091712.jpg"},{"0":"5538","Id":"5538","1":"Dicheirotrichus gustavii","Species":"Dicheirotrichus gustavii","2":"Dicheirotrichus","Genus":"Dicheirotrichus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Slikl\u00f8ber","DK_Name":"Slikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Crotch, 1871","Autor":"Crotch, 1871","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"pubescens","Synonym":"pubescens","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.2-7.5 mm","DK_Length":"5.2-7.5 mm","18":"5.2-7.5 mm","EN_Length":"5.2-7.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dicheriotrichus_gustavii_AKH-1252556344722391174.jpg"},{"0":"5566","Id":"5566","1":"Dolichus halensis","Species":"Dolichus halensis","2":"Dolichus","Genus":"Dolichus","3":"Sphodrini","Tribe":"Sphodrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Stor kaml\u00f8ber","DK_Name":"Stor kaml\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Schaller, 1783)","Autor":"(Schaller, 1783)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"RE","Redlist":"RE","13":"flavicornis","Synonym":"flavicornis","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"15-18 mm","DK_Length":"15-18 mm","18":"15-18 mm","EN_Length":"15-18 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dolichus_halensis_AKH-1283950405060607876.jpg"},{"0":"5607","Id":"5607","1":"Dromius agilis","Species":"Dromius agilis","2":"Dromius","Genus":"Dromius","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Brun barkl\u00f8ber","DK_Name":"Brun barkl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1787)","Autor":"(Fabricius, 1787)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.0-6.2 mm","DK_Length":"6.0-6.2 mm","18":"6.0-6.2 mm","EN_Length":"6.0-6.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dromius_agilis_AKH-275519252378207753.jpg"},{"0":"5608","Id":"5608","1":"Dromius angustus","Species":"Dromius angustus","2":"Dromius","Genus":"Dromius","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Fyrrebarkl\u00f8ber","DK_Name":"Fyrrebarkl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Brull\u00e9, 1834","Autor":"Brull\u00e9, 1834","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6-6.8 mm","DK_Length":"6-6.8 mm","18":"6-6.8 mm","EN_Length":"6-6.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dromius_angustus_AKH-522256023262573390.jpg"},{"0":"5609","Id":"5609","1":"Dromius fenestratus","Species":"Dromius fenestratus","2":"Dromius","Genus":"Dromius","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Toplettet barkl\u00f8ber","DK_Name":"Toplettet barkl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1794)","Autor":"(Fabricius, 1794)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.7-6.5 mm","DK_Length":"5.7-6.5 mm","18":"5.7-6.5 mm","EN_Length":"5.7-6.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dromius_fenestratus_AKH-1433835387781557600.jpg"},{"0":"5610","Id":"5610","1":"Dromius meridionalis","Species":"Dromius meridionalis","2":"Dromius","Genus":"Dromius","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Parallel barkl\u00f8ber","DK_Name":"Parallel barkl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Dejean, 1825","Autor":"Dejean, 1825","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6-7 mm","DK_Length":"6-7 mm","18":"6-7 mm","EN_Length":"6-7 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dromius_meridionalis_AKH-1879235635342002948.jpg"},{"0":"5611","Id":"5611","1":"Dromius quadrimaculatus","Species":"Dromius quadrimaculatus","2":"Dromius","Genus":"Dromius","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Fireplettet barkl\u00f8ber","DK_Name":"Fireplettet barkl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.2-6.4 mm","DK_Length":"5.2-6.4 mm","18":"5.2-6.4 mm","EN_Length":"5.2-6.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dromius_quadrimaculatus_AKH-1428765979487504364.jpg"},{"0":"5612","Id":"5612","1":"Dromius schneideri","Species":"Dromius schneideri","2":"Dromius","Genus":"Dromius","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Bleg barkl\u00f8ber","DK_Name":"Bleg barkl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Crotch, 1871","Autor":"Crotch, 1871","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"marginellus","Synonym":"marginellus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.8-6.4 mm","DK_Length":"5.8-6.4 mm","18":"5.8-6.4 mm","EN_Length":"5.8-6.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dromius_scheideri_AKH-916414788037088800.jpg"},{"0":"5629","Id":"5629","1":"Dyschirius aeneus","Species":"Dyschirius aeneus","2":"Dyschirius","Genus":"Dyschirius","3":"Clivinini","Tribe":"Clivinini","4":"Scaritinae","Subfamily":"Scaritinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Gr\u00f8nlig tunnell\u00f8ber","DK_Name":"Gr\u00f8nlig tunnell\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Dejean, 1825)","Autor":"(Dejean, 1825)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.1-3.6 mm","DK_Length":"3.1-3.6 mm","18":"3.1-3.6 mm","EN_Length":"3.1-3.6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dyschirius_aeneus_AKH copy-287520736622764491.jpg"},{"0":"5630","Id":"5630","1":"Dyschirius angustatus","Species":"Dyschirius angustatus","2":"Dyschirius","Genus":"Dyschirius","3":"Clivinini","Tribe":"Clivinini","4":"Scaritinae","Subfamily":"Scaritinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Smal tunnell\u00f8ber","DK_Name":"Smal tunnell\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Ahrens, 1830)","Autor":"(Ahrens, 1830)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3-3.4 mm","DK_Length":"3-3.4 mm","18":"3-3.4 mm","EN_Length":"3-3.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dyschirius_angustatus_AKH copy-796931122351876148.jpg"},{"0":"5631","Id":"5631","1":"Dyschirius chalceus","Species":"Dyschirius chalceus","2":"Dyschirius","Genus":"Dyschirius","3":"Clivinini","Tribe":"Clivinini","4":"Scaritinae","Subfamily":"Scaritinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Stor tunnell\u00f8ber","DK_Name":"Stor tunnell\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Erichson, 1837","Autor":"Erichson, 1837","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"nitidus","Synonym":"nitidus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.2-6 mm","DK_Length":"5.2-6 mm","18":"5.2-6 mm","EN_Length":"5.2-6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dyschirius_chalceus_AKH copy-380024881426973519.jpg"},{"0":"5632","Id":"5632","1":"Dyschirius globosus","Species":"Dyschirius globosus","2":"Dyschirius","Genus":"Dyschirius","3":"Clivinini","Tribe":"Clivinini","4":"Scaritinae","Subfamily":"Scaritinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lille tunnell\u00f8ber","DK_Name":"Lille tunnell\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Herbst, 1784)","Autor":"(Herbst, 1784)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.2-3 mm","DK_Length":"2.2-3 mm","18":"2.2-3 mm","EN_Length":"2.2-3 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dyschirius_globosus_AKH copy-1188861859036223052.jpg"},{"0":"5633","Id":"5633","1":"Dyschirius impunctipennis","Species":"Dyschirius impunctipennis","2":"Dyschirius","Genus":"Dyschirius","3":"Clivinini","Tribe":"Clivinini","4":"Scaritinae","Subfamily":"Scaritinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Klittunnell\u00f8ber","DK_Name":"Klittunnell\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Dawson, 1854","Autor":"Dawson, 1854","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.5-5.2 mm","DK_Length":"4.5-5.2 mm","18":"4.5-5.2 mm","EN_Length":"4.5-5.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dyschirius_impunctipennis_AKH copy-2266267384850235975.jpg"},{"0":"5634","Id":"5634","1":"Dyschirius intermedius","Species":"Dyschirius intermedius","2":"Dyschirius","Genus":"Dyschirius","3":"Clivinini","Tribe":"Clivinini","4":"Scaritinae","Subfamily":"Scaritinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Putzeys, 1846","Autor":"Putzeys, 1846","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3-3.5 mm","DK_Length":"3-3.5 mm","18":"3-3.5 mm","EN_Length":"3-3.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dyschirius_intermedius_AKH copy-9947420401088940.jpg"},{"0":"5635","Id":"5635","1":"Dyschirius laeviusculus","Species":"Dyschirius laeviusculus","2":"Dyschirius","Genus":"Dyschirius","3":"Clivinini","Tribe":"Clivinini","4":"Scaritinae","Subfamily":"Scaritinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Putzeys, 1846","Autor":"Putzeys, 1846","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3-3.5 mm","DK_Length":"3-3.5 mm","18":"3-3.5 mm","EN_Length":"3-3.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dyschirius_laeviusculus_AKH copy-44897705956849138.jpg"},{"0":"5636","Id":"5636","1":"Dyschirius obscurus","Species":"Dyschirius obscurus","2":"Dyschirius","Genus":"Dyschirius","3":"Clivinini","Tribe":"Clivinini","4":"Scaritinae","Subfamily":"Scaritinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Mat tunnell\u00f8ber","DK_Name":"Mat tunnell\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1827)","Autor":"(Gyllenhal, 1827)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.5-4.6 mm","DK_Length":"3.5-4.6 mm","18":"3.5-4.6 mm","EN_Length":"3.5-4.6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dyschirius_obscurus_AKH copy-61500034908574080.jpg"},{"0":"5637","Id":"5637","1":"Dyschirius politus","Species":"Dyschirius politus","2":"Dyschirius","Genus":"Dyschirius","3":"Clivinini","Tribe":"Clivinini","4":"Scaritinae","Subfamily":"Scaritinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Blank tunnell\u00f8ber","DK_Name":"Blank tunnell\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Dejean, 1825)","Autor":"(Dejean, 1825)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4-4.9 mm","DK_Length":"4-4.9 mm","18":"4-4.9 mm","EN_Length":"4-4.9 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dyschirius_politus_AKH copy-1959347830125527856.jpg"},{"0":"5638","Id":"5638","1":"Dyschirius salinus","Species":"Dyschirius salinus","2":"Dyschirius","Genus":"Dyschirius","3":"Clivinini","Tribe":"Clivinini","4":"Scaritinae","Subfamily":"Scaritinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Salttunnell\u00f8ber","DK_Name":"Salttunnell\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Schaum, 1843","Autor":"Schaum, 1843","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.6-4.5 mm","DK_Length":"3.6-4.5 mm","18":"3.6-4.5 mm","EN_Length":"3.6-4.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dyschirius_salinus_AKH copy-18644453022317148.jpg"},{"0":"5639","Id":"5639","1":"Dyschirius thoracicus","Species":"Dyschirius thoracicus","2":"Dyschirius","Genus":"Dyschirius","3":"Clivinini","Tribe":"Clivinini","4":"Scaritinae","Subfamily":"Scaritinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Strandtunnell\u00f8ber","DK_Name":"Strandtunnell\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Rossi, 1790)","Autor":"(Rossi, 1790)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"arenosus","Synonym":"arenosus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.5-4.7 mm","DK_Length":"3.5-4.7 mm","18":"3.5-4.7 mm","EN_Length":"3.5-4.7 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dyschirius_thoracicus_AKH copy-2856753869139774711.jpg"},{"0":"5640","Id":"5640","1":"Dyschirius tristis","Species":"Dyschirius tristis","2":"Dyschirius","Genus":"Dyschirius","3":"Clivinini","Tribe":"Clivinini","4":"Scaritinae","Subfamily":"Scaritinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Stephens, 1827","Autor":"Stephens, 1827","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"luedersi","Synonym":"luedersi","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.4-4.1 mm","DK_Length":"3.4-4.1 mm","18":"3.4-4.1 mm","EN_Length":"3.4-4.1 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dyschirius_luedersi_AKH copy-2013096591091903240.jpg"},{"0":"5641","Id":"5641","1":"Dytiscus circumcinctus","Species":"Dytiscus circumcinctus","2":"Dytiscus","Genus":"Dytiscus","3":"Dytiscini","Tribe":"Dytiscini","4":"Dytiscinae","Subfamily":"Dytiscinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Brillevandkalv","DK_Name":"Brillevandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"Ahrens, 1811","Autor":"Ahrens, 1811","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5642","Id":"5642","1":"Dytiscus circumflexus","Species":"Dytiscus circumflexus","2":"Dytiscus","Genus":"Dytiscus","3":"Dytiscini","Tribe":"Dytiscini","4":"Dytiscinae","Subfamily":"Dytiscinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Hvepsebuget vandkalv","DK_Name":"Hvepsebuget vandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"Fabricius, 1801","Autor":"Fabricius, 1801","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5643","Id":"5643","1":"Dytiscus dimidiatus","Species":"Dytiscus dimidiatus","2":"Dytiscus","Genus":"Dytiscus","3":"Dytiscini","Tribe":"Dytiscini","4":"Dytiscinae","Subfamily":"Dytiscinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Rundhoftet vandkalv","DK_Name":"Rundhoftet vandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"Bergstr\u00e4sser, 1778","Autor":"Bergstr\u00e4sser, 1778","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5644","Id":"5644","1":"Dytiscus lapponicus","Species":"Dytiscus lapponicus","2":"Dytiscus","Genus":"Dytiscus","3":"Dytiscini","Tribe":"Dytiscini","4":"Dytiscinae","Subfamily":"Dytiscinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Hedevandkalv","DK_Name":"Hedevandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"Gyllenhal, 1808","Autor":"Gyllenhal, 1808","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5645","Id":"5645","1":"Dytiscus latissimus","Species":"Dytiscus latissimus","2":"Dytiscus","Genus":"Dytiscus","3":"Dytiscini","Tribe":"Dytiscini","4":"Dytiscinae","Subfamily":"Dytiscinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Bred vandkalv","DK_Name":"Bred vandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"Linnaeus, 1758","Autor":"Linnaeus, 1758","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5646","Id":"5646","1":"Dytiscus marginalis","Species":"Dytiscus marginalis","2":"Dytiscus","Genus":"Dytiscus","3":"Dytiscini","Tribe":"Dytiscini","4":"Dytiscinae","Subfamily":"Dytiscinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Stor vandkalv","DK_Name":"Stor vandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"Linnaeus, 1758","Autor":"Linnaeus, 1758","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Dytiscus marginalis_Germany-1061776398565399113.jpg"},{"0":"5647","Id":"5647","1":"Dytiscus semisulcatus","Species":"Dytiscus semisulcatus","2":"Dytiscus","Genus":"Dytiscus","3":"Dytiscini","Tribe":"Dytiscini","4":"Dytiscinae","Subfamily":"Dytiscinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Sortbuget vandkalv","DK_Name":"Sortbuget vandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"O.F.M\u00fcller, 1776","Autor":"O.F.M\u00fcller, 1776","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5651","Id":"5651","1":"Elaphropus parvulus","Species":"Elaphropus parvulus","2":"Elaphropus","Genus":"Elaphropus","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Dejean, 1831)","Autor":"(Dejean, 1831)","10":"Fund af biller i Danmark, 2004 (Coleoptera). Entomologiske Meddelelser 73: 87-113","Reference":"Fund af biller i Danmark, 2004 (Coleoptera). Entomologiske Meddelelser 73: 87-113","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NA","Redlist":"NA","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5652","Id":"5652","1":"Elaphrus cupreus","Species":"Elaphrus cupreus","2":"Elaphrus","Genus":"Elaphrus","3":"Elaphrini","Tribe":"Elaphrini","4":"Elaphrinae","Subfamily":"Elaphrinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Kobberfarvet \u00f8jenl\u00f8ber","DK_Name":"Kobberfarvet \u00f8jenl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Duftschmid, 1812","Autor":"Duftschmid, 1812","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8-9.5 mm","DK_Length":"8-9.5 mm","18":"8-9.5 mm","EN_Length":"8-9.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Elaphrus_cupreus_AKH copy-103786759984239087.jpg"},{"0":"5653","Id":"5653","1":"Elaphrus riparius","Species":"Elaphrus riparius","2":"Elaphrus","Genus":"Elaphrus","3":"Elaphrini","Tribe":"Elaphrini","4":"Elaphrinae","Subfamily":"Elaphrinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Gr\u00f8n \u00f8jenl\u00f8ber","DK_Name":"Gr\u00f8n \u00f8jenl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.5-8 mm","DK_Length":"6.5-8 mm","18":"6.5-8 mm","EN_Length":"6.5-8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Elaphrus_riparius_AKH copy-1496799680475956250.jpg"},{"0":"5654","Id":"5654","1":"Elaphrus uliginosus","Species":"Elaphrus uliginosus","2":"Elaphrus","Genus":"Elaphrus","3":"Elaphrini","Tribe":"Elaphrini","4":"Elaphrinae","Subfamily":"Elaphrinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Sortbenet \u00f8jenl\u00f8ber","DK_Name":"Sortbenet \u00f8jenl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Fabricius, 1792","Autor":"Fabricius, 1792","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.5-10 mm","DK_Length":"8.5-10 mm","18":"8.5-10 mm","EN_Length":"8.5-10 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Elaphrus_uliginosus_AKH copy-2169853444584557721.jpg"},{"0":"5685","Id":"5685","1":"Epaphius rivularis","Species":"Epaphius rivularis","2":"Epaphius","Genus":"Epaphius","3":"Trechini","Tribe":"Trechini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Mosegrottel\u00f8ber","DK_Name":"Mosegrottel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1810)","Autor":"(Gyllenhal, 1810)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.4-4.8 mm","DK_Length":"4.4-4.8 mm","18":"4.4-4.8 mm","EN_Length":"4.4-4.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Trechus_rivularis_AKH copy-590166329569333670.jpg"},{"0":"5686","Id":"5686","1":"Epaphius secalis","Species":"Epaphius secalis","2":"Epaphius","Genus":"Epaphius","3":"Trechini","Tribe":"Trechini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Oval grottel\u00f8ber","DK_Name":"Oval grottel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Paykull, 1790)","Autor":"(Paykull, 1790)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.5-4 mm","DK_Length":"3.5-4 mm","18":"3.5-4 mm","EN_Length":"3.5-4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Trechus_secalis_AKH copy-59492050835750736.jpg"},{"0":"5855","Id":"5855","1":"Graphoderus austriacus","Species":"Graphoderus austriacus","2":"Graphoderus","Genus":"Graphoderus","3":"Aciliini","Tribe":"Aciliini","4":"Dytiscinae","Subfamily":"Dytiscinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Sturm, 1834)","Autor":"(Sturm, 1834)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5856","Id":"5856","1":"Graphoderus bilineatus","Species":"Graphoderus bilineatus","2":"Graphoderus","Genus":"Graphoderus","3":"Aciliini","Tribe":"Aciliini","4":"Dytiscinae","Subfamily":"Dytiscinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lys skivevandkalv","DK_Name":"Lys skivevandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"(De Geer, 1774)","Autor":"(De Geer, 1774)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5857","Id":"5857","1":"Graphoderus cinereus","Species":"Graphoderus cinereus","2":"Graphoderus","Genus":"Graphoderus","3":"Aciliini","Tribe":"Aciliini","4":"Dytiscinae","Subfamily":"Dytiscinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5858","Id":"5858","1":"Graphoderus zonatus","Species":"Graphoderus zonatus","2":"Graphoderus","Genus":"Graphoderus","3":"Aciliini","Tribe":"Aciliini","4":"Dytiscinae","Subfamily":"Dytiscinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Hoppe, 1795)","Autor":"(Hoppe, 1795)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"verrucifer","Synonym":"verrucifer","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Graphoderes_zonatus_AKH-363758375125888512.jpg"},{"0":"5859","Id":"5859","1":"Graptodytes bilineatus","Species":"Graptodytes bilineatus","2":"Graptodytes","Genus":"Graptodytes","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Sturm, 1835)","Autor":"(Sturm, 1835)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5860","Id":"5860","1":"Graptodytes granularis","Species":"Graptodytes granularis","2":"Graptodytes","Genus":"Graptodytes","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1767)","Autor":"(Linnaeus, 1767)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5861","Id":"5861","1":"Graptodytes pictus","Species":"Graptodytes pictus","2":"Graptodytes","Genus":"Graptodytes","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1787)","Autor":"(Fabricius, 1787)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"arcuatus","Synonym":"arcuatus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5882","Id":"5882","1":"Gyrinus aeratus","Species":"Gyrinus aeratus","2":"Gyrinus","Genus":"Gyrinus","3":"Gyrinini","Tribe":"Gyrinini","4":"Gyrininae","Subfamily":"Gyrininae","5":"Gyrinidae","Family":"Gyrinidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Stephens, 1836","Autor":"Stephens, 1836","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Hvirvlere","DK_Family":"Hvirvlere","12":"","Redlist":"","13":"thomsoni","Synonym":"thomsoni","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5883","Id":"5883","1":"Gyrinus caspius","Species":"Gyrinus caspius","2":"Gyrinus","Genus":"Gyrinus","3":"Gyrinini","Tribe":"Gyrinini","4":"Gyrininae","Subfamily":"Gyrininae","5":"Gyrinidae","Family":"Gyrinidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"M\u00e9n\u00e9tri\u00e9s, 1832","Autor":"M\u00e9n\u00e9tri\u00e9s, 1832","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Hvirvlere","DK_Family":"Hvirvlere","12":"","Redlist":"","13":"celox","Synonym":"celox","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5884","Id":"5884","1":"Gyrinus colymbus","Species":"Gyrinus colymbus","2":"Gyrinus","Genus":"Gyrinus","3":"Gyrinini","Tribe":"Gyrinini","4":"Gyrininae","Subfamily":"Gyrininae","5":"Gyrinidae","Family":"Gyrinidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Erichson, 1837","Autor":"Erichson, 1837","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Hvirvlere","DK_Family":"Hvirvlere","12":"","Redlist":"","13":"strigulosus","Synonym":"strigulosus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5885","Id":"5885","1":"Gyrinus distinctus","Species":"Gyrinus distinctus","2":"Gyrinus","Genus":"Gyrinus","3":"Gyrinini","Tribe":"Gyrinini","4":"Gyrininae","Subfamily":"Gyrininae","5":"Gyrinidae","Family":"Gyrinidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Aub\u00e9, 1866","Autor":"Aub\u00e9, 1866","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Hvirvlere","DK_Family":"Hvirvlere","12":"","Redlist":"","13":"colymbus","Synonym":"colymbus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5886","Id":"5886","1":"Gyrinus marinus","Species":"Gyrinus marinus","2":"Gyrinus","Genus":"Gyrinus","3":"Gyrinini","Tribe":"Gyrinini","4":"Gyrininae","Subfamily":"Gyrininae","5":"Gyrinidae","Family":"Gyrinidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Gyllenhal, 1808","Autor":"Gyllenhal, 1808","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Hvirvlere","DK_Family":"Hvirvlere","12":"","Redlist":"","13":"lembus","Synonym":"lembus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5887","Id":"5887","1":"Gyrinus minutus","Species":"Gyrinus minutus","2":"Gyrinus","Genus":"Gyrinus","3":"Gyrinini","Tribe":"Gyrinini","4":"Gyrininae","Subfamily":"Gyrininae","5":"Gyrinidae","Family":"Gyrinidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Fabricius, 1768","Autor":"Fabricius, 1768","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Hvirvlere","DK_Family":"Hvirvlere","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Gyrinus_minutus_F_km-779436900182068512.jpg"},{"0":"5888","Id":"5888","1":"Gyrinus natator","Species":"Gyrinus natator","2":"Gyrinus","Genus":"Gyrinus","3":"Gyrinini","Tribe":"Gyrinini","4":"Gyrininae","Subfamily":"Gyrininae","5":"Gyrinidae","Family":"Gyrinidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Hvirvlere","DK_Family":"Hvirvlere","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5889","Id":"5889","1":"Gyrinus paykulli","Species":"Gyrinus paykulli","2":"Gyrinus","Genus":"Gyrinus","3":"Gyrinini","Tribe":"Gyrinini","4":"Gyrininae","Subfamily":"Gyrininae","5":"Gyrinidae","Family":"Gyrinidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Ochs, 1927","Autor":"Ochs, 1927","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Hvirvlere","DK_Family":"Hvirvlere","12":"","Redlist":"","13":"bicolor","Synonym":"bicolor","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5890","Id":"5890","1":"Gyrinus substriatus","Species":"Gyrinus substriatus","2":"Gyrinus","Genus":"Gyrinus","3":"Gyrinini","Tribe":"Gyrinini","4":"Gyrininae","Subfamily":"Gyrininae","5":"Gyrinidae","Family":"Gyrinidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Stephens, 1828","Autor":"Stephens, 1828","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Hvirvlere","DK_Family":"Hvirvlere","12":"","Redlist":"","13":"cercurus","Synonym":"cercurus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Gyrinus substriatus_Germany-705842023732067085.jpg"},{"0":"5891","Id":"5891","1":"Gyrinus suffriani","Species":"Gyrinus suffriani","2":"Gyrinus","Genus":"Gyrinus","3":"Gyrinini","Tribe":"Gyrinini","4":"Gyrininae","Subfamily":"Gyrininae","5":"Gyrinidae","Family":"Gyrinidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Scriba, 1855","Autor":"Scriba, 1855","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Hvirvlere","DK_Family":"Hvirvlere","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5921","Id":"5921","1":"Haliplus apicalis","Species":"Haliplus apicalis","2":"Haliplus","Genus":"Haliplus","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Haliplidae","Family":"Haliplidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"C.G.Thomson, 1868","Autor":"C.G.Thomson, 1868","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandtr\u00e6dere","DK_Family":"Vandtr\u00e6dere","12":"","Redlist":"","13":"striatus","Synonym":"striatus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5922","Id":"5922","1":"Haliplus confinis","Species":"Haliplus confinis","2":"Haliplus","Genus":"Haliplus","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Haliplidae","Family":"Haliplidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Stephens, 1828","Autor":"Stephens, 1828","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandtr\u00e6dere","DK_Family":"Vandtr\u00e6dere","12":"","Redlist":"","13":"lineatus","Synonym":"lineatus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5923","Id":"5923","1":"Haliplus flavicollis","Species":"Haliplus flavicollis","2":"Haliplus","Genus":"Haliplus","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Haliplidae","Family":"Haliplidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1834","Autor":"Sturm, 1834","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandtr\u00e6dere","DK_Family":"Vandtr\u00e6dere","12":"","Redlist":"","13":"impressus","Synonym":"impressus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5924","Id":"5924","1":"Haliplus fluviatilis","Species":"Haliplus fluviatilis","2":"Haliplus","Genus":"Haliplus","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Haliplidae","Family":"Haliplidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Aub\u00e9, 1836","Autor":"Aub\u00e9, 1836","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandtr\u00e6dere","DK_Family":"Vandtr\u00e6dere","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5925","Id":"5925","1":"Haliplus fulvicollis","Species":"Haliplus fulvicollis","2":"Haliplus","Genus":"Haliplus","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Haliplidae","Family":"Haliplidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Erichson, 1837","Autor":"Erichson, 1837","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandtr\u00e6dere","DK_Family":"Vandtr\u00e6dere","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5926","Id":"5926","1":"Haliplus fulvus","Species":"Haliplus fulvus","2":"Haliplus","Genus":"Haliplus","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Haliplidae","Family":"Haliplidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1801)","Autor":"(Fabricius, 1801)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandtr\u00e6dere","DK_Family":"Vandtr\u00e6dere","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5927","Id":"5927","1":"Haliplus furcatus","Species":"Haliplus furcatus","2":"Haliplus","Genus":"Haliplus","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Haliplidae","Family":"Haliplidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Seidlitz, 1887","Autor":"Seidlitz, 1887","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandtr\u00e6dere","DK_Family":"Vandtr\u00e6dere","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5928","Id":"5928","1":"Haliplus heydeni","Species":"Haliplus heydeni","2":"Haliplus","Genus":"Haliplus","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Haliplidae","Family":"Haliplidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Wehncke, 1875","Autor":"Wehncke, 1875","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandtr\u00e6dere","DK_Family":"Vandtr\u00e6dere","12":"","Redlist":"","13":"transversus","Synonym":"transversus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5929","Id":"5929","1":"Haliplus immaculatus","Species":"Haliplus immaculatus","2":"Haliplus","Genus":"Haliplus","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Haliplidae","Family":"Haliplidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Gerhardt, 1877","Autor":"Gerhardt, 1877","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandtr\u00e6dere","DK_Family":"Vandtr\u00e6dere","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5930","Id":"5930","1":"Haliplus laminatus","Species":"Haliplus laminatus","2":"Haliplus","Genus":"Haliplus","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Haliplidae","Family":"Haliplidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Schaller, 1783)","Autor":"(Schaller, 1783)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandtr\u00e6dere","DK_Family":"Vandtr\u00e6dere","12":"","Redlist":"","13":"cinereus","Synonym":"cinereus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5931","Id":"5931","1":"Haliplus lineatocollis","Species":"Haliplus lineatocollis","2":"Haliplus","Genus":"Haliplus","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Haliplidae","Family":"Haliplidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Marsham, 1802)","Autor":"(Marsham, 1802)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandtr\u00e6dere","DK_Family":"Vandtr\u00e6dere","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Haliplus (Neohaliplus) lineatocollis_Germany-64675592327230379.jpg"},{"0":"5932","Id":"5932","1":"Haliplus lineolatus","Species":"Haliplus lineolatus","2":"Haliplus","Genus":"Haliplus","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Haliplidae","Family":"Haliplidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Mannerheim, 1844","Autor":"Mannerheim, 1844","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandtr\u00e6dere","DK_Family":"Vandtr\u00e6dere","12":"","Redlist":"","13":"nomax","Synonym":"nomax","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5933","Id":"5933","1":"Haliplus obliquus","Species":"Haliplus obliquus","2":"Haliplus","Genus":"Haliplus","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Haliplidae","Family":"Haliplidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1787)","Autor":"(Fabricius, 1787)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandtr\u00e6dere","DK_Family":"Vandtr\u00e6dere","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5934","Id":"5934","1":"Haliplus ruficollis","Species":"Haliplus ruficollis","2":"Haliplus","Genus":"Haliplus","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Haliplidae","Family":"Haliplidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(De Geer, 1774)","Autor":"(De Geer, 1774)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandtr\u00e6dere","DK_Family":"Vandtr\u00e6dere","12":"","Redlist":"","13":"affinis","Synonym":"affinis","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Haliplus ruficollis_Germany-1402265286678625810.jpg"},{"0":"5935","Id":"5935","1":"Haliplus variegatus","Species":"Haliplus variegatus","2":"Haliplus","Genus":"Haliplus","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Haliplidae","Family":"Haliplidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1834","Autor":"Sturm, 1834","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandtr\u00e6dere","DK_Family":"Vandtr\u00e6dere","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5936","Id":"5936","1":"Haliplus wehnckei","Species":"Haliplus wehnckei","2":"Haliplus","Genus":"Haliplus","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Haliplidae","Family":"Haliplidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Gerhardt, 1877","Autor":"Gerhardt, 1877","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandtr\u00e6dere","DK_Family":"Vandtr\u00e6dere","12":"","Redlist":"","13":"sibiricus","Synonym":"sibiricus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5950","Id":"5950","1":"Harpalus affinis","Species":"Harpalus affinis","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Metallisk sandl\u00f8ber","DK_Name":"Metallisk sandl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Schrank, 1781)","Autor":"(Schrank, 1781)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"aeneus","Synonym":"aeneus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.5-12 mm","DK_Length":"8.5-12 mm","18":"8.5-12 mm","EN_Length":"8.5-12 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_affinis_AKH-153658294048881585.jpg"},{"0":"5951","Id":"5951","1":"Harpalus anxius","Species":"Harpalus anxius","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Smal sandl\u00f8ber","DK_Name":"Smal sandl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.6-8.2 mm","DK_Length":"6.6-8.2 mm","18":"6.6-8.2 mm","EN_Length":"6.6-8.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_anxius_AKH-337705641668619045.jpg"},{"0":"5952","Id":"5952","1":"Harpalus calceatus","Species":"Harpalus calceatus","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Glat markl\u00f8ber","DK_Name":"Glat markl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"10.5-14 mm","DK_Length":"10.5-14 mm","18":"10.5-14 mm","EN_Length":"10.5-14 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_calceatus_AKH-94327584640195200.jpg"},{"0":"5953","Id":"5953","1":"Harpalus distinguendus","Species":"Harpalus distinguendus","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Smuk sandl\u00f8ber","DK_Name":"Smuk sandl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NA","Redlist":"NA","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.8-11.2 mm","DK_Length":"8.8-11.2 mm","18":"8.8-11.2 mm","EN_Length":"8.8-11.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_distingendus_AKH-721772568706478212.jpg"},{"0":"5954","Id":"5954","1":"Harpalus flavescens","Species":"Harpalus flavescens","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Rustgul sandl\u00f8ber","DK_Name":"Rustgul sandl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Piller & Mitterpacher, 1783)","Autor":"(Piller & Mitterpacher, 1783)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NE","Redlist":"NE","13":"rufus","Synonym":"rufus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"11-13 mm","DK_Length":"11-13 mm","18":"11-13 mm","EN_Length":"11-13 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_flavescens_AKH-998255247190949352.jpg"},{"0":"5955","Id":"5955","1":"Harpalus froelichii","Species":"Harpalus froelichii","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Bred sandl\u00f8ber","DK_Name":"Bred sandl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1818","Autor":"Sturm, 1818","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN","Redlist":"EN","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.5-10.4 mm","DK_Length":"8.5-10.4 mm","18":"8.5-10.4 mm","EN_Length":"8.5-10.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_froelichii_AKH-328621125852072506.jpg"},{"0":"5956","Id":"5956","1":"Harpalus griseus","Species":"Harpalus griseus","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Gr\u00e5lig markl\u00f8ber","DK_Name":"Gr\u00e5lig markl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1797)","Autor":"(Panzer, 1797)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"9-11.8 mm","DK_Length":"9-11.8 mm","18":"9-11.8 mm","EN_Length":"9-11.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_griseus_AKH-1477064435351095614.jpg"},{"0":"5957","Id":"5957","1":"Harpalus hirtipes","Species":"Harpalus hirtipes","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"K\u00e6mpesandl\u00f8ber","DK_Name":"K\u00e6mpesandl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1797)","Autor":"(Panzer, 1797)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"CR","Redlist":"CR","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"12.5-15 mm","DK_Length":"12.5-15 mm","18":"12.5-15 mm","EN_Length":"12.5-15 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_hirtipes_AKH-316049822856554475.jpg"},{"0":"5958","Id":"5958","1":"Harpalus hospes","Species":"Harpalus hospes","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1818","Autor":"Sturm, 1818","10":"Ikke-hjemmeh\u00f8rende arter. Upubl. (excel-fil)","Reference":"Ikke-hjemmeh\u00f8rende arter. Upubl. (excel-fil)","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Nej","Danish":"Nej","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5959","Id":"5959","1":"Harpalus laevipes","Species":"Harpalus laevipes","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Firepunktet markl\u00f8ber","DK_Name":"Firepunktet markl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Zetterstedt, 1828","Autor":"Zetterstedt, 1828","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"quadripunctatus","Synonym":"quadripunctatus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_laevipes_AKH-467352129156643764.jpg"},{"0":"5960","Id":"5960","1":"Harpalus latus","Species":"Harpalus latus","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Almindelig markl\u00f8ber","DK_Name":"Almindelig markl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.2-11 mm","DK_Length":"8.2-11 mm","18":"8.2-11 mm","EN_Length":"8.2-11 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_latus_AKH-103855651843673782.jpg"},{"0":"5961","Id":"5961","1":"Harpalus melancholicus","Species":"Harpalus melancholicus","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Klitsandl\u00f8ber","DK_Name":"Klitsandl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Dejean, 1829","Autor":"Dejean, 1829","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN","Redlist":"EN","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"10-11 mm","DK_Length":"10-11 mm","18":"10-11 mm","EN_Length":"10-11 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_melancholicus_AKH-1121183870046875145.jpg"},{"0":"5962","Id":"5962","1":"Harpalus neglectus","Species":"Harpalus neglectus","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Rundbrystet sandl\u00f8ber","DK_Name":"Rundbrystet sandl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Audinet-Serville, 1821","Autor":"Audinet-Serville, 1821","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"7-9 mm","DK_Length":"7-9 mm","18":"7-9 mm","EN_Length":"7-9 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_neglectus_AKH-223648562807966604.jpg"},{"0":"5963","Id":"5963","1":"Harpalus picipennis","Species":"Harpalus picipennis","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Liden sandl\u00f8ber","DK_Name":"Liden sandl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"RE","Redlist":"RE","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6-7.2 mm","DK_Length":"6-7.2 mm","18":"6-7.2 mm","EN_Length":"6-7.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"5964","Id":"5964","1":"Harpalus pumilus","Species":"Harpalus pumilus","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Dv\u00e6rgsandl\u00f8ber","DK_Name":"Dv\u00e6rgsandl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1818","Autor":"Sturm, 1818","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"vernalis","Synonym":"vernalis","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.3-6.2 mm","DK_Length":"5.3-6.2 mm","18":"5.3-6.2 mm","EN_Length":"5.3-6.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_pumilus_AKH-2816654184551402396.jpg"},{"0":"5965","Id":"5965","1":"Harpalus rubripes","Species":"Harpalus rubripes","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"R\u00f8dbenet markl\u00f8ber","DK_Name":"R\u00f8dbenet markl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.5-12.2 mm","DK_Length":"8.5-12.2 mm","18":"8.5-12.2 mm","EN_Length":"8.5-12.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_rubripes_AKH-2147185789379851296.jpg"},{"0":"5966","Id":"5966","1":"Harpalus rufipalpis","Species":"Harpalus rufipalpis","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1818","Autor":"Sturm, 1818","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"rufitarsis","Synonym":"rufitarsis","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.7-11 mm","DK_Length":"8.7-11 mm","18":"8.7-11 mm","EN_Length":"8.7-11 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_rufipalpis_AKH-2182869162922677300.jpg"},{"0":"5967","Id":"5967","1":"Harpalus rufipes","Species":"Harpalus rufipes","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"H\u00e5ret markl\u00f8ber","DK_Name":"H\u00e5ret markl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Degeer, 1774","Autor":"Degeer, 1774","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"10-16.7 mm","DK_Length":"10-16.7 mm","18":"10-16.7 mm","EN_Length":"10-16.7 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_rufipes_AKH-57970718140196935.jpg"},{"0":"5968","Id":"5968","1":"Harpalus serripes","Species":"Harpalus serripes","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Sort sandl\u00f8ber","DK_Name":"Sort sandl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Quensel, 1806)","Autor":"(Quensel, 1806)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"9.3-11.5 mm","DK_Length":"9.3-11.5 mm","18":"9.3-11.5 mm","EN_Length":"9.3-11.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_serripes_AKH-191843199918684022.jpg"},{"0":"5969","Id":"5969","1":"Harpalus servus","Species":"Harpalus servus","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Flad sandl\u00f8ber","DK_Name":"Flad sandl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"7.5-8.5 mm","DK_Length":"7.5-8.5 mm","18":"7.5-8.5 mm","EN_Length":"7.5-8.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_servus_AKH-222069390029728451.jpg"},{"0":"5970","Id":"5970","1":"Harpalus signaticornis","Species":"Harpalus signaticornis","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NA","Redlist":"NA","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6-7 mm","DK_Length":"6-7 mm","18":"6-7 mm","EN_Length":"6-7 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_signiticornis_AKH-2491139608994714608.jpg"},{"0":"5971","Id":"5971","1":"Harpalus smaragdinus","Species":"Harpalus smaragdinus","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Smaragdsandl\u00f8ber","DK_Name":"Smaragdsandl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"9-11.4 mm","DK_Length":"9-11.4 mm","18":"9-11.4 mm","EN_Length":"9-11.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_smaragdinus_AKH-1665070266612374190.jpg"},{"0":"5972","Id":"5972","1":"Harpalus solitaris","Species":"Harpalus solitaris","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Hedesandl\u00f8ber","DK_Name":"Hedesandl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Dejean, 1829","Autor":"Dejean, 1829","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"fuliginosus","Synonym":"fuliginosus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.8-10.4 mm","DK_Length":"8.8-10.4 mm","18":"8.8-10.4 mm","EN_Length":"8.8-10.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_solitaris_AKH-156465645546774485.jpg"},{"0":"5973","Id":"5973","1":"Harpalus tardus","Species":"Harpalus tardus","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"R\u00f8dfodet markl\u00f8ber","DK_Name":"R\u00f8dfodet markl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1797)","Autor":"(Panzer, 1797)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.4-11 mm","DK_Length":"8.4-11 mm","18":"8.4-11 mm","EN_Length":"8.4-11 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_tardus_AKH-1737003555558723204.jpg"},{"0":"5974","Id":"5974","1":"Harpalus xanthopus","Species":"Harpalus xanthopus","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Skovmarkl\u00f8ber","DK_Name":"Skovmarkl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Gemminger & Harold, 1868","Autor":"Gemminger & Harold, 1868","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"winkleri","Synonym":"winkleri","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.8-8.5 mm","DK_Length":"6.8-8.5 mm","18":"6.8-8.5 mm","EN_Length":"6.8-8.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Harpalus_xanthopus_AKH-2450397769912389440.jpg"},{"0":"6034","Id":"6034","1":"Hydaticus aruspex","Species":"Hydaticus aruspex","2":"Hydaticus","Genus":"Hydaticus","3":"Hydaticini","Tribe":"Hydaticini","4":"Dytiscinae","Subfamily":"Dytiscinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Clark, 1864","Autor":"Clark, 1864","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"laevipennis","Synonym":"laevipennis","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6035","Id":"6035","1":"Hydaticus continentalis","Species":"Hydaticus continentalis","2":"Hydaticus","Genus":"Hydaticus","3":"Hydaticini","Tribe":"Hydaticini","4":"Dytiscinae","Subfamily":"Dytiscinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"J. Balfour-Browne, 1944","Autor":"J. Balfour-Browne, 1944","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"stagnalis","Synonym":"stagnalis","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6036","Id":"6036","1":"Hydaticus seminiger","Species":"Hydaticus seminiger","2":"Hydaticus","Genus":"Hydaticus","3":"Hydaticini","Tribe":"Hydaticini","4":"Dytiscinae","Subfamily":"Dytiscinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(De Geer, 1774)","Autor":"(De Geer, 1774)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6037","Id":"6037","1":"Hydaticus transversalis","Species":"Hydaticus transversalis","2":"Hydaticus","Genus":"Hydaticus","3":"Hydaticini","Tribe":"Hydaticini","4":"Dytiscinae","Subfamily":"Dytiscinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Tv\u00e6rstribet vandkalv","DK_Name":"Tv\u00e6rstribet vandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"(Pontoppidan, 1763)","Autor":"(Pontoppidan, 1763)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6054","Id":"6054","1":"Hydroglyphus geminus","Species":"Hydroglyphus geminus","2":"Hydroglyphus","Genus":"Hydroglyphus","3":"Bidessini","Tribe":"Bidessini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1792)","Autor":"(Fabricius, 1792)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"pusillus","Synonym":"pusillus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6055","Id":"6055","1":"Hydroglyphus hamulatus","Species":"Hydroglyphus hamulatus","2":"Hydroglyphus","Genus":"Hydroglyphus","3":"Bidessini","Tribe":"Bidessini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1813)","Autor":"(Gyllenhal, 1813)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6058","Id":"6058","1":"Hydroporus angustatus","Species":"Hydroporus angustatus","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1835","Autor":"Sturm, 1835","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6059","Id":"6059","1":"Hydroporus brevis","Species":"Hydroporus brevis","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"C.R.Sahlberg, 1834","Autor":"C.R.Sahlberg, 1834","10":"Fund af biller i Danmark, 2003 (Coleoptera). Entomologiske Meddelelser 72: 49-74","Reference":"Fund af biller i Danmark, 2003 (Coleoptera). Entomologiske Meddelelser 72: 49-74","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6060","Id":"6060","1":"Hydroporus discretus","Species":"Hydroporus discretus","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Fairmaire & Brisout de Barne, 1859","Autor":"Fairmaire & Brisout de Barne, 1859","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6061","Id":"6061","1":"Hydroporus dorsalis","Species":"Hydroporus dorsalis","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1787)","Autor":"(Fabricius, 1787)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6062","Id":"6062","1":"Hydroporus elongatulus","Species":"Hydroporus elongatulus","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1835","Autor":"Sturm, 1835","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6063","Id":"6063","1":"Hydroporus erythrocephalus","Species":"Hydroporus erythrocephalus","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6064","Id":"6064","1":"Hydroporus figuratus","Species":"Hydroporus figuratus","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1826)","Autor":"(Gyllenhal, 1826)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6065","Id":"6065","1":"Hydroporus fuscipennis","Species":"Hydroporus fuscipennis","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Schaum, 1868","Autor":"Schaum, 1868","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"piceus","Synonym":"piceus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6066","Id":"6066","1":"Hydroporus glabriusculus","Species":"Hydroporus glabriusculus","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Aub\u00e9, 1838","Autor":"Aub\u00e9, 1838","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6067","Id":"6067","1":"Hydroporus gyllenhalii","Species":"Hydroporus gyllenhalii","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Schi\u00f8dte, 1841","Autor":"Schi\u00f8dte, 1841","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"piceus","Synonym":"piceus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6068","Id":"6068","1":"Hydroporus incognitus","Species":"Hydroporus incognitus","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Sharp, 1869","Autor":"Sharp, 1869","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6069","Id":"6069","1":"Hydroporus longicornis","Species":"Hydroporus longicornis","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Sharp, 1871","Autor":"Sharp, 1871","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6070","Id":"6070","1":"Hydroporus melanarius","Species":"Hydroporus melanarius","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1835","Autor":"Sturm, 1835","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6071","Id":"6071","1":"Hydroporus memnonius","Species":"Hydroporus memnonius","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Nicolai, 1822","Autor":"Nicolai, 1822","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6072","Id":"6072","1":"Hydroporus morio","Species":"Hydroporus morio","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Aub\u00e9, 1838","Autor":"Aub\u00e9, 1838","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"melanocephalus","Synonym":"melanocephalus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6073","Id":"6073","1":"Hydroporus neglectus","Species":"Hydroporus neglectus","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Schaum, 1845","Autor":"Schaum, 1845","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"incrassatus","Synonym":"incrassatus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6074","Id":"6074","1":"Hydroporus nigellus","Species":"Hydroporus nigellus","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Mannerheim, 1853","Autor":"Mannerheim, 1853","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"tartaricus","Synonym":"tartaricus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6075","Id":"6075","1":"Hydroporus nigrita","Species":"Hydroporus nigrita","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1792)","Autor":"(Fabricius, 1792)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6076","Id":"6076","1":"Hydroporus notatus","Species":"Hydroporus notatus","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1835","Autor":"Sturm, 1835","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6077","Id":"6077","1":"Hydroporus obscurus","Species":"Hydroporus obscurus","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Sturm, 1835","Autor":"Sturm, 1835","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6078","Id":"6078","1":"Hydroporus obsoletus","Species":"Hydroporus obsoletus","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Aub\u00e9, 1838","Autor":"Aub\u00e9, 1838","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"ferrugineus","Synonym":"ferrugineus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6079","Id":"6079","1":"Hydroporus palustris","Species":"Hydroporus palustris","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1761)","Autor":"(Linnaeus, 1761)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6080","Id":"6080","1":"Hydroporus planus","Species":"Hydroporus planus","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Fladtrykt vandkalv","DK_Name":"Fladtrykt vandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1781)","Autor":"(Fabricius, 1781)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6081","Id":"6081","1":"Hydroporus pubescens","Species":"Hydroporus pubescens","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1808)","Autor":"(Gyllenhal, 1808)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"scopularis","Synonym":"scopularis","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6082","Id":"6082","1":"Hydroporus rufifrons","Species":"Hydroporus rufifrons","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(M\u00fcller, 1776)","Autor":"(M\u00fcller, 1776)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"duftschmidti","Synonym":"duftschmidti","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6083","Id":"6083","1":"Hydroporus scalesianus","Species":"Hydroporus scalesianus","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Stephens, 1828","Autor":"Stephens, 1828","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"pygmaeus","Synonym":"pygmaeus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6084","Id":"6084","1":"Hydroporus striola","Species":"Hydroporus striola","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1826)","Autor":"(Gyllenhal, 1826)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6085","Id":"6085","1":"Hydroporus tristis","Species":"Hydroporus tristis","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Paykull, 1798)","Autor":"(Paykull, 1798)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6086","Id":"6086","1":"Hydroporus umbrosus","Species":"Hydroporus umbrosus","2":"Hydroporus","Genus":"Hydroporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1808)","Autor":"(Gyllenhal, 1808)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"minutus","Synonym":"minutus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6089","Id":"6089","1":"Hydrovatus cuspidatus","Species":"Hydrovatus cuspidatus","2":"Hydrovatus","Genus":"Hydrovatus","3":"Hydrovatini","Tribe":"Hydrovatini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Kunze, 1818)","Autor":"(Kunze, 1818)","10":"Iversen, L., Pedersen J. og P. F. Thomsen: Hydrovatus cuspidatus Kunze 1818 \u2013 a nearly new Danish diving beetle (Coleoptera, Dytiscidae).Ent. Meddr 79: 39-44. Copenhagen, Denmark 2011.","Reference":"Iversen, L., Pedersen J. og P. F. Thomsen: Hydrovatus cuspidatus Kunze 1818 \u2013 a nearly new Danish diving beetle (Coleoptera, Dytiscidae).Ent. Meddr 79: 39-44. Copenhagen, Denmark 2011.","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":"Arten ligner ved f\u00f8rste \u00f8jekast (og is\u00e6r i felten) arterne inden for sl\u00e6gten Hygrotus, og her is\u00e6r H. decoratus der har n\u00e6sten samme st\u00f8rrelse og farvetegning, men kendes let fra denne, s\u00e5vel som fra alle vore andre vandkalvearter, ved vinged\u00e6kkernes udtrukne spidsparti. Kroppen kort, bred og med ret st\u00e6rkt hv\u00e6lvet over og underside. Hoved, pronotum, ben og f\u00f8lehorn r\u00f8dbrune, vinged\u00e6kkerne m\u00f8rkebrune hver med to r\u00f8dlig-orange pletter der mod vinged\u00e6kkernes side er forbundet indbyrdes, samt med den bagerste del af vinged\u00e6kkerne, der ligeledes er smalt r\u00f8dlig-orange farvet. Undersiden brunlig. Punkturen p\u00e5 pronotum og vinged\u00e6kkerne, spredt, ret fin og ensartet, hovedet n\u00e6sten uden punktur. Hele dyret med fin netmasket mikrochagrinering, der hos hunnen er betydelig st\u00e6rkere end hos hannen.","DK_Description":"Arten ligner ved f\u00f8rste \u00f8jekast (og is\u00e6r i felten) arterne inden for sl\u00e6gten Hygrotus, og her is\u00e6r H. decoratus der har n\u00e6sten samme st\u00f8rrelse og farvetegning, men kendes let fra denne, s\u00e5vel som fra alle vore andre vandkalvearter, ved vinged\u00e6kkernes udtrukne spidsparti. Kroppen kort, bred og med ret st\u00e6rkt hv\u00e6lvet over og underside. Hoved, pronotum, ben og f\u00f8lehorn r\u00f8dbrune, vinged\u00e6kkerne m\u00f8rkebrune hver med to r\u00f8dlig-orange pletter der mod vinged\u00e6kkernes side er forbundet indbyrdes, samt med den bagerste del af vinged\u00e6kkerne, der ligeledes er smalt r\u00f8dlig-orange farvet. Undersiden brunlig. Punkturen p\u00e5 pronotum og vinged\u00e6kkerne, spredt, ret fin og ensartet, hovedet n\u00e6sten uden punktur. Hele dyret med fin netmasket mikrochagrinering, der hos hunnen er betydelig st\u00e6rkere end hos hannen.","16":"","EN_Description":"","17":"2.5-2.9 mm","DK_Length":"2.5-2.9 mm","18":"2.5-2.9 mm","EN_Length":"2.5-2.9 mm","19":"Hydrovatus cuspidatus er prim\u00e6rt kendt fra st\u00f8rre s\u00f8er med veludviklet \u00e5ben vegetation, s\u00e5 som mosrige skovhegn eller n\u00e6ringsfattige r\u00f8rskovsumpe og randzoner til moseomr\u00e5der. Arten er desuden ofte fundet i gamle r\u00e5stofgrave med rig undervandsvegetation, tilsvarende de danske findesteder. Arten opholder sig i sump- og undervandsplanter t\u00e6t p\u00e5 bunden og formodes at overvintre under vand i detrius eller t\u00e6t plantevegetation .","DK_Habitat":"Hydrovatus cuspidatus er prim\u00e6rt kendt fra st\u00f8rre s\u00f8er med veludviklet \u00e5ben vegetation, s\u00e5 som mosrige skovhegn eller n\u00e6ringsfattige r\u00f8rskovsumpe og randzoner til moseomr\u00e5der. Arten er desuden ofte fundet i gamle r\u00e5stofgrave med rig undervandsvegetation, tilsvarende de danske findesteder. Arten opholder sig i sump- og undervandsplanter t\u00e6t p\u00e5 bunden og formodes at overvintre under vand i detrius eller t\u00e6t plantevegetation .","20":"","EN_Habitat":"","21":"I den nordlige del af udbredelsen topper aktivitetsperioden i slutnigen af april, hvorefter arten aftager i t\u00e6thed gennem maj og starten af juni. Forvandlingen gennemg\u00e5s over sommeren, og voksne dyr kan igen findes p\u00e5 lokaliteterne fra midt september.","DK_Activity":"I den nordlige del af udbredelsen topper aktivitetsperioden i slutnigen af april, hvorefter arten aftager i t\u00e6thed gennem maj og starten af juni. Forvandlingen gennemg\u00e5s over sommeren, og voksne dyr kan igen findes p\u00e5 lokaliteterne fra midt september.","22":"","EN_Activity":"","23":"Arten er i Europa kendt fra de fleste central- og sydeurop\u00e6iske lande med sin hoved-udbredelse i det sydlige Europa og en \u00f8stlig gr\u00e6nse mod Usbekistan. Arten er stadig under spredning mod nord og \u00f8st, og siden 1970 er arten fundet fortsat mere almindeligt i Holland og Tyskland.","DK_Spread":"Arten er i Europa kendt fra de fleste central- og sydeurop\u00e6iske lande med sin hoved-udbredelse i det sydlige Europa og en \u00f8stlig gr\u00e6nse mod Usbekistan. Arten er stadig under spredning mod nord og \u00f8st, og siden 1970 er arten fundet fortsat mere almindeligt i Holland og Tyskland.","24":"","EN_Spread":"","Url":"\/upload\/Screen Shot 2017-09-22 at 22-203711880575804544.jpg"},{"0":"6092","Id":"6092","1":"Hygrotus confluens","Species":"Hygrotus confluens","2":"Hygrotus","Genus":"Hygrotus","3":"Hygrotini","Tribe":"Hygrotini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1787)","Autor":"(Fabricius, 1787)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6093","Id":"6093","1":"Hygrotus decoratus","Species":"Hygrotus decoratus","2":"Hygrotus","Genus":"Hygrotus","3":"Hygrotini","Tribe":"Hygrotini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1810)","Autor":"(Gyllenhal, 1810)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6094","Id":"6094","1":"Hygrotus impressopunctatus","Species":"Hygrotus impressopunctatus","2":"Hygrotus","Genus":"Hygrotus","3":"Hygrotini","Tribe":"Hygrotini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Schaller, 1783)","Autor":"(Schaller, 1783)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"picipes","Synonym":"picipes","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6095","Id":"6095","1":"Hygrotus inaequalis","Species":"Hygrotus inaequalis","2":"Hygrotus","Genus":"Hygrotus","3":"Hygrotini","Tribe":"Hygrotini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1777)","Autor":"(Fabricius, 1777)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6096","Id":"6096","1":"Hygrotus marklini","Species":"Hygrotus marklini","2":"Hygrotus","Genus":"Hygrotus","3":"Hygrotini","Tribe":"Hygrotini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1813)","Autor":"(Gyllenhal, 1813)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6097","Id":"6097","1":"Hygrotus nigrolineatus","Species":"Hygrotus nigrolineatus","2":"Hygrotus","Genus":"Hygrotus","3":"Hygrotini","Tribe":"Hygrotini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Steven, 1808)","Autor":"(Steven, 1808)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"lautus","Synonym":"lautus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6098","Id":"6098","1":"Hygrotus novemlineatus","Species":"Hygrotus novemlineatus","2":"Hygrotus","Genus":"Hygrotus","3":"Hygrotini","Tribe":"Hygrotini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Stephens, 1829)","Autor":"(Stephens, 1829)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6099","Id":"6099","1":"Hygrotus parallelogrammus","Species":"Hygrotus parallelogrammus","2":"Hygrotus","Genus":"Hygrotus","3":"Hygrotini","Tribe":"Hygrotini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Ahrens, 1812)","Autor":"(Ahrens, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6100","Id":"6100","1":"Hygrotus quinquelineatus","Species":"Hygrotus quinquelineatus","2":"Hygrotus","Genus":"Hygrotus","3":"Hygrotini","Tribe":"Hygrotini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Zetterstedt, 1828)","Autor":"(Zetterstedt, 1828)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6101","Id":"6101","1":"Hygrotus versicolor","Species":"Hygrotus versicolor","2":"Hygrotus","Genus":"Hygrotus","3":"Hygrotini","Tribe":"Hygrotini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Schaller, 1783)","Autor":"(Schaller, 1783)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"reticulatus","Synonym":"reticulatus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6139","Id":"6139","1":"Hyphydrus ovatus","Species":"Hyphydrus ovatus","2":"Hyphydrus","Genus":"Hyphydrus","3":"Hydhydrini","Tribe":"Hydhydrini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"R\u00f8d kuglevandkalv","DK_Name":"R\u00f8d kuglevandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1761)","Autor":"(Linnaeus, 1761)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6153","Id":"6153","1":"Ilybius aenescens","Species":"Ilybius aenescens","2":"Ilybius","Genus":"Ilybius","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"C.G.Thomson, 1870","Autor":"C.G.Thomson, 1870","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6154","Id":"6154","1":"Ilybius angustior","Species":"Ilybius angustior","2":"Ilybius","Genus":"Ilybius","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1808)","Autor":"(Gyllenhal, 1808)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6155","Id":"6155","1":"Ilybius ater","Species":"Ilybius ater","2":"Ilybius","Genus":"Ilybius","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(De Geer, 1774)","Autor":"(De Geer, 1774)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6156","Id":"6156","1":"Ilybius chalconatus","Species":"Ilybius chalconatus","2":"Ilybius","Genus":"Ilybius","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1796)","Autor":"(Panzer, 1796)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"chalconotus","Synonym":"chalconotus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6157","Id":"6157","1":"Ilybius crassus","Species":"Ilybius crassus","2":"Ilybius","Genus":"Ilybius","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Thomson, 1856","Autor":"Thomson, 1856","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6158","Id":"6158","1":"Ilybius erichsoni","Species":"Ilybius erichsoni","2":"Ilybius","Genus":"Ilybius","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Gemminger & Harold, 1868)","Autor":"(Gemminger & Harold, 1868)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"nigroaeneus","Synonym":"nigroaeneus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6159","Id":"6159","1":"Ilybius fenestratus","Species":"Ilybius fenestratus","2":"Ilybius","Genus":"Ilybius","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1781)","Autor":"(Fabricius, 1781)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6160","Id":"6160","1":"Ilybius fuliginosus","Species":"Ilybius fuliginosus","2":"Ilybius","Genus":"Ilybius","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Gulrandet damvandkalv","DK_Name":"Gulrandet damvandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1792)","Autor":"(Fabricius, 1792)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6161","Id":"6161","1":"Ilybius guttiger","Species":"Ilybius guttiger","2":"Ilybius","Genus":"Ilybius","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1808)","Autor":"(Gyllenhal, 1808)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6162","Id":"6162","1":"Ilybius montanus","Species":"Ilybius montanus","2":"Ilybius","Genus":"Ilybius","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Stephens, 1828)","Autor":"(Stephens, 1828)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"melanocornus","Synonym":"melanocornus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6163","Id":"6163","1":"Ilybius neglectus","Species":"Ilybius neglectus","2":"Ilybius","Genus":"Ilybius","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Erichson, 1837)","Autor":"(Erichson, 1837)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6164","Id":"6164","1":"Ilybius quadriguttatus","Species":"Ilybius quadriguttatus","2":"Ilybius","Genus":"Ilybius","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Lacordaire, 1835)","Autor":"(Lacordaire, 1835)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"obscurus","Synonym":"obscurus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6165","Id":"6165","1":"Ilybius similis","Species":"Ilybius similis","2":"Ilybius","Genus":"Ilybius","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"C.G.Thomson, 1856","Autor":"C.G.Thomson, 1856","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6166","Id":"6166","1":"Ilybius subaeneus","Species":"Ilybius subaeneus","2":"Ilybius","Genus":"Ilybius","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Erichson, 1837","Autor":"Erichson, 1837","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6167","Id":"6167","1":"Ilybius subtilis","Species":"Ilybius subtilis","2":"Ilybius","Genus":"Ilybius","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Erichson, 1837)","Autor":"(Erichson, 1837)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6168","Id":"6168","1":"Ilybius wasastjernae","Species":"Ilybius wasastjernae","2":"Ilybius","Genus":"Ilybius","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(C.R. Sahlberg, 1824)","Autor":"(C.R. Sahlberg, 1824)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"wasastjernaei","Synonym":"wasastjernaei","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6199","Id":"6199","1":"Laccophilus hyalinus","Species":"Laccophilus hyalinus","2":"Laccophilus","Genus":"Laccophilus","3":"Laccophilini","Tribe":"Laccophilini","4":"Laccophilinae","Subfamily":"Laccophilinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Plettet springvandkalv","DK_Name":"Plettet springvandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"(De Geer, 1774)","Autor":"(De Geer, 1774)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"minutus","Synonym":"minutus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6200","Id":"6200","1":"Laccophilus minutus","Species":"Laccophilus minutus","2":"Laccophilus","Genus":"Laccophilus","3":"Laccophilini","Tribe":"Laccophilini","4":"Laccophilinae","Subfamily":"Laccophilinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6201","Id":"6201","1":"Laccornis oblongus","Species":"Laccornis oblongus","2":"Laccornis","Genus":"Laccornis","3":"Laccornini","Tribe":"Laccornini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Stephens, 1835)","Autor":"(Stephens, 1835)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"nitidus","Synonym":"nitidus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Laccornis oblongus_Germany-273633389371910388.jpg"},{"0":"6205","Id":"6205","1":"Laemostenus terricola","Species":"Laemostenus terricola","2":"Laemostenus","Genus":"Laemostenus","3":"Sphodrini","Tribe":"Sphodrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Staldl\u00f8ber","DK_Name":"Staldl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Herbst, 1784)","Autor":"(Herbst, 1784)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"subcyaneus","Synonym":"subcyaneus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"13-17.5 mm","DK_Length":"13-17.5 mm","18":"13-17.5 mm","EN_Length":"13-17.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Laemostenus_terricola_AKH-932332913747086644.jpg"},{"0":"6239","Id":"6239","1":"Lebia chlorocephala","Species":"Lebia chlorocephala","2":"Lebia","Genus":"Lebia","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Gr\u00f8nvinget gr\u00e6sl\u00f8ber","DK_Name":"Gr\u00f8nvinget gr\u00e6sl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Hoffmannsegg, 1803)","Autor":"(Hoffmannsegg, 1803)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.8-8.1 mm","DK_Length":"5.8-8.1 mm","18":"5.8-8.1 mm","EN_Length":"5.8-8.1 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Lebia_chlorocephala_AKH-1000628394388592544.jpg"},{"0":"6240","Id":"6240","1":"Lebia cruxminor","Species":"Lebia cruxminor","2":"Lebia","Genus":"Lebia","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Korstegnet gr\u00e6sl\u00f8ber","DK_Name":"Korstegnet gr\u00e6sl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC?","Redlist":"LC?","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6-7 mm","DK_Length":"6-7 mm","18":"6-7 mm","EN_Length":"6-7 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Lebia_cruxminor_AKH-1992386511994346349.jpg"},{"0":"6241","Id":"6241","1":"Lebia cyanocephala","Species":"Lebia cyanocephala","2":"Lebia","Genus":"Lebia","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"RE","Redlist":"RE","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.7-7.8 mm","DK_Length":"5.7-7.8 mm","18":"5.7-7.8 mm","EN_Length":"5.7-7.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Lebia_cyanocephalus_AKH-412203993908944575.jpg"},{"0":"6265","Id":"6265","1":"Leistus ferrugineus","Species":"Leistus ferrugineus","2":"Leistus","Genus":"Leistus","3":"Nebriini","Tribe":"Nebriini","4":"Nebriinae","Subfamily":"Nebriinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Brungul sk\u00e6gl\u00f8ber","DK_Name":"Brungul sk\u00e6gl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.5-8 mm","DK_Length":"6.5-8 mm","18":"6.5-8 mm","EN_Length":"6.5-8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Leistus_ferrugineus_AKH-2016743105820852570.jpg"},{"0":"6266","Id":"6266","1":"Leistus rufomarginatus","Species":"Leistus rufomarginatus","2":"Leistus","Genus":"Leistus","3":"Nebriini","Tribe":"Nebriini","4":"Nebriinae","Subfamily":"Nebriinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Stor sk\u00e6gl\u00f8ber","DK_Name":"Stor sk\u00e6gl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8-9.5 mm","DK_Length":"8-9.5 mm","18":"8-9.5 mm","EN_Length":"8-9.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Leistus_rufomarginatus_AKH-497061324907696395.jpg"},{"0":"6267","Id":"6267","1":"Leistus terminatus","Species":"Leistus terminatus","2":"Leistus","Genus":"Leistus","3":"Nebriini","Tribe":"Nebriini","4":"Nebriinae","Subfamily":"Nebriinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Sortpandet sk\u00e6gl\u00f8ber","DK_Name":"Sortpandet sk\u00e6gl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Hellwig in Panzer, 1793)","Autor":"(Hellwig in Panzer, 1793)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"rufescens","Synonym":"rufescens","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6-8 mm","DK_Length":"6-8 mm","18":"6-8 mm","EN_Length":"6-8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Leistus_terminatus_AKH-718277842023129900.jpg"},{"0":"6291","Id":"6291","1":"Licinus depressus","Species":"Licinus depressus","2":"Licinus","Genus":"Licinus","3":"Licinini","Tribe":"Licinini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Sortl\u00f8ber","DK_Name":"Sortl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Paykull, 1790)","Autor":"(Paykull, 1790)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN","Redlist":"EN","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"9.5-11.8 mm","DK_Length":"9.5-11.8 mm","18":"9.5-11.8 mm","EN_Length":"9.5-11.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Licinus_depressus_AKH-1080416144867740468.jpg"},{"0":"6317","Id":"6317","1":"Lionychus quadrillum","Species":"Lionychus quadrillum","2":"Lionychus","Genus":"Lionychus","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Fund af biller i Danmark, 2006 og 2007 (Coleoptera). Entomologiske Meddelelser 76: 105-144","Reference":"Fund af biller i Danmark, 2006 og 2007 (Coleoptera). Entomologiske Meddelelser 76: 105-144","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"","Redlist":"","13":"lituratus","Synonym":"lituratus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3-4 mm","DK_Length":"3-4 mm","18":"3-4 mm","EN_Length":"3-4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6319","Id":"6319","1":"Liopterus haemorrhoidalis","Species":"Liopterus haemorrhoidalis","2":"Liopterus","Genus":"Liopterus","3":"Copelatini","Tribe":"Copelatini","4":"Copelatinae","Subfamily":"Copelatinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1787)","Autor":"(Fabricius, 1787)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"ruficollis","Synonym":"ruficollis","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6373","Id":"6373","1":"Loricera pilicornis","Species":"Loricera pilicornis","2":"Loricera","Genus":"Loricera","3":"Loricerini","Tribe":"Loricerini","4":"Loricerinae","Subfamily":"Loricerinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"B\u00f8rstel\u00f8ber","DK_Name":"B\u00f8rstel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1775)","Autor":"(Fabricius, 1775)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6-8.5 mm","DK_Length":"6-8.5 mm","18":"6-8.5 mm","EN_Length":"6-8.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Loricera_pilicornis_AKH copy-4010651602433520518.jpg"},{"0":"6439","Id":"6439","1":"Masoreus wetterhallii","Species":"Masoreus wetterhallii","2":"Masoreus","Genus":"Masoreus","3":"Masoreini","Tribe":"Masoreini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Steppel\u00f8ber","DK_Name":"Steppel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1813)","Autor":"(Gyllenhal, 1813)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.7-5.6 mm","DK_Length":"4.7-5.6 mm","18":"4.7-5.6 mm","EN_Length":"4.7-5.6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Masoreus_wetterhalli_AKH-307485041475188544.jpg"},{"0":"6525","Id":"6525","1":"Microlestes maurus","Species":"Microlestes maurus","2":"Microlestes","Genus":"Microlestes","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Dv\u00e6rgstumpl\u00f8ber","DK_Name":"Dv\u00e6rgstumpl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Sturm, 1827)","Autor":"(Sturm, 1827)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.5-2.8 mm","DK_Length":"2.5-2.8 mm","18":"2.5-2.8 mm","EN_Length":"2.5-2.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Microlestes_maurus_AKH-1854898778473853310.jpg"},{"0":"6526","Id":"6526","1":"Microlestes minutulus","Species":"Microlestes minutulus","2":"Microlestes","Genus":"Microlestes","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Smal stumpl\u00f8ber","DK_Name":"Smal stumpl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Goeze, 1777)","Autor":"(Goeze, 1777)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"glabratus","Synonym":"glabratus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.7-3.7 mm","DK_Length":"2.7-3.7 mm","18":"2.7-3.7 mm","EN_Length":"2.7-3.7 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Microlestes_minutulus_AKH-3385862853335381240.jpg"},{"0":"6539","Id":"6539","1":"Miscodera arctica","Species":"Miscodera arctica","2":"Miscodera","Genus":"Miscodera","3":"Broscini","Tribe":"Broscini","4":"Broscinae","Subfamily":"Broscinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Polarl\u00f8ber","DK_Name":"Polarl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Paykull, 1798)","Autor":"(Paykull, 1798)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.5-8 mm","DK_Length":"6.5-8 mm","18":"6.5-8 mm","EN_Length":"6.5-8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Misodera_arctica_AKH copy-2062937849460185898.jpg"},{"0":"6626","Id":"6626","1":"Nebria brevicollis","Species":"Nebria brevicollis","2":"Nebria","Genus":"Nebria","3":"Nebriini","Tribe":"Nebriini","4":"Nebriinae","Subfamily":"Nebriinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Skovfladl\u00f8ber","DK_Name":"Skovfladl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1792)","Autor":"(Fabricius, 1792)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"10-14 mm","DK_Length":"10-14 mm","18":"10-14 mm","EN_Length":"10-14 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Nebria_brevicollis_AKH-372374653988330444.jpg"},{"0":"6627","Id":"6627","1":"Nebria livida","Species":"Nebria livida","2":"Nebria","Genus":"Nebria","3":"Nebriini","Tribe":"Nebriini","4":"Nebriinae","Subfamily":"Nebriinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Gulrandet fladl\u00f8ber","DK_Name":"Gulrandet fladl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"14-16 mm","DK_Length":"14-16 mm","18":"14-16 mm","EN_Length":"14-16 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Nebria_livida_AKH-283933331967079535.jpg"},{"0":"6628","Id":"6628","1":"Nebria salina","Species":"Nebria salina","2":"Nebria","Genus":"Nebria","3":"Nebriini","Tribe":"Nebriini","4":"Nebriinae","Subfamily":"Nebriinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Fairmaire et Laboulbene, 1854","Autor":"Fairmaire et Laboulbene, 1854","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"10-13.5 mm","DK_Length":"10-13.5 mm","18":"10-13.5 mm","EN_Length":"10-13.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Nebria_salina_AKH-2151175341940734500.jpg"},{"0":"6629","Id":"6629","1":"Nebrioporus canaliculatus","Species":"Nebrioporus canaliculatus","2":"Nebrioporus","Genus":"Nebrioporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Lacordaire, 1835)","Autor":"(Lacordaire, 1835)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Nebrioporus (=Potamonectes) canaliculatus_Germany-1467867719690571276.jpg"},{"0":"6630","Id":"6630","1":"Nebrioporus depressus","Species":"Nebrioporus depressus","2":"Nebrioporus","Genus":"Nebrioporus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Totandet str\u00f8mvandkalv","DK_Name":"Totandet str\u00f8mvandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1775)","Autor":"(Fabricius, 1775)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"elegans","Synonym":"elegans","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"6688","Id":"6688","1":"Noterus clavicornis","Species":"Noterus clavicornis","2":"Noterus","Genus":"Noterus","3":"Noterini","Tribe":"Noterini","4":"Noterinae","Subfamily":"Noterinae","5":"Noteridae","Family":"Noteridae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(De Geer, 1774)","Autor":"(De Geer, 1774)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandgravere","DK_Family":"Vandgravere","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/noterus-clavicornis-b-402448203032107974.jpg"},{"0":"6689","Id":"6689","1":"Noterus crassicornis","Species":"Noterus crassicornis","2":"Noterus","Genus":"Noterus","3":"Noterini","Tribe":"Noterini","4":"Noterinae","Subfamily":"Noterinae","5":"Noteridae","Family":"Noteridae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(O. F. M\u00fcller, 1776)","Autor":"(O. F. M\u00fcller, 1776)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandgravere","DK_Family":"Vandgravere","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Noterus crassicornis_Germany-933051704229515754.jpg"},{"0":"6690","Id":"6690","1":"Notiophilus aestuans","Species":"Notiophilus aestuans","2":"Notiophilus","Genus":"Notiophilus","3":"Notiophilini","Tribe":"Notiophilini","4":"Nebriinae","Subfamily":"Nebriinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Dejean, 1826","Autor":"Dejean, 1826","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"pusillus","Synonym":"pusillus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4-5.5 mm","DK_Length":"4-5.5 mm","18":"4-5.5 mm","EN_Length":"4-5.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Notiophilus_aesthuans_AKH-25381308387555540.jpg"},{"0":"6691","Id":"6691","1":"Notiophilus aquaticus","Species":"Notiophilus aquaticus","2":"Notiophilus","Genus":"Notiophilus","3":"Notiophilini","Tribe":"Notiophilini","4":"Nebriinae","Subfamily":"Nebriinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Sortbenet spejll\u00f8ber","DK_Name":"Sortbenet spejll\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.5-6 mm","DK_Length":"4.5-6 mm","18":"4.5-6 mm","EN_Length":"4.5-6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Notiophilus_aquaticus_AKH-4815725047196576.jpg"},{"0":"6692","Id":"6692","1":"Notiophilus biguttatus","Species":"Notiophilus biguttatus","2":"Notiophilus","Genus":"Notiophilus","3":"Notiophilini","Tribe":"Notiophilini","4":"Nebriinae","Subfamily":"Nebriinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Toplettet spejll\u00f8ber","DK_Name":"Toplettet spejll\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1779)","Autor":"(Fabricius, 1779)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5-6 mm","DK_Length":"5-6 mm","18":"5-6 mm","EN_Length":"5-6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Notiophilus_biguttatus_AKH-967162093238337495.jpg"},{"0":"6693","Id":"6693","1":"Notiophilus germinyi","Species":"Notiophilus germinyi","2":"Notiophilus","Genus":"Notiophilus","3":"Notiophilini","Tribe":"Notiophilini","4":"Nebriinae","Subfamily":"Nebriinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Fauvel in Grenier, 1863","Autor":"Fauvel in Grenier, 1863","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"hypocrita","Synonym":"hypocrita","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.5-6.5 mm","DK_Length":"5.5-6.5 mm","18":"5.5-6.5 mm","EN_Length":"5.5-6.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Notiophilus_germinyi_AKH-1752304328525961000.jpg"},{"0":"6694","Id":"6694","1":"Notiophilus palustris","Species":"Notiophilus palustris","2":"Notiophilus","Genus":"Notiophilus","3":"Notiophilini","Tribe":"Notiophilini","4":"Nebriinae","Subfamily":"Nebriinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Engspejll\u00f8ber","DK_Name":"Engspejll\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5-6 mm","DK_Length":"5-6 mm","18":"5-6 mm","EN_Length":"5-6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Notiophilus_palustris_AKH-1710900634218657969.jpg"},{"0":"6695","Id":"6695","1":"Notiophilus rufipes","Species":"Notiophilus rufipes","2":"Notiophilus","Genus":"Notiophilus","3":"Notiophilini","Tribe":"Notiophilini","4":"Nebriinae","Subfamily":"Nebriinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Curtis, 1829","Autor":"Curtis, 1829","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.5-6.5 mm","DK_Length":"5.5-6.5 mm","18":"5.5-6.5 mm","EN_Length":"5.5-6.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Notiophilus_rufipes_AKH-1484157158659176848.jpg"},{"0":"6728","Id":"6728","1":"Ocys quinquestriatus","Species":"Ocys quinquestriatus","2":"Ocys","Genus":"Ocys","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Staldglansl\u00f8ber","DK_Name":"Staldglansl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1810)","Autor":"(Gyllenhal, 1810)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"quinquestriatum","Synonym":"quinquestriatum","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.5-4.3 mm","DK_Length":"3.5-4.3 mm","18":"3.5-4.3 mm","EN_Length":"3.5-4.3 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Ocys_quinquestriatus_AKH copy-18970371708600148.jpg"},{"0":"6731","Id":"6731","1":"Odacantha melanura","Species":"Odacantha melanura","2":"Odacantha","Genus":"Odacantha","3":"Odacanthini","Tribe":"Odacanthini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"R\u00f8dl\u00f8ber","DK_Name":"R\u00f8dl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1767)","Autor":"(Linnaeus, 1767)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.6-7.8 mm","DK_Length":"6.6-7.8 mm","18":"6.6-7.8 mm","EN_Length":"6.6-7.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Odacantha_melanura_AKH-432249499034237292.jpg"},{"0":"6760","Id":"6760","1":"Olisthopus rotundatus","Species":"Olisthopus rotundatus","2":"Olisthopus","Genus":"Olisthopus","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Planl\u00f8ber","DK_Name":"Planl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Paykull, 1790)","Autor":"(Paykull, 1790)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.4-7.8 mm","DK_Length":"6.4-7.8 mm","18":"6.4-7.8 mm","EN_Length":"6.4-7.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Olisthopus_rotundatus_AKH-2717422909714770687.jpg"},{"0":"6782","Id":"6782","1":"Omophron limbatum","Species":"Omophron limbatum","2":"Omophron","Genus":"Omophron","3":"Omophronini","Tribe":"Omophronini","4":"Omophroninae","Subfamily":"Omophroninae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Kuglel\u00f8ber","DK_Name":"Kuglel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1777)","Autor":"(Fabricius, 1777)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5-6.5 mm","DK_Length":"5-6.5 mm","18":"5-6.5 mm","EN_Length":"5-6.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Omophron_limbatus_AKH-1621990343133521460.jpg"},{"0":"6797","Id":"6797","1":"Oodes helopioides","Species":"Oodes helopioides","2":"Oodes","Genus":"Oodes","3":"Oodini","Tribe":"Oodini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Vandl\u00f8ber","DK_Name":"Vandl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1792)","Autor":"(Fabricius, 1792)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"7.5-10 mm","DK_Length":"7.5-10 mm","18":"7.5-10 mm","EN_Length":"7.5-10 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Oodes_helopioides_AKH-1759782583036810143.jpg"},{"0":"6802","Id":"6802","1":"Ophonus azureus","Species":"Ophonus azureus","2":"Ophonus","Genus":"Ophonus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Azurbl\u00e5 kalkl\u00f8ber","DK_Name":"Azurbl\u00e5 kalkl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1775)","Autor":"(Fabricius, 1775)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN","Redlist":"EN","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Ophonus_azureus_AKH-1314973426773927888.jpg"},{"0":"6803","Id":"6803","1":"Ophonus laticollis","Species":"Ophonus laticollis","2":"Ophonus","Genus":"Ophonus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Metalgr\u00f8n kalkl\u00f8ber","DK_Name":"Metalgr\u00f8n kalkl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Mannerheim, 1825","Autor":"Mannerheim, 1825","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"nitidulus","Synonym":"nitidulus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Ophonus_nitidulus_AKH-2632879123070853265.jpg"},{"0":"6804","Id":"6804","1":"Ophonus melletii","Species":"Ophonus melletii","2":"Ophonus","Genus":"Ophonus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Kort kalkl\u00f8ber","DK_Name":"Kort kalkl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Heer, 1837))","Autor":"(Heer, 1837))","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Ophonus_melletii_AKH-1476001193208290775.jpg"},{"0":"6805","Id":"6805","1":"Ophonus puncticeps","Species":"Ophonus puncticeps","2":"Ophonus","Genus":"Ophonus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Gulerodskalkl\u00f8ber","DK_Name":"Gulerodskalkl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Stephens, 1828","Autor":"Stephens, 1828","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"angusticollis","Synonym":"angusticollis","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Ophonus_puncticeps_AKH-1513100104428995424.jpg"},{"0":"6806","Id":"6806","1":"Ophonus puncticollis","Species":"Ophonus puncticollis","2":"Ophonus","Genus":"Ophonus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Sortbrun kalkl\u00f8ber","DK_Name":"Sortbrun kalkl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Paykull, 1798)","Autor":"(Paykull, 1798)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU?","Redlist":"VU?","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Ophonus_puncticollis_AKH-4149638591842260956.jpg"},{"0":"6807","Id":"6807","1":"Ophonus rufibarbis","Species":"Ophonus rufibarbis","2":"Ophonus","Genus":"Ophonus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Almindelig kalkl\u00f8ber","DK_Name":"Almindelig kalkl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1792)","Autor":"(Fabricius, 1792)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"seladon","Synonym":"seladon","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Ophonus_rufibarbis_AKH-273086864464640949.jpg"},{"0":"6808","Id":"6808","1":"Ophonus rupicola","Species":"Ophonus rupicola","2":"Ophonus","Genus":"Ophonus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Slank kalkl\u00f8ber","DK_Name":"Slank kalkl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Sturm, 1818)","Autor":"(Sturm, 1818)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN","Redlist":"EN","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Ophonus_ruficola_AKH-184235939163099474.jpg"},{"0":"6817","Id":"6817","1":"Orectochilus villosus","Species":"Orectochilus villosus","2":"Orectochilus","Genus":"Orectochilus","3":"(Orectochilini)","Tribe":"(Orectochilini)","4":"Gyrininae","Subfamily":"Gyrininae","5":"Gyrinidae","Family":"Gyrinidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"H\u00e5ret hvirvler","DK_Name":"H\u00e5ret hvirvler","8":"","EN_Name":"","9":"(M\u00fcller, 1776)","Autor":"(M\u00fcller, 1776)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Hvirvlere","DK_Family":"Hvirvlere","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Orectochilus villosus_UK-1130530887182218286.jpg"},{"0":"6819","Id":"6819","1":"Oreodytes sanmarkii","Species":"Oreodytes sanmarkii","2":"Oreodytes","Genus":"Oreodytes","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Kuglestr\u00f8mvandkalv","DK_Name":"Kuglestr\u00f8mvandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"(C. R. Sahlberg, 1826)","Autor":"(C. R. Sahlberg, 1826)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"rivalis","Synonym":"rivalis","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Oreodytes sanmarkii_Germany-4135559891362892158.jpg"},{"0":"6909","Id":"6909","1":"Oxypselaphus obscurus","Species":"Oxypselaphus obscurus","2":"Oxypselaphus","Genus":"Oxypselaphus","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"R\u00f8dbrun kvikl\u00f8ber","DK_Name":"R\u00f8dbrun kvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Herbst, 1784)","Autor":"(Herbst, 1784)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Oxypselaphus_obscurus_AKH-812856375645660250.jpg"},{"0":"6927","Id":"6927","1":"Panagaeus bipustulatus","Species":"Panagaeus bipustulatus","2":"Panagaeus","Genus":"Panagaeus","3":"Panagaeini","Tribe":"Panagaeini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lille korsl\u00f8ber","DK_Name":"Lille korsl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1775)","Autor":"(Fabricius, 1775)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.5-7.5 mm","DK_Length":"6.5-7.5 mm","18":"6.5-7.5 mm","EN_Length":"6.5-7.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Panagaeus_bipunctulatus_AKH-1327005448289091510.jpg"},{"0":"6928","Id":"6928","1":"Panagaeus cruxmajor","Species":"Panagaeus cruxmajor","2":"Panagaeus","Genus":"Panagaeus","3":"Panagaeini","Tribe":"Panagaeini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Stor korsl\u00f8ber","DK_Name":"Stor korsl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"7.5-9.1 mm","DK_Length":"7.5-9.1 mm","18":"7.5-9.1 mm","EN_Length":"7.5-9.1 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Panagaeus_cruxmajor_AKH-116188779681004888.jpg"},{"0":"6931","Id":"6931","1":"Paradromius linearis","Species":"Paradromius linearis","2":"Paradromius","Genus":"Paradromius","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Smal sivl\u00f8ber","DK_Name":"Smal sivl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Olivier, 1795)","Autor":"(Olivier, 1795)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4.4-6 mm","DK_Length":"4.4-6 mm","18":"4.4-6 mm","EN_Length":"4.4-6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Paradromius_linearis_AKH-2356439992022960368.jpg"},{"0":"6932","Id":"6932","1":"Paradromius longiceps","Species":"Paradromius longiceps","2":"Paradromius","Genus":"Paradromius","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Langhovedet sivl\u00f8ber","DK_Name":"Langhovedet sivl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Dejean, 1826)","Autor":"(Dejean, 1826)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.3-6.5 mm","DK_Length":"5.3-6.5 mm","18":"5.3-6.5 mm","EN_Length":"5.3-6.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Paradromius_longiceps_AKH-1909332888040547514.jpg"},{"0":"6934","Id":"6934","1":"Paranchus albipes","Species":"Paranchus albipes","2":"Paranchus","Genus":"Paranchus","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Gulbenet kvikl\u00f8ber","DK_Name":"Gulbenet kvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1796)","Autor":"(Fabricius, 1796)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"ruficorne","Synonym":"ruficorne","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Paranchus_albipes_AKH-7078514310419046.jpg"},{"0":"6938","Id":"6938","1":"Paratachys bistriatus","Species":"Paratachys bistriatus","2":"Paratachys","Genus":"Paratachys","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"M\u00f8rk dv\u00e6rgl\u00f8ber","DK_Name":"M\u00f8rk dv\u00e6rgl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"1.8-2.3 mm","DK_Length":"1.8-2.3 mm","18":"1.8-2.3 mm","EN_Length":"1.8-2.3 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Tachys_bistriatus_AKH copy-2245579238390431375.jpg"},{"0":"6942","Id":"6942","1":"Patrobus assimilis","Species":"Patrobus assimilis","2":"Patrobus","Genus":"Patrobus","3":"Patrobini","Tribe":"Patrobini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Smal skyggel\u00f8ber","DK_Name":"Smal skyggel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Chaudoir, 1844","Autor":"Chaudoir, 1844","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN","Redlist":"EN","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.8-9 mm","DK_Length":"8.8-9 mm","18":"8.8-9 mm","EN_Length":"8.8-9 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Patrobus_assimilis_AKH copy-753018067012746254.jpg"},{"0":"6943","Id":"6943","1":"Patrobus atrorufus","Species":"Patrobus atrorufus","2":"Patrobus","Genus":"Patrobus","3":"Patrobini","Tribe":"Patrobini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Almindelig skyggel\u00f8ber","DK_Name":"Almindelig skyggel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Str\u00f6m, 1768)","Autor":"(Str\u00f6m, 1768)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"7.4-10 mm","DK_Length":"7.4-10 mm","18":"7.4-10 mm","EN_Length":"7.4-10 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Patrobus_atrorufus_AKH copy-3029465889687370848.jpg"},{"0":"6944","Id":"6944","1":"Patrobus australis","Species":"Patrobus australis","2":"Patrobus","Genus":"Patrobus","3":"Patrobini","Tribe":"Patrobini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Bred skyggel\u00f8ber","DK_Name":"Bred skyggel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Sahlberg, 1875","Autor":"Sahlberg, 1875","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"septemtrionis var. australis","Synonym":"septemtrionis var. australis","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"7.4-10 mm","DK_Length":"7.4-10 mm","18":"7.4-10 mm","EN_Length":"7.4-10 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Patrobus_australis_AKH copy-509250527746776902.jpg"},{"0":"6964","Id":"6964","1":"Peltodytes caesus","Species":"Peltodytes caesus","2":"Peltodytes","Genus":"Peltodytes","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Haliplidae","Family":"Haliplidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Plettet vandtr\u00e6der","DK_Name":"Plettet vandtr\u00e6der","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1805)","Autor":"(Duftschmid, 1805)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandtr\u00e6dere","DK_Family":"Vandtr\u00e6dere","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Peltodytes caesus_Germany-1728558825678682443.jpg"},{"0":"6967","Id":"6967","1":"Perigona nigriceps","Species":"Perigona nigriceps","2":"Perigona","Genus":"Perigona","3":"Perigonini","Tribe":"Perigonini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Kompostl\u00f8ber","DK_Name":"Kompostl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Dejean, 1831)","Autor":"(Dejean, 1831)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2-2.5 mm","DK_Length":"2-2.5 mm","18":"2-2.5 mm","EN_Length":"2-2.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Perigona_nigriceps_AKH-135938168631571664.jpg"},{"0":"7029","Id":"7029","1":"Philorhizus melanocephalus","Species":"Philorhizus melanocephalus","2":"Philorhizus","Genus":"Philorhizus","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Bleggul sivl\u00f8ber","DK_Name":"Bleggul sivl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Dejean, 1825)","Autor":"(Dejean, 1825)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Philorhizus_melanocephalus_AKH-1650726589412875345.jpg"},{"0":"7030","Id":"7030","1":"Philorhizus notatus","Species":"Philorhizus notatus","2":"Philorhizus","Genus":"Philorhizus","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Sortbuget sivl\u00f8ber","DK_Name":"Sortbuget sivl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Stephens, 1827)","Autor":"(Stephens, 1827)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"nigriventris","Synonym":"nigriventris","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Philorhizus_notatus_AKH-4471488211083687354.jpg"},{"0":"7031","Id":"7031","1":"Philorhizus quadrisignatus","Species":"Philorhizus quadrisignatus","2":"Philorhizus","Genus":"Philorhizus","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Risg\u00e6rdebarkl\u00f8ber","DK_Name":"Risg\u00e6rdebarkl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Dejean, 1825)","Autor":"(Dejean, 1825)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"RE","Redlist":"RE","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Philorhizus_quadrisignatus_AKH-619947999723754920.jpg"},{"0":"7032","Id":"7032","1":"Philorhizus sigma","Species":"Philorhizus sigma","2":"Philorhizus","Genus":"Philorhizus","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"B\u00e5ndtegnet sivl\u00f8ber","DK_Name":"B\u00e5ndtegnet sivl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Rossi, 1790)","Autor":"(Rossi, 1790)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Philorhizus_sigma_AKH-1273247614337876660.jpg"},{"0":"7120","Id":"7120","1":"Platambus maculatus","Species":"Platambus maculatus","2":"Platambus","Genus":"Platambus","3":"Agabini","Tribe":"Agabini","4":"Agabinae","Subfamily":"Agabinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Gulstribet \u00e5vandkalv","DK_Name":"Gulstribet \u00e5vandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"7137","Id":"7137","1":"Platynus assimilis","Species":"Platynus assimilis","2":"Platynus","Genus":"Platynus","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Skovkvikl\u00f8ber","DK_Name":"Skovkvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Paykull, 1790)","Autor":"(Paykull, 1790)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Platynus_assimilis_AKH-1147659922877217204.jpg"},{"0":"7138","Id":"7138","1":"Platynus krynickii","Species":"Platynus krynickii","2":"Platynus","Genus":"Platynus","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Skovmosekvikl\u00f8ber","DK_Name":"Skovmosekvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Sperk, 1835)","Autor":"(Sperk, 1835)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN","Redlist":"EN","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Platynus_krynickii_AKH-2806162370137535620.jpg"},{"0":"7139","Id":"7139","1":"Platynus livens","Species":"Platynus livens","2":"Platynus","Genus":"Platynus","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lang kvikl\u00f8ber","DK_Name":"Lang kvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1810)","Autor":"(Gyllenhal, 1810)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Platynus_livens_AKH-2755800898906493025.jpg"},{"0":"7157","Id":"7157","1":"Plochionus pallens","Species":"Plochionus pallens","2":"Plochionus","Genus":"Plochionus","3":"","Tribe":"","4":"","Subfamily":"","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1775)","Autor":"(Fabricius, 1775)","10":"Ikke-hjemmeh\u00f8rende arter. Upubl. (excel-fil)","Reference":"Ikke-hjemmeh\u00f8rende arter. Upubl. (excel-fil)","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Nej","Danish":"Nej","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"7164","Id":"7164","1":"Poecilus cupreus","Species":"Poecilus cupreus","2":"Poecilus","Genus":"Poecilus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Bred metaljordl\u00f8ber","DK_Name":"Bred metaljordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"11-13.4 mm","DK_Length":"11-13.4 mm","18":"11-13.4 mm","EN_Length":"11-13.4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pterostichus_cupreus_AKH copy-2691573940304266460.jpg"},{"0":"7165","Id":"7165","1":"Poecilus kugelanni","Species":"Poecilus kugelanni","2":"Poecilus","Genus":"Poecilus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Punktstribet jordl\u00f8ber","DK_Name":"Punktstribet jordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1797)","Autor":"(Panzer, 1797)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NE","Redlist":"NE","13":"dimidiatus","Synonym":"dimidiatus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"12-14 mm","DK_Length":"12-14 mm","18":"12-14 mm","EN_Length":"12-14 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pterostichus_kugelanni_AKH copy-880617809185593724.jpg"},{"0":"7166","Id":"7166","1":"Poecilus lepidus","Species":"Poecilus lepidus","2":"Poecilus","Genus":"Poecilus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Smuk metaljordl\u00f8ber","DK_Name":"Smuk metaljordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Leske, 1785)","Autor":"(Leske, 1785)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"11-15.2 mm","DK_Length":"11-15.2 mm","18":"11-15.2 mm","EN_Length":"11-15.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pterostichus_lepidus_AKH copy-237232578773003412.jpg"},{"0":"7167","Id":"7167","1":"Poecilus punctulatus","Species":"Poecilus punctulatus","2":"Poecilus","Genus":"Poecilus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Matsort jordl\u00f8ber","DK_Name":"Matsort jordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Schaller, 1783)","Autor":"(Schaller, 1783)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"CR","Redlist":"CR","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"11-14 mm","DK_Length":"11-14 mm","18":"11-14 mm","EN_Length":"11-14 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pterostichus_punctulatus_AKH copy-900091477001537694.jpg"},{"0":"7168","Id":"7168","1":"Poecilus versicolor","Species":"Poecilus versicolor","2":"Poecilus","Genus":"Poecilus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lille metaljordl\u00f8ber","DK_Name":"Lille metaljordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Sturm, 1824)","Autor":"(Sturm, 1824)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"caerulescens","Synonym":"caerulescens","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"9-12.2 mm","DK_Length":"9-12.2 mm","18":"9-12.2 mm","EN_Length":"9-12.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pterostichus_versicolor_2_AKH-959393852570229984.jpg"},{"0":"7173","Id":"7173","1":"Pogonus chalceus","Species":"Pogonus chalceus","2":"Pogonus","Genus":"Pogonus","3":"Pogonini","Tribe":"Pogonini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Bronzemarskl\u00f8ber","DK_Name":"Bronzemarskl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Marsham, 1802)","Autor":"(Marsham, 1802)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT?","Redlist":"NT?","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.5-6.5 mm","DK_Length":"5.5-6.5 mm","18":"5.5-6.5 mm","EN_Length":"5.5-6.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pogonus_chalceus_AKH copy-3611586185130891202.jpg"},{"0":"7174","Id":"7174","1":"Pogonus luridipennis","Species":"Pogonus luridipennis","2":"Pogonus","Genus":"Pogonus","3":"Pogonini","Tribe":"Pogonini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Gulvinget marskl\u00f8ber","DK_Name":"Gulvinget marskl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Germar, 1822)","Autor":"(Germar, 1822)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU","Redlist":"VU","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6-8.5 mm","DK_Length":"6-8.5 mm","18":"6-8.5 mm","EN_Length":"6-8.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pogonus_luridipennis_AKH copy-845108637851811894.jpg"},{"0":"7189","Id":"7189","1":"Porhydrus lineatus","Species":"Porhydrus lineatus","2":"Porhydrus","Genus":"Porhydrus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1775)","Autor":"(Fabricius, 1775)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"7191","Id":"7191","1":"Porotachys bisulcatus","Species":"Porotachys bisulcatus","2":"Porotachys","Genus":"Porotachys","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Gul dv\u00e6rgl\u00f8ber","DK_Name":"Gul dv\u00e6rgl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Nicolai, 1822)","Autor":"(Nicolai, 1822)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.8-3.2 mm","DK_Length":"2.8-3.2 mm","18":"2.8-3.2 mm","EN_Length":"2.8-3.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Porotachys_bisulcatus_AKH copy-275544146876308506.jpg"},{"0":"7249","Id":"7249","1":"Pterostichus anthracinus","Species":"Pterostichus anthracinus","2":"Pterostichus","Genus":"Pterostichus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Kulsort jordl\u00f8ber","DK_Name":"Kulsort jordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Illiger, 1798)","Autor":"(Illiger, 1798)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"10.5-12.5 mm","DK_Length":"10.5-12.5 mm","18":"10.5-12.5 mm","EN_Length":"10.5-12.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pterostichus_anthracinus_AKH copy-879837885140299056.jpg"},{"0":"7250","Id":"7250","1":"Pterostichus aterrimus","Species":"Pterostichus aterrimus","2":"Pterostichus","Genus":"Pterostichus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Laksort jordl\u00f8ber","DK_Name":"Laksort jordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Herbst, 1784)","Autor":"(Herbst, 1784)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"EN","Redlist":"EN","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"13-15mm","DK_Length":"13-15mm","18":"13-15mm","EN_Length":"13-15mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pterostichus_aterrimus_AKH copy-1853535175418813548.jpg"},{"0":"7251","Id":"7251","1":"Pterostichus burmeisteri","Species":"Pterostichus burmeisteri","2":"Pterostichus","Genus":"Pterostichus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Heer, 1838","Autor":"Heer, 1838","10":"Ikke-hjemmeh\u00f8rende arter. Upubl. (excel-fil)","Reference":"Ikke-hjemmeh\u00f8rende arter. Upubl. (excel-fil)","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Nej","Danish":"Nej","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"12-15 mm","DK_Length":"12-15 mm","18":"12-15 mm","EN_Length":"12-15 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"7252","Id":"7252","1":"Pterostichus diligens","Species":"Pterostichus diligens","2":"Pterostichus","Genus":"Pterostichus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Brunbenet jordl\u00f8ber","DK_Name":"Brunbenet jordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Sturm, 1824)","Autor":"(Sturm, 1824)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"strenuus","Synonym":"strenuus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.3-6.7 mm","DK_Length":"5.3-6.7 mm","18":"5.3-6.7 mm","EN_Length":"5.3-6.7 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pterostichus_diligens_AKH copy-1119388382528941117.jpg"},{"0":"7253","Id":"7253","1":"Pterostichus gracilis","Species":"Pterostichus gracilis","2":"Pterostichus","Genus":"Pterostichus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Spinkel jordl\u00f8ber","DK_Name":"Spinkel jordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Dejean, 1828)","Autor":"(Dejean, 1828)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.5-10 mm","DK_Length":"8.5-10 mm","18":"8.5-10 mm","EN_Length":"8.5-10 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"7254","Id":"7254","1":"Pterostichus longicollis","Species":"Pterostichus longicollis","2":"Pterostichus","Genus":"Pterostichus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lille flad jordl\u00f8ber","DK_Name":"Lille flad jordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Duftschmid, 1812)","Autor":"(Duftschmid, 1812)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"inaequalis","Synonym":"inaequalis","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5-6 mm","DK_Length":"5-6 mm","18":"5-6 mm","EN_Length":"5-6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pterostichus_longicollis_2_AKH copy-830526251122575791.jpg"},{"0":"7255","Id":"7255","1":"Pterostichus macer","Species":"Pterostichus macer","2":"Pterostichus","Genus":"Pterostichus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Flad jordl\u00f8ber","DK_Name":"Flad jordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Marsham, 1802)","Autor":"(Marsham, 1802)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"picimanus","Synonym":"picimanus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"11-15mm","DK_Length":"11-15mm","18":"11-15mm","EN_Length":"11-15mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pterostichus_macer_AKH copy-1796331206173431844.jpg"},{"0":"7256","Id":"7256","1":"Pterostichus madidus","Species":"Pterostichus madidus","2":"Pterostichus","Genus":"Pterostichus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1775)","Autor":"(Fabricius, 1775)","10":"Fund af biller i Danmark, 2008 og 2009 (Coleoptera). Entomologiske Meddelelser 78: 117-161","Reference":"Fund af biller i Danmark, 2008 og 2009 (Coleoptera). Entomologiske Meddelelser 78: 117-161","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"13-17 mm","DK_Length":"13-17 mm","18":"13-17 mm","EN_Length":"13-17 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"7257","Id":"7257","1":"Pterostichus melanarius","Species":"Pterostichus melanarius","2":"Pterostichus","Genus":"Pterostichus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Markjordl\u00f8ber","DK_Name":"Markjordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Illiger, 1798)","Autor":"(Illiger, 1798)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"vulgaris","Synonym":"vulgaris","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"12-18 mm","DK_Length":"12-18 mm","18":"12-18 mm","EN_Length":"12-18 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pterostichus_melenarius_AKH copy-898246764933628704.jpg"},{"0":"7258","Id":"7258","1":"Pterostichus minor","Species":"Pterostichus minor","2":"Pterostichus","Genus":"Pterostichus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Liden jordl\u00f8ber","DK_Name":"Liden jordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1827)","Autor":"(Gyllenhal, 1827)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6.8-8.7 mm","DK_Length":"6.8-8.7 mm","18":"6.8-8.7 mm","EN_Length":"6.8-8.7 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pterostichus_minor_AKH copy-77620418080359847.jpg"},{"0":"7259","Id":"7259","1":"Pterostichus niger","Species":"Pterostichus niger","2":"Pterostichus","Genus":"Pterostichus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Skovjordl\u00f8ber","DK_Name":"Skovjordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Schaller, 1783)","Autor":"(Schaller, 1783)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"15-20.5 mm","DK_Length":"15-20.5 mm","18":"15-20.5 mm","EN_Length":"15-20.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/AAA_Pterostichus_niger_AKH copy-2243243384216467328.jpg"},{"0":"7260","Id":"7260","1":"Pterostichus nigrita","Species":"Pterostichus nigrita","2":"Pterostichus","Genus":"Pterostichus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"K\u00e6rjordl\u00f8ber","DK_Name":"K\u00e6rjordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Paykull, 1790)","Autor":"(Paykull, 1790)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"8.8-12.8 mm","DK_Length":"8.8-12.8 mm","18":"8.8-12.8 mm","EN_Length":"8.8-12.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pterostichus_nigrita_AKH copy-3392071541140959204.jpg"},{"0":"7261","Id":"7261","1":"Pterostichus oblongopunctatus","Species":"Pterostichus oblongopunctatus","2":"Pterostichus","Genus":"Pterostichus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Bronzejordl\u00f8ber","DK_Name":"Bronzejordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1787)","Autor":"(Fabricius, 1787)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"9.5-12.6 mm","DK_Length":"9.5-12.6 mm","18":"9.5-12.6 mm","EN_Length":"9.5-12.6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pterostichus_oblongopunctulatum_AKH copy-145083687332537995.jpg"},{"0":"7262","Id":"7262","1":"Pterostichus quadrifoveolatus","Species":"Pterostichus quadrifoveolatus","2":"Pterostichus","Genus":"Pterostichus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Brandjordl\u00f8ber","DK_Name":"Brandjordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Letzner, 1852","Autor":"Letzner, 1852","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"angustatus","Synonym":"angustatus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"9.5-11 mm","DK_Length":"9.5-11 mm","18":"9.5-11 mm","EN_Length":"9.5-11 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pterostichus_quadrifoveolatus_AKH copy-426956156927972496.jpg"},{"0":"7263","Id":"7263","1":"Pterostichus rhaeticus","Species":"Pterostichus rhaeticus","2":"Pterostichus","Genus":"Pterostichus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Mosejordl\u00f8ber","DK_Name":"Mosejordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Heer, 1837","Autor":"Heer, 1837","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pterostichus_rhaeticus1_AKH copy-2913216587578905520.jpg"},{"0":"7264","Id":"7264","1":"Pterostichus strenuus","Species":"Pterostichus strenuus","2":"Pterostichus","Genus":"Pterostichus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"R\u00f8dbenet jordl\u00f8ber","DK_Name":"R\u00f8dbenet jordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1796)","Autor":"(Panzer, 1796)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6-7.2 mm","DK_Length":"6-7.2 mm","18":"6-7.2 mm","EN_Length":"6-7.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pterostichus_strenuus_AKH copy-951339724921296308.jpg"},{"0":"7265","Id":"7265","1":"Pterostichus vernalis","Species":"Pterostichus vernalis","2":"Pterostichus","Genus":"Pterostichus","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Uanselig jordl\u00f8ber","DK_Name":"Uanselig jordl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1796)","Autor":"(Panzer, 1796)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"crenatus","Synonym":"crenatus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6-7.5 mm","DK_Length":"6-7.5 mm","18":"6-7.5 mm","EN_Length":"6-7.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Pterostichus_crenatus_AKH-3076738694900369246.jpg"},{"0":"7371","Id":"7371","1":"Rhantus bistriatus","Species":"Rhantus bistriatus","2":"Rhantus","Genus":"Rhantus","3":"Colymbetini","Tribe":"Colymbetini","4":"Colymbetinae","Subfamily":"Colymbetinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Bergstr\u00e4sser, 1778)","Autor":"(Bergstr\u00e4sser, 1778)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"aberratus","Synonym":"aberratus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"7372","Id":"7372","1":"Rhantus exsoletus","Species":"Rhantus exsoletus","2":"Rhantus","Genus":"Rhantus","3":"Colymbetini","Tribe":"Colymbetini","4":"Colymbetinae","Subfamily":"Colymbetinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Forster, 1771)","Autor":"(Forster, 1771)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"collaris","Synonym":"collaris","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"7373","Id":"7373","1":"Rhantus frontalis","Species":"Rhantus frontalis","2":"Rhantus","Genus":"Rhantus","3":"Colymbetini","Tribe":"Colymbetini","4":"Colymbetinae","Subfamily":"Colymbetinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Marsham, 1802)","Autor":"(Marsham, 1802)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"notatus","Synonym":"notatus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"7374","Id":"7374","1":"Rhantus grapii","Species":"Rhantus grapii","2":"Rhantus","Genus":"Rhantus","3":"Colymbetini","Tribe":"Colymbetini","4":"Colymbetinae","Subfamily":"Colymbetinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1808)","Autor":"(Gyllenhal, 1808)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"7375","Id":"7375","1":"Rhantus notaticollis","Species":"Rhantus notaticollis","2":"Rhantus","Genus":"Rhantus","3":"Colymbetini","Tribe":"Colymbetini","4":"Colymbetinae","Subfamily":"Colymbetinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Aub\u00e9, 1837)","Autor":"(Aub\u00e9, 1837)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"7376","Id":"7376","1":"Rhantus suturalis","Species":"Rhantus suturalis","2":"Rhantus","Genus":"Rhantus","3":"Colymbetini","Tribe":"Colymbetini","4":"Colymbetinae","Subfamily":"Colymbetinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Marmorvandkalv","DK_Name":"Marmorvandkalv","8":"","EN_Name":"","9":"(MacLeay, 1825)","Autor":"(MacLeay, 1825)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"punctatus","Synonym":"punctatus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"7377","Id":"7377","1":"Rhantus suturellus","Species":"Rhantus suturellus","2":"Rhantus","Genus":"Rhantus","3":"Colymbetini","Tribe":"Colymbetini","4":"Colymbetinae","Subfamily":"Colymbetinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Harris, 1828)","Autor":"(Harris, 1828)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"bistriatus","Synonym":"bistriatus","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"7455","Id":"7455","1":"Scarodytes halensis","Species":"Scarodytes halensis","2":"Scarodytes","Genus":"Scarodytes","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1787)","Autor":"(Fabricius, 1787)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"7512","Id":"7512","1":"Sericoda quadripunctatum","Species":"Sericoda quadripunctatum","2":"Sericoda","Genus":"Sericoda","3":"Platynini","Tribe":"Platynini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Brandkvikl\u00f8ber","DK_Name":"Brandkvikl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(DeGeer, 1774)","Autor":"(DeGeer, 1774)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT?","Redlist":"NT?","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Sericoda_quadripunctata_AKH-4198058496528506200.jpg"},{"0":"7587","Id":"7587","1":"Sphodrus leucophthalmus","Species":"Sphodrus leucophthalmus","2":"Sphodrus","Genus":"Sphodrus","3":"Sphodrini","Tribe":"Sphodrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"K\u00e6lderl\u00f8ber","DK_Name":"K\u00e6lderl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1758)","Autor":"(Linnaeus, 1758)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"RE","Redlist":"RE","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"20-26 mm","DK_Length":"20-26 mm","18":"20-26 mm","EN_Length":"20-26 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"7602","Id":"7602","1":"Stenolophus mixtus","Species":"Stenolophus mixtus","2":"Stenolophus","Genus":"Stenolophus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"M\u00f8rk daml\u00f8ber","DK_Name":"M\u00f8rk daml\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Herbst, 1784)","Autor":"(Herbst, 1784)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.1-5.6 mm","DK_Length":"5.1-5.6 mm","18":"5.1-5.6 mm","EN_Length":"5.1-5.6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Stenolophus_mixtus_AKH-498418643463015080.jpg"},{"0":"7603","Id":"7603","1":"Stenolophus skrimshiranus","Species":"Stenolophus skrimshiranus","2":"Stenolophus","Genus":"Stenolophus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lys daml\u00f8ber","DK_Name":"Lys daml\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Stephens, 1828","Autor":"Stephens, 1828","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5-6 mm","DK_Length":"5-6 mm","18":"5-6 mm","EN_Length":"5-6 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Stenolophus_skrimshiranus_AKH-1441812393184450632.jpg"},{"0":"7604","Id":"7604","1":"Stenolophus teutonus","Species":"Stenolophus teutonus","2":"Stenolophus","Genus":"Stenolophus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Spraglet daml\u00f8ber","DK_Name":"Spraglet daml\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Schrank, 1781)","Autor":"(Schrank, 1781)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5.5-6.2 mm","DK_Length":"5.5-6.2 mm","18":"5.5-6.2 mm","EN_Length":"5.5-6.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Stenolophus_teutonus_AKH-3909566280841718717.jpg"},{"0":"7694","Id":"7694","1":"Stictotarsus duodecimpustulatus","Species":"Stictotarsus duodecimpustulatus","2":"Stictotarsus","Genus":"Stictotarsus","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1792)","Autor":"(Fabricius, 1792)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"7698","Id":"7698","1":"Stomis pumicatus","Species":"Stomis pumicatus","2":"Stomis","Genus":"Stomis","3":"Pterostichini","Tribe":"Pterostichini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"K\u00e6bel\u00f8ber","DK_Name":"K\u00e6bel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Panzer, 1796)","Autor":"(Panzer, 1796)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Stomis_pumicatus_AKH copy-39724977102849000.jpg"},{"0":"7713","Id":"7713","1":"Suphrodytes dorsalis","Species":"Suphrodytes dorsalis","2":"Suphrodytes","Genus":"Suphrodytes","3":"Hydroporini","Tribe":"Hydroporini","4":"Hydroporinae","Subfamily":"Hydroporinae","5":"Dytiscidae","Family":"Dytiscidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1787)","Autor":"(Fabricius, 1787)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"Vandkalve","DK_Family":"Vandkalve","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null},{"0":"7719","Id":"7719","1":"Syntomus foveatus","Species":"Syntomus foveatus","2":"Syntomus","Genus":"Syntomus","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Bronzestumpl\u00f8ber","DK_Name":"Bronzestumpl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Geoffroy in Fourcroy, 1785)","Autor":"(Geoffroy in Fourcroy, 1785)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"foveola","Synonym":"foveola","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.1-3.8 mm","DK_Length":"3.1-3.8 mm","18":"3.1-3.8 mm","EN_Length":"3.1-3.8 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Syntomus_foveatus_AKH-3546353256825844533.jpg"},{"0":"7720","Id":"7720","1":"Syntomus truncatellus","Species":"Syntomus truncatellus","2":"Syntomus","Genus":"Syntomus","3":"Lebiini","Tribe":"Lebiini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Sort stumpl\u00f8ber","DK_Name":"Sort stumpl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Linnaeus, 1761)","Autor":"(Linnaeus, 1761)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.6-3.2 mm","DK_Length":"2.6-3.2 mm","18":"2.6-3.2 mm","EN_Length":"2.6-3.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Syntomus_truncatellus_AKH-2946333979688024452.jpg"},{"0":"7721","Id":"7721","1":"Synuchus vivalis","Species":"Synuchus vivalis","2":"Synuchus","Genus":"Synuchus","3":"Sphodrini","Tribe":"Sphodrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Lille kaml\u00f8ber","DK_Name":"Lille kaml\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Illiger, 1798)","Autor":"(Illiger, 1798)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"nivalis","Synonym":"nivalis","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"6-8.5 mm","DK_Length":"6-8.5 mm","18":"6-8.5 mm","EN_Length":"6-8.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Synuchus_vivalis_AKH-428866636064733300.jpg"},{"0":"7750","Id":"7750","1":"Tachyta nana","Species":"Tachyta nana","2":"Tachyta","Genus":"Tachyta","3":"Bembibiini","Tribe":"Bembibiini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1810)","Autor":"(Gyllenhal, 1810)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"VU?","Redlist":"VU?","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"2.6-3.2 mm","DK_Length":"2.6-3.2 mm","18":"2.6-3.2 mm","EN_Length":"2.6-3.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Tachyta_nana_AKH copy-3438067746817520944.jpg"},{"0":"7837","Id":"7837","1":"Trechoblemus micros","Species":"Trechoblemus micros","2":"Trechoblemus","Genus":"Trechoblemus","3":"Trechini","Tribe":"Trechini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Finth\u00e5ret grottel\u00f8ber","DK_Name":"Finth\u00e5ret grottel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Herbst, 1784)","Autor":"(Herbst, 1784)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4-4.5 mm","DK_Length":"4-4.5 mm","18":"4-4.5 mm","EN_Length":"4-4.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Trechus_micros_AKH copy-1025526456488500500.jpg"},{"0":"7838","Id":"7838","1":"Trechus obtusus","Species":"Trechus obtusus","2":"Trechus","Genus":"Trechus","3":"Trechini","Tribe":"Trechini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Kratgrottel\u00f8ber","DK_Name":"Kratgrottel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"Erichson, 1837","Autor":"Erichson, 1837","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.6-4.1 mm","DK_Length":"3.6-4.1 mm","18":"3.6-4.1 mm","EN_Length":"3.6-4.1 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Trechus_obtusus_AKH copy-2040497885735498074.jpg"},{"0":"7839","Id":"7839","1":"Trechus quadristriatus","Species":"Trechus quadristriatus","2":"Trechus","Genus":"Trechus","3":"Trechini","Tribe":"Trechini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Markgrottel\u00f8ber","DK_Name":"Markgrottel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Schrank, 1781)","Autor":"(Schrank, 1781)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.5-4 mm","DK_Length":"3.5-4 mm","18":"3.5-4 mm","EN_Length":"3.5-4 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Trechus_quadristriatus_AKH copy-2331926137704938552.jpg"},{"0":"7840","Id":"7840","1":"Trechus rubens","Species":"Trechus rubens","2":"Trechus","Genus":"Trechus","3":"Trechini","Tribe":"Trechini","4":"Trechinae","Subfamily":"Trechinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Stor grottel\u00f8ber","DK_Name":"Stor grottel\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Fabricius, 1792)","Autor":"(Fabricius, 1792)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"5-6.5 mm","DK_Length":"5-6.5 mm","18":"5-6.5 mm","EN_Length":"5-6.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Trechus_rubens_AKH copy-466904829663621921.jpg"},{"0":"7849","Id":"7849","1":"Trichocellus cognatus","Species":"Trichocellus cognatus","2":"Trichocellus","Genus":"Trichocellus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Hedemosevinterl\u00f8ber","DK_Name":"Hedemosevinterl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1827)","Autor":"(Gyllenhal, 1827)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT","Redlist":"NT","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"3.5-4.2 mm","DK_Length":"3.5-4.2 mm","18":"3.5-4.2 mm","EN_Length":"3.5-4.2 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Trichocellus_cognatus_AKH-2888162198350688019.jpg"},{"0":"7850","Id":"7850","1":"Trichocellus placidus","Species":"Trichocellus placidus","2":"Trichocellus","Genus":"Trichocellus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"K\u00e6rvinterl\u00f8ber","DK_Name":"K\u00e6rvinterl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Gyllenhal, 1827)","Autor":"(Gyllenhal, 1827)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"LC","Redlist":"LC","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"4-5.5 mm","DK_Length":"4-5.5 mm","18":"4-5.5 mm","EN_Length":"4-5.5 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Trichocellus_placidus_AKH-1778846154126954206.jpg"},{"0":"7948","Id":"7948","1":"Zabrus tenebrioides","Species":"Zabrus tenebrioides","2":"Zabrus","Genus":"Zabrus","3":"Zabrini","Tribe":"Zabrini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"Aksl\u00f8ber","DK_Name":"Aksl\u00f8ber","8":"","EN_Name":"","9":"(Goeze, 1777)","Autor":"(Goeze, 1777)","10":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","Reference":"Katalog over Danmarks biller (Catalogue of the Coleoptera of Denmark). Entomologiske Meddelelser 64: 1-231","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"NT?","Redlist":"NT?","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":null,"DK_Description":null,"16":null,"EN_Description":null,"17":"14-16 mm","DK_Length":"14-16 mm","18":"14-16 mm","EN_Length":"14-16 mm","19":null,"DK_Habitat":null,"20":null,"EN_Habitat":null,"21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":null,"DK_Spread":null,"24":null,"EN_Spread":null,"Url":"\/upload\/Zabrus_tenebrioides_AKH-44691532706492388.jpg"},{"0":"7973","Id":"7973","1":"Harpalus attenuatus","Species":"Harpalus attenuatus","2":"Harpalus","Genus":"Harpalus","3":"Harpalini","Tribe":"Harpalini","4":"Harpalinae","Subfamily":"Harpalinae","5":"Carabidae","Family":"Carabidae","6":"Caraboidea","Superfamily":"Caraboidea","7":"","DK_Name":"","8":"","EN_Name":"","9":"Stephens, 1828","Autor":"Stephens, 1828","10":"http:\/\/www.fugleognatur.dk\/artintro.asp?ID=43130","Reference":"http:\/\/www.fugleognatur.dk\/artintro.asp?ID=43130","11":"L\u00f8bebiller","DK_Family":"L\u00f8bebiller","12":"","Redlist":"","13":"","Synonym":"","14":"Ja","Danish":"Ja","15":"Pronotum hjerteformet, bredest foran midten, bagud tilsmalnet, siderne bagtil tydeligt\nindbuede. Vinged\u00e6kkernes 7. stribemellemrum ved spidsen uden punktr\u00e6kke. F\u00f8lehornene\nensartet r\u00f8dlige eller r\u00f8dbrune. Kendes desuden p\u00e5 pronotums rodgruber\ner meget groft, noget rynket-punkteret; desuden med finere punktur uden for rodgruberne.\nKroppen sort, vinged\u00e6kkerne ret matte; l\u00e5rene m\u00f8rke, skinneben og f\u00f8dder lysere.\nPronotums sider ofte lyst gennemskinnende.","DK_Description":"Pronotum hjerteformet, bredest foran midten, bagud tilsmalnet, siderne bagtil tydeligt\nindbuede. Vinged\u00e6kkernes 7. stribemellemrum ved spidsen uden punktr\u00e6kke. F\u00f8lehornene\nensartet r\u00f8dlige eller r\u00f8dbrune. Kendes desuden p\u00e5 pronotums rodgruber\ner meget groft, noget rynket-punkteret; desuden med finere punktur uden for rodgruberne.\nKroppen sort, vinged\u00e6kkerne ret matte; l\u00e5rene m\u00f8rke, skinneben og f\u00f8dder lysere.\nPronotums sider ofte lyst gennemskinnende.","16":"","EN_Description":"","17":null,"DK_Length":null,"18":null,"EN_Length":null,"19":"H. attenuatus lever p\u00e5 t\u00f8r, varm sand- eller grusbund og er i Mellemeuropa is\u00e6r fundet\nkystn\u00e6rt. Den danske lokalitet ved Kramnitse er en sandet t\u00f8rbundslokalitet lige inden for\nhavdiget.","DK_Habitat":"H. attenuatus lever p\u00e5 t\u00f8r, varm sand- eller grusbund og er i Mellemeuropa is\u00e6r fundet\nkystn\u00e6rt. Den danske lokalitet ved Kramnitse er en sandet t\u00f8rbundslokalitet lige inden for\nhavdiget.","20":"","EN_Habitat":"","21":null,"DK_Activity":null,"22":null,"EN_Activity":null,"23":"Arten er udbredt i Sydeuropa, lokal i Mellemeuropa, hvor den is\u00e6r forekommer i den vestlige\ndel: Frankrig, Schweiz, Belgien, Luxemburg, Holland, Storbritannien, Tyskland, usikker\nforekomst i Polen. I Tyskland, hvor den f\u00f8rste gang blev fundet i Saarland (1989) og\nRheinland (1992) (Trautner 1993), er den under spredning. Arten er ikke fundet i det \u00f8vrige\nSkandinavien eller Slesvig-Holsten.","DK_Spread":"Arten er udbredt i Sydeuropa, lokal i Mellemeuropa, hvor den is\u00e6r forekommer i den vestlige\ndel: Frankrig, Schweiz, Belgien, Luxemburg, Holland, Storbritannien, Tyskland, usikker\nforekomst i Polen. I Tyskland, hvor den f\u00f8rste gang blev fundet i Saarland (1989) og\nRheinland (1992) (Trautner 1993), er den under spredning. Arten er ikke fundet i det \u00f8vrige\nSkandinavien eller Slesvig-Holsten.","24":"","EN_Spread":""}]
